<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>10388</category-id>
    <category-name><![CDATA[Dog leashes, collars, harnesses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Apsauginis Antkaklis Augintiniui, Spalvingas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Ошейник Для Защиты Домашних Животных, Цветной]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Mājdzīvnieku Aizsardzības Apkakle, Krāsaina]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Lemmiklooma Kaitsekrae, Värviline]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Lemmikkieläinten Suojapanta, Värikäs]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[1. Padėkite Katei Atsigauti: Reabilitacinis Antkaklis Gali Neleisti Katei Laižyti Ar Kramtyti Žaizdos Ir Apsaugoti Katę Nuo Tiesioginės Traumos Operacijos Vietoje Arba Sužeistoje Vietoje. 2. Matomumas: Patogus Siaurėjantis Antkaklis Neturės Įtakos Naminių Gyvūnėlių Periferiniam Regėjimui Ar Jų Gebėjimui Gerti Ir Valgyti. 3. Reguliuojamas Dydis: Uždėjus Patogų Antkaklį Ant Augintinio Kaklo, Užsukus Riešo Žiedą Lengvai Reguliuosite Antkaklio Dydį, O Pagal Poreikį Priveržkite Arba Atlaisvinkite. 4. Minkšta Medvilnė: Minkšta Ir Lengva Medvilnė, Todėl Atkūrimo Apykaklės Oda Yra Draugiška Ir Patogi Liesti, Užtikrinanti, Kad Augintinis Jaustųsi Patogiai Ir Nestimuliuotų Augintinio Odos. 5. Riteris: Graži Elžbietos Laikų Apykaklė Turi Kambario Modelį, Kuris Jums Ir Jūsų Augintiniui Labai Patiks.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[1. Помогите Кошке Выздороветь: Реабилитационный Ошейник Не Позволит Кошке Лизать Или Жевать Рану, А Также Защитит Кошку От Прямых Травм На Месте Операции Или В Поврежденной Области. 2. Видимость: Удобный Конический Ошейник Не Влияет На Периферическое Зрение Домашних Животных Или Их Способность Пить И Есть. 3. Регулируемый Размер: Надев Удобный Ошейник На Шею Питомца, Вы Можете Легко Отрегулировать Размер Ошейника, Закрыв Кольцо На Запястье, А Также Затянуть Или Ослабить Его По Мере Необходимости. 4. Мягкий Хлопок: Мягкий И Легкий Хлопок, Что Делает Кожу Восстановительного Воротника Приятной И Приятной На Ощупь, Гарантируя, Что Питомец Будет Комфортно Носить И Не Будет Стимулировать Кожу Питомца. 5. Рыцарь. Прекрасный Елизаветинский Воротник Имеет Комнатный Узор, Который Очень Понравится Вам И Вашему Питомцу.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[1. Palīdziet Kaķim Atgūties: Rehabilitācijas Kaklasiksna Var Neļaut Kaķim Laizīt Vai Košļāt Brūci, Kā Arī Pasargāt Kaķi No Tiešas Traumas Operācijas Vietā Vai Ievainotajā Vietā. 2. Redzamība: Ērta Konusveida Apkakle Neietekmēs Mājdzīvnieku Perifēro Redzi Vai To Spēju Dzert Un Ēst. 3. Regulējams Izmērs: Uzliekot Ērtu Apkakli Uz Mājdzīvnieka Kakla, Varat Viegli Pielāgot Apkakles Izmēru, Aizverot Plaukstas Gredzenu, Un Pēc Vajadzības Pievelciet Vai Atbrīvojiet To. 4. Mīksta Kokvilna: Mīksta Un Viegla Kokvilna, Padarot Atveseļošanās Apkakles Ādai Draudzīgu Un Ērtu Pieskārienu, Nodrošinot, Ka Mājdzīvniekam Ir Ērta Valkāšanas Pieredze Un Tas Nestimulē Mājdzīvnieka Ādu. 5. Bruņinieks: Jaukajai Elizabetes Laikmeta Apkaklei Ir Istabas Raksts, Kas Jums Un Jūsu Mājdzīvniekam Ļoti Patiks.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[1. Aidake Kassil Taastuda: Taastusravi Kaelarihm Võib Takistada Kassil Haava Lakkumist Või Närimist Ning Kaitsta Kassi Otsese Trauma Eest Operatsioonikohas Või Vigastatud Piirkonnas. 2. Nähtavus: Mugav Kitsenev Kaelarihm Ei Mõjuta Lemmikloomade Perifeerset Nägemist Ega Nende Joomise Ja Söömise Võimet. 3. Reguleeritav Suurus: Kui Paned Lemmiklooma Kaela Mugava Kaelarihma, Saad Randmerõngast Sulgedes Hõlpsasti Reguleerida Kaelarihma Suurust Ja Vajadusel Pingutada Või Lõdvendada. 4. Pehme Puuvill: Pehme Ja Kerge Puuvill, Mis Muudab Taastumiskaelarihma Naha Sõbralikuks Ja Katsumiseks Mugavaks, Tagades Lemmikloomale Mugava Kandmiskogemuse Ega Stimuleeri Lemmiklooma Nahka. 5. Rüütel: Armas Elizabethani Kaelarihm On Ruumimustriga, Mis Sulle Ja Su Lemmikloomale Väga Meeldib.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[1. Auta Kissaa Toipumaan: Kuntoutuspanta Voi Estää Kissaa Nuolemasta Tai Pureskelemasta Haavaa Ja Suojaa Kissaa Suorilta Traumoilta Leikkauspaikalla Tai Loukkaantuneella Alueella. 2. Näkyvyys: Mukava Kapeneva Kaulus Ei Vaikuta Lemmikkieläinten Näkökykyyn Tai Kykyyn Juoda Ja Syödä. 3. Säädettävä Koko: Kun Laitat Lemmikin Kaulaan Mukavan Kauluksen, Voit Helposti Säätää Pannan Kokoa Sulkemalla Rannerenkaan Ja Kiristää Tai Löysää Sitä Tarpeen Mukaan. 4. Pehmeä Puuvilla: Pehmeää Ja Kevyttä Puuvillaa, Mikä Tekee Palautuskauluspannasta Ihoystävällisen Ja Miellyttävän Kosketeltavan, Mikä Varmistaa, Että Lemmikillä On Mukava Käyttökokemus Eikä Se Stimuloi Lemmikin Ihoa. 5. Knight: Ihastuttavassa Elizabethan-Kauluksessa On Huonekuvio, Josta Sinä Ja Lemmikkisi Pidät Kovasti.]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/10/832485102_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/23/832485235_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/36/832485362_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/18/457509182_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/66/832485660_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.9</weight>
            <length>0.25</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411239]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250410]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250410]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
    <product>
    <category-id>10388</category-id>
    <category-name><![CDATA[Dog leashes, collars, harnesses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Akiniai Nuo Saulės, Širdies Formos Rožiniai]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Солнцезащитные Очки Для Домашних Животных, Розовые В Форме Сердца]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Mājdzīvnieku Saulesbrilles, Sirds Formas Rozā]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Lemmikloomade Päikeseprillid, Südamekujulised Roosad]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Lemmikkien Aurinkolasit, Sydämenmuotoinen Vaaleanpunainen]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas Elastinis Diržas - Reguliuojama Elastinė Juosta Leidžia Priderinti Prie Šuns Dydžio, O Ant Smakro Esančią Elastinę Juostą Galima Sustiprinti Ir Pritvirtinti, Kad Nereikėtų Jaudintis, Kad Ji Nukris. Kempinėlė – Akinių Lęšio Kraštas Apvyniotas Kempine. Didelio Tankio Kempinė Turi Gerą Vėdinimo Efektą Ir Gali Gerai Sumažinti Akispūdį. Net Ir Ilgai Nešiojant Šuo Nesijaus Nepatogiai. Plačiai Naudojamas – Šaunūs Šunų Akiniai Tinka Ne Tik Kasdieniams Akiniams, Bet Ir Įvairioms Progoms, Pavyzdžiui, Nuotraukoms, Vakarėliams, Vestuvėms Ir Šventėms. Aprenkite Savo Šunį, Kad Jis Būtų Ryškesnis, Stilingesnis Ir Žavesnis. Tinkamas Gre - Mūsų Gaminiai Tinka Mažiems Šunims, Kurių Galvos Apimtis 20-32 Cm, O Žandikaulio Apimtis 17-24 Cm. Svoris 1,27 Uncijos. Naminių Gyvūnėlių Akiniai Yra Labai Lengvi Ir Lengvai Nešiojami. Jis Gali Apsaugoti Jūsų Augintinio Akis Nuo Uv / Vėjo / Vandens / Nešvarumų.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Описаниеэластичный Ремень - Регулируемая Резинка Позволяет Подогнать Его Под Размер Собаки, А Резинку На Подбородке Можно Укрепить И Зафиксировать, Так Что Вам Не Придется Беспокоиться, Что Она Упадет. Губка - Край Линзы Очков Обернут Губкой. Губка Высокой Плотности Обладает Хорошим Вентиляционным Эффектом, А Также Хорошо Снимает Глазное Давление. Даже Если Его Носить Долгое Время, Собака Не Будет Чувствовать Дискомфорта. Широко Используется-Классные Очки Для Собак Подходят Не Только Для Повседневных Очков, Но И Для Различных Случаев, Таких Как Фотографии, Вечеринки, Свадьбы И Праздники. Оденьте Свою Собаку, Чтобы Она Стала Более Яркой, Стильной И Очаровательной. Подходит Gre - Наша Продукция Подходит Для Маленьких Собак С Окружностью Головы 20-32 См И Окружностью Челюсти 17-24 См. Вес 1,27 Унции. Очки Для Домашних Животных Очень Легкие И Их Легко Носить С Собой. Он Может Защитить Глаза Вашего Питомца От Ультрафиолета/Ветра/Воды/Грязи.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts Elastīgā Josta - Regulējamā Elastīgā Lente Ļauj To Pielāgot Suņa Izmēram, Un Elastīgo Joslu Uz Zoda Var Nostiprināt Un Nostiprināt, Lai Nebūtu Jāuztraucas Par Tās Nokrišanu. Svūļu Palvens – Briļļu Lēcas Mala Ir Ietīta Ar Sūkli. Augsta Blīvuma Sūklim Ir Labs Ventilācijas Efekts, Un Tas Var Arī Labi Mazināt Acs Spiedienu. Pat Ja Tas Tiek Nēsāts Ilgu Laiku, Suns Nejutīsies Neērti. Plaši Lieto - Foršas Suņu Brilles Ir Piemērotas Ne Tikai Ikdienas Brillēm, Bet Arī Dažādiem Gadījumiem, Piemēram, Fotogrāfijām, Ballītēm, Kāzām Un Svētkiem. Saģērbiet Savu Suni, Lai Padarītu Viņu Spilgtāku, Stilīgāku Un Burvīgāku. Piemērota Gre - Mūsu Produkti Ir Piemēroti Maziem Suņiem Ar Galvas Apkārtmēru 20-32 Cm Un Žokļa Apkārtmēru 17-24 Cm. Svars 1,27 Unces. Mājdzīvnieku Aizsargbrilles Ir Ļoti Vieglas Un Viegli Pārnēsājamas. Tas Var Aizsargāt Jūsu Mājdzīvnieka Acis No Uv / Vēja / Ūdens / Netīrumiem.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus Elastne Vöö - Reguleeritav Elastikriba Võimaldab Seda Kohandada Koera Suuruse Järgi Ning Lõua Kummipaela Saab Tugevdada Ja Fikseerida, Et Ei Peaks Kartma, Et See Maha Kukub. Käsnapadja – Prilliläätse Serv On Mähitud Käsnaga. Suure Tihedusega Käsn On Hea Ventilatsiooniefektiga Ja Suudab Ka Silmarõhku Hästi Leevendada. Isegi Kui Seda Pikka Aega Kanda, Ei Tunne Koer Ebamugavalt. Laialdalt Kasutatud – Lahedad Koeraprillid Ei Sobi Mitte Ainult Igapäevaste Prillide Jaoks, Vaid Ka Erinevatel Puhkudel, Näiteks Pildistamiseks, Pidudeks, Pulmadeks Ja Pühadeks. Riietage Oma Koer, Et Muuta Ta Toretsemaks, Stiilsemaks Ja Võluvamaks. Sobib Gre - Meie Tooted Sobivad Väikestele Koertele, Kelle Peaümbermõõt On 20-32 Cm Ja Lõualuu Ümbermõõt 17-24 Cm. Kaal 1,27 Untsi. Lemmiklooma Kaitseprillid On Väga Kerged Ja Neid On Lihtne Kaasas Kanda. See Võib Kaitsta Teie Lemmiklooma Silmi Uv/Tuule/Vee/Mustuse Eest.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus Joustava Vyö - Säädettävällä Kuminauhalla Voit Säätää Sen Koiran Koon Mukaan, Ja Leuassa Olevaa Kuminauhaa Voidaan Vahvistaa Ja Kiinnittää, Jotta Sinun Ei Tarvitse Pelätä Sen Putoamista. Sienesähny - Suojalasien Linssin Reuna On Kääritty Sienellä. Suuritiheyksisellä Sienellä On Hyvä Ilmanvaihtovaikutus Ja Se Voi Myös Alentaa Silmänpainetta Hyvin. Vaikka Sitä Olisi Käytetty Pitkäänkin, Koira Ei Tunne Oloaan Epämukavaksi. Laajan Käytetty - Viileät Koiran Suojalasit Eivät Sovellu Vain Päivittäisiin Suojalaseihin, Vaan Myös Erilaisiin Tilaisuuksiin, Kuten Valokuviin, Juhliin, Häihin Ja Lomiin. Pue Koirasi Tehdäksesi Siitä Näyttävämpi, Tyylikkäämpi Ja Viehättävämpi. Sopiva Kre - Tuotteemme Sopivat Pienille Koirille, Joiden Pään Ympärysmitta On 20-32 Cm Ja Leuan Ympärysmitta 17-24 Cm. Paino 1,27 Unssia. Lemmikkieläinten Suojalasit Ovat Erittäin Kevyet Ja Helppoja Kuljettaa. Se Voi Suojata Lemmikkisi Silmiä Uv-Säteiltä / Tuulelta / Vedeltä / Lialta.]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/22/1643210223_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/39/1643210396_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/10/1643211100_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/78/1643210789_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/42/1643210424_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.0.1</weight>
            <length>0.12</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.05</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411246]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250410]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250410]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
    <product>
    <category-id>10388</category-id>
    <category-name><![CDATA[Dog leashes, collars, harnesses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Naminių Gyvūnėlių Pakabuko Apykaklė, Aukso Geltona]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Ошейник-Подвеска Для Питомца, Золотисто-Желтый]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Mājdzīvnieku Kulonu Apkakle, Zeltaini Dzeltena]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Lemmiklooma Ripats Kaelarihm, Kuldkollane]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Lemmikin Riipuskaulus, Kullankeltainen]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["1, Ryškios Spalvos: Naminio Kalnų Krištolinio Akmens Vėrinyje Yra Katės Kalnų Krištolinis Antkaklis Su Ryškių Spalvų Pakabuku, Atitinkančiu Jūsų Augintinio Aprengimo Poreikius. Tinka Mažiems Ir Vidutinio Dydžio Šunims Ir Katėms. 2, Reguliuojamas Dydis: Galite Reguliuoti Dydį Pagal Savo Katės Kaklo Perimetrą, Kad Neįstrigtumėte, Prieš Užsakydami Išmatuokite Katės Kaklo Apimtį. 3, Blizgus Dizainas: Šuns Antkaklis Pagamintas Iš Aukštos Kokybės Metalinės Grandinėlės Ir Pilnas Dirbtinių Kalnų Krištolų, Todėl Jūsų Katė Atrodo Stilingai, Atrodo Gražiai Ir Traukia Akį Bei Išskiria Ją. 4, Platus Pritaikymas: Šis Šunų Antkaklis Tinka Daugeliui Kačių Ir Šunų, Tokių Kaip Trumpaplaukės, Čihuahua, Šnauceris, Mopsas, Meškiukas Ir Kt., Tinka Augintiniams Nešioti Įvairiuose Vakarėliuose Ir Renginiuose. 5, Puiki Dovana: Galite Padovanoti Šiuos Blizgančius Kalnų Krištolinio Akmens Kačių Karolius Savo Šeimai Ir Draugams, Kurie Turi Augintinių, Arba Galite Aprengti Savo Augintinius, Kad Jie Atrodytų Žaviai.
Produkto Tipas: Naminių Gyvūnėlių Karoliai"]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["1. Яркие Цвета: Ожерелье Со Стразами Для Домашних Животных Оснащено Ошейником Для Кошек Со Стразами И Подвеской Ярких Цветов, Которая Соответствует Потребностям Вашего Питомца В Одежде. Подходит Для Собак И Кошек Мелких И Средних Размеров. 2. Регулируемый Размер: Вы Можете Отрегулировать Размер В Соответствии С Окружностью Шеи Вашей Кошки, Чтобы Не Застрять, Пожалуйста, Измерьте Окружность Шеи Вашей Кошки Перед Заказом. 3. Блестящий Дизайн: Ошейник Для Собак Изготовлен Из Высококачественной Металлической Цепочки И Украшен Искусственными Стразами, Что Придает Вашей Кошке Стильный Вид, Выглядит Красиво И Привлекательно И Выделяет Ее. 4. Широкое Применение: Этот Ошейник Для Собак Подходит Для Большинства Кошек И Собак, Таких Как Короткошерстные, Чихуахуа, Шнауцеры, Мопсы, Плюшевые Мишки И Т. Д., Подходят Для Домашних Животных, Которые Можно Носить На Различных Вечеринках И Мероприятиях. 5. Отличный Подарок: Вы Можете Подарить Эти Блестящие Ожерелья В Виде Кошек Со Стразами В Качестве Подарка Своей Семье И Друзьям, У Которых Есть Домашние Животные, Или Вы Можете Нарядить Своих Питомцев, Чтобы Придать Им Очаровательный Вид.
Тип Продукта: Ожерелье Для Домашних Животных"]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["1, Dinamiskas Krāsas: Lolojumdzīvnieku Kalnu Rhinestone Kaklarotai Ir Kalnu Kaķa Kaklasiksna Ar Kulonu Spilgtās Krāsās, Kas Atbilst Jūsu Mājdzīvnieka Ģērbšanās Vajadzībām. Piemērots Maziem Un Vidējiem Suņiem Un Kaķiem. 2, Regulējams Izmērs: Jūs Varat Pielāgot Izmēru Atbilstoši Sava Kaķa Kakla Apkārtmēram, Lai Izvairītos No Iestrēgšanas, Lūdzu, Izmēriet Kaķa Kakla Apkārtmēru Pirms Pasūtīšanas. 3, Spīdīgs Dizains: Suņa Kaklasiksna Ir Izgatavota No Augstas Kvalitātes Metāla Ķēdes Un Pilna Ar Mākslīgiem Rhinestones, Piešķirot Jūsu Kaķim Stilīgu Izskatu, Skaistu Un Pievilcīgu Izskatu Un Izceļot To. 4, Plašs Pielietojums: Šī Suņu Kakla Siksna Ir Piemērota Lielākajai Daļai Kaķu Un Suņu, Piemēram, Īsspalvainiem, Čivava, Šnauceriem, Mopsiem, Rotaļu Lācīšiem Utt., Piemērota Mājdzīvniekiem Valkāšanai Dažādās Ballītēs Un Pasākumos. 5, Lieliska Dāvana: Varat Uzdāvināt Šīs Mirdzošās Rhinestone Kaķu Kaklarotas Savai Ģimenei Un Draugiem, Kuriem Ir Mājdzīvnieki, Vai Arī Varat Saģērbt Savus Mājdzīvniekus, Lai Piešķirtu Tiem Burvīgu Izskatu.
Produkta Veids: Mājdzīvnieku Kaklarota"]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["1, Erksad Värvid: Lemmiklooma Kividest Kaelakeel On Kivist Kassi Kaelarihm Koos Erksavärvilise Ripatsiga, Mis Vastab Teie Lemmiklooma Riietumisvajadustele. Sobib Väikese Ja Keskmise Suurusega Koertele Ja Kassidele. 2, Reguleeritav Suurus: Kinnijäämise Vältimiseks Saate Suurust Reguleerida Vastavalt Oma Kassi Kaela Ümbermõõdule, Palun Mõõtke Enne Tellimist Oma Kassi Kaela Ümbermõõt. 3, Läikiv Disain: Koera Kaelarihm On Valmistatud Kvaliteetsest Metallketist Ja Täis Kunstkivisid, Mis Annab Teie Kassile Stiilse Välimuse, Näeb Ilus Ja Pilkupüüdev Ning Eristab Teda. 4, Lai Kasutusala: See Koera Kaelarihm Sobib Enamikule Kassidele Ja Koertele, Nagu Lühikarvaline, Chihuahua, Šnautser, Mops, Mängukaru Jne, Sobib Lemmikloomadele Erinevatel Pidudel Ja Üritustel Kandmiseks. 5, Suurepärane Kingitus: Võite Kinkida Need Sädelevad Kivist Kasside Kaelakeed Oma Perele Ja Sõpradele, Kellel On Lemmikloomi, Või Saate Oma Lemmikloomi Kaunistada, Et Anda Neile Võluv Välimus.
Toote Tüüp: Lemmikloomade Kaelakee"]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["1, Elävät Värit: Lemmikkien Tekojalokivikaulakorussa On Tekojalokivi Kissan Kaulus, Jossa On Kirkkaiden Väristen Riipus, Joka Vastaa Lemmikkisi Pukeutumistarpeita. Sopii Pienille Ja Keskikokoisille Koirille Ja Kissoille. 2, Säädettävä Koko: Voit Säätää Kokoa Kissan Kaulan Ympärysmitan Mukaan Välttääksesi Juuttumisen. Mittaa Kissan Kaulan Ympärysmitta Ennen Tilaamista. 3, Kiiltävä Muotoilu: Koiran Kaulapanta On Valmistettu Korkealaatuisesta Metalliketjusta Ja Täynnä Tekojalokiviä, Mikä Antaa Kissallesi Tyylikkään Ilmeen, Näyttää Kauniilta Ja Katseenvangitsijalta Ja Tekee Siitä Erottuvan. 4, Laaja Sovellus: Tämä Koiran Kaulapanta Sopii Useimmille Kissoille Ja Koirille, Kuten Lyhytkarvaisille, Chihuahualle, Snautserille, Mopsille, Nallekarhulle Jne., Soveltuu Lemmikkieläimille Käytettäväksi Erilaisissa Juhlissa Ja Tapahtumissa. 5, Loistava Lahja: Voit Antaa Nämä Kimaltelevat Tekojalokivikissakaulakorut Lahjaksi Perheellesi Ja Ystävillesi, Joilla On Lemmikkejä, Tai Voit Pukea Lemmikkisi Antamaan Heille Viehättävän Ilmeen.
Tuotetyyppi: Lemmikkieläinten Kaulakoru"]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/64/1831182640_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/67/1831182672_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/70/1831182703_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.1</weight>
            <length>0.12</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.05</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411253]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250410]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250410]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>