<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Žibintuvėlis]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Фонарик]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Lukturis]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Taskulamp]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Taskulamppu]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Tinka Daugeliui Scenarijų
Stiprus Lengvas Tolimas Šūvis
Naudojant Optinį Lęšį Ir Žibintuvėlį, Ryškumo Diapazonas Labai Pagerėja
Sutraukiama Galva, Didelis Prožektorius
Ištieskite Galvą, Prožektorių Iš Toli
Apkabinimo Dizaino Priėmimas
Lengva Nešiotis Ir Naudoti Kada Tik Nori
Nešiojamas Valdymas Viena Ranka
Usb Greitas Tiesioginis Įkrovimas
Įkrovimo Ekranas: Kraunant Užsidega Raudona Lemputė; Kai Visiškai Įkrautas, Ekrano Lemputė Automatiškai Išsijungia. Palaikykite Kelių Usb Įrenginių Įkrovimą
Universalus Usb Įkrovimas, Gali Būti Prijungtas Prie Kompiuterio / Nešiojamojo Kompiuterio / Automobilinio Įkroviklio / Mobiliojo Telefono / Usb Lizdo Ir Mobiliojo Maitinimo Įkrovimo
Integruota Mašina Su Ličio Baterija
Nereikia Keisti, Geresnis Atsparumas Vandeniui
Komplekte: 1* Stiprus Žibintuvėlis"]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Подходит Для Нескольких Сценариев
Сильный Свет, Дальний План
Благодаря Оптической Линзе И Фонарику Диапазон Яркости Значительно Увеличивается.
Сжать Голову, Снимок Большого Прожектора
Вытяните Голову, Прожектор Дальний План
Принятие Дизайна Объятий
Легко Носить С Собой И Использовать, Когда Захотите
Портативное Управление Одной Рукой
Usb Быстрая Прямая Зарядка
Дисплей Зарядки: При Зарядке Отображается Красный Свет; При Полной Зарядке Подсветка Дисплея Автоматически Выключается. Поддержка Зарядки Нескольких Usb-Устройств.
Универсальная Зарядка Через Usb, Можно Подключить К Компьютеру/Ноутбуку/Автомобильному Зарядному Устройству/Мобильному Телефону/Разъему Usb И Зарядить Мобильное Устройство
Встроенная Машина С Литиевой Батареей
Нет Необходимости Заменять, Лучшая Водонепроницаемость
В Комплект Входит: 1 * Сильный Фонарик."]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Piemērots Vairākiem Scenārijiem
Spēcīgs Viegls Tālmetiens
Izmantojot Optisko Objektīvu Un Zibspuldzi, Spilgtuma Diapazons Ir Ievērojami Uzlabots
Samazināt Galvu, Liels Prožektors
Izstiept Galvu, Prožektoru Tālšāviens
Apskāvienu Dizaina Pieņemšana
Viegli Pārnēsājams Un Lietojams, Kad Vien Vēlaties
Pārnēsājama Vadība Ar Vienu Roku
Usb Ātra Tiešā Uzlāde
Uzlādes Displejs: Uzlādes Laikā Tiek Parādīta Sarkanā Gaisma; Kad Pilnībā Uzlādēts, Displeja Apgaismojums Tiek Automātiski Izslēgts Atbalstiet Vairāku Usb Ierīču Uzlādi
Universāla Usb Uzlāde, Var Pievienot Datoram/Piezīmjdatoram/Automašīnas Lādētājam/Mobilajam Telefonam/Usb Ligzdai Un Mobilās Strāvas Uzlādei
Iebūvēta Litija Baterija Integrēta Mašīna
Nav Nepieciešams Nomainīt, Labāka Ūdensizturība
Komplektā Iekļauts: 1* Spēcīgs Lukturītis"]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Sobib Mitme Stsenaariumi Jaoks
Tugev Kerge Kauglask
Optilise Läätse Ja Taskulambiga On Heleduse Ulatus Oluliselt Paranenud
Kahanev Pea, Suur Prožektor
Sirutav Pea, Prožektori Kauglask
Kallistamiskujunduse Vastuvõtmine
Lihtne Kaasas Kanda Ja Kasutada Millal Iganes Soovite
Ühe Käega Kaasaskantav Juhtimine
Usb Kiire Otselaadimine
Laadimisnäidik: Laadimise Ajal Põleb Punane Tuli; Kui See On Täielikult Laetud, Lülitub Ekraani Tuli Automaatselt Välja. Toetage Mitme Usb-Seadme Laadimist
Universaalne Usb-Laadimine, Saab Ühendada Arvuti/Sülearvuti/Autolaadija/Mobiiltelefoni/Usb-Pistikupesaga Ja Mobiilse Toitelaadimisega
Sisseehitatud Liitiumakuga Integreeritud Masin
Pole Vaja Asendada, Parem Veekindlus
Komplektis: 1*Tugev Taskulamp"]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Sopii Useisiin Skenaarioihin
Vahva Kevyt Kaukolaukaus
Optinen Linssi Ja Taskulamppu Parantavat Kirkkausaluetta Huomattavasti
Kutistepää, Suuri Valonheitin
Stretch Pää, Valokeila Kaukolaukaus
Halauksen Suunnittelu
Helppo Kuljettaa Ja Käyttää Milloin Haluat
Yhden Käden Kannettava Ohjaus
Usb Nopea Suora Lataus
Latausnäyttö: Latauksen Aikana Näkyy Punainen Valo; Kun Se On Ladattu Täyteen, Näytön Valo Sammuu Automaattisesti Tue Useiden Usb-Laitteiden Lataamista
Universaali Usb-Lataus, Voidaan Liittää Tietokoneeseen/Kannettavaan/Autolaturiin/Matkapuhelimeen/Usb-Liitäntään Ja Mobiilivirtalataukseen
Sisäänrakennettu Litiumakku Integroitu Kone
Ei Tarvitse Vaihtaa, Parempi Vedenpitävä Suorituskyky
Paketissa Mukana: 1*Vahva Taskulamppu"]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/01/1754412017_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/03/1754412037_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/97/1754411970_0100_0100.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/98/1754411981_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/00/1754412001_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.1</length>
            <height>0.02</height>
            <width>0.02</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411260]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
    <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Rankinis Žibintuvėlis, Mėlynas, Raudonas, Žalias, 3 Vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Ручной Фонарик, Синий, Красный, Зеленый, 3 Шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Lukturis Ar Roku, Zils, Sarkans, Zaļš, 3 Gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Käsitsi Väntatav Taskulamp, Sinine, Punane, Roheline, 3 Tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Käsin Pyörivä Taskulamppu, Sininen, Punainen, Vihreä, 3 Kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Šis Gaminys Yra Daugiafunkcis Šviestuvas Ir Gali Būti Naudojamas Kaip Žibintuvėlis, Avarinis Žibintas. Praktiškas Ir Unikalus, Paprastas Naudoti Ir Patogus Laikyti, Todėl Galite Jį Naudoti Laisvai. Tai Kūrybiškas Ir Praktiškas Žibintuvėlis. Ranka Paspaudus, Jis Gali Generuoti Galią Apšviesti.
-Spalva: Atsitiktinė Spalva
- Medžiaga: Plastikas
- Dydis: 10,00 X 5,00 X 2,50 Cm / 3,93 X 1,97 X 0,98 Colio
- Tiesiog Trumpai Paspauskite Šį Rankinį Švaistiklio Žibintuvėlį, Kad Gautumėte Pakankamai Šviesos.
- Įrengta Aukščiausios Kokybės Led Lemputė, Ši Avarinė Lemputė Yra Tokia Ryški, Kad Ją Galite Naudoti Naktį.
- Kad Patenkintumėte Savo Kasdienio Naudojimo Poreikius Ir Pakeitimo Reikalavimus, Taip Pat Galite Bendrinti Rankinį Švaistiklio Žibintuvėlį Su Kitais.
- Žibintuvėlis Naudojamas Daugelyje Situacijų, Tokių Kaip Darbas, Remontas, Stovyklavimas, Avarinis Išgyvenimas, Technika, Slaugytojos, Gydytojai.
- Rankinis Švaistiklio Žibintuvėlis Yra Pagamintas Iš Aukštos Kokybės Plastiko, Kurį Galima Naudoti Ilgą Laiką. Paketų Sąrašas: 3 Švaistikliai"]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Этот Продукт Является Многофункциональным Фонарем И Может Использоваться В Качестве Фонарика, Аварийного Освещения. Практичный И Уникальный, Простой В Использовании И Хранении, Позволяет Использовать Его Свободно. Это Креативный И Практичный Фонарик. При Ручном Нажатии Он Может Генерировать Энергию Для Освещения.
-Цвет: Случайный Цвет
-Материал: Пластик
-Размер: 10,00X5,00X2,50 См/3,93X1,97X0,98 Дюйма
-Просто Нажмите На Этот Ручной Фонарик На Короткое Время, Чтобы Создать Достаточно Света.
-Этот Аварийный Светильник, Оснащенный Светодиодной Лампой Премиум-Класса, Настолько Яркий, Что Его Можно Использовать Ночью.
-Чтобы Удовлетворить Ваши Ежедневные Потребности В Использовании И Требования К Замене, Вы Также Можете Поделиться Ручным Фонариком С Другими.
-Фонарик Используется Во Многих Ситуациях, Таких Как Работа, Ремонт, Кемпинг, Аварийное Выживание, Техника, Медсестры, Врачи.
-Ручной Фонарик Изготовлен Из Высококачественного Пластика И Рассчитан На Длительное Использование. Список Упаковки: 3 Х Кривошипных Фонаря."]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Šis Produkts Ir Daudzfunkcionāls Lukturis, Un To Var Izmantot Kā Lukturīti, Avārijas Apgaismojumu. Praktisks Un Unikāls, Viegli Lietojams Un Viegli Uzglabājams, Ļauj To Izmantot Brīvi. Tas Ir Radošs Un Praktisks Lukturītis. Ar Roku Nospiežot, Tas Var Radīt Apgaismojuma Jaudu.
-Krāsa: Izlases Krāsa
- Materiāls: Plastmasa
-Izmērs: 10,00X5,00X2,50 Cm/3,93X1,97X0,98 Collas
- Vienkārši Īsi Nospiediet Šo Rokas Kloķa Lukturīti, Lai Radītu Pietiekami Daudz Gaismas.
-Aprīkots Ar Augstākās Kvalitātes Led Spuldzi, Šī Avārijas Gaisma Ir Tik Spilgta, Ka Varat To Izmantot Naktī.
-Lai Apmierinātu Savas Ikdienas Lietošanas Vajadzības Un Nomaiņas Prasības, Varat Arī Koplietot Manuālo Kloķa Lukturīti Ar Citiem.
-Kabatas Lukturītis Tiek Izmantots Daudzās Situācijās, Piemēram, Darbā, Remontā, Kempingā, Ārkārtas Izdzīvošanā, Mašīnās, Medmāsās, Ārstiem.
- Rokas Kloķa Zibspuldze Ir Izgatavota No Augstas Kvalitātes Plastmasas Materiāla Ilgstošai Lietošanai. Iepakojuma Saraksts: 3 X Crank Lukturīši"]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["See Toode On Multifunktsionaalne Valgusti Ja Seda Saab Kasutada Taskulambina, Turvavalgustina. Praktiline Ja Ainulaadne, Hõlpsasti Kasutatav Ja Lihtne Hoiustada, Võimaldab Teil Seda Vabalt Kasutada. See On Loominguline Ja Praktiline Taskulamp. Käsitsi Vajutades Võib See Toota Valgustamiseks Võimsust.
-Värv: Juhuslik Värv
- Materjal: Plastik
- Suurus: 10,00 X 5,00 X 2,50 Cm / 3,93 X 1,97 X 0,98 Tolli
- Piisava Valguse Tekitamiseks Vajutage Seda Käsivändaga Taskulampi Lühikest Aega.
- See Esmaklassilise Led-Pirniga Varustatud Turvavalgusti On Nii Ere, Et Saate Seda Öösel Kasutada.
-Oma Igapäevaste Kasutusvajaduste Ja Asendusvajaduste Rahuldamiseks Saate Käsitsi Vändaga Taskulampi Ka Teistega Jagada.
-Taskulampi Kasutatakse Paljudes Olukordades, Nagu Töö, Remont, Telkimine, Hädaolukorras Ellujäämine, Masinad, Õed, Arstid.
- Käsivändaga Taskulamp On Kvaliteetsest Plastmaterjalist Pika Kasutusaja Jooksul. Pakendinimekiri: 3 X Vändaga Taskulampe"]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Tämä Tuote On Monitoimivalo Ja Sitä Voidaan Käyttää Taskulamppuna, Hätävalona. Käytännöllinen Ja Ainutlaatuinen, Helppokäyttöinen Ja Helppo Säilyttää, Voit Käyttää Sitä Vapaasti. Se On Luova Ja Käytännöllinen Taskulamppu. Käsin Painamalla Se Voi Tuottaa Tehoa Valaisemiseen.
-Väri: Satunnainen Väri
- Materiaali: Muovi
-Koko: 10,00 X 5,00 X 2,50 Cm / 3,93 X 1,97 X 0,98 Tuumaa
- Paina Tätä Taskulamppua Lyhyen Aikaa Tuottaaksesi Tarpeeksi Valoa.
- Tämä Ensiluokkaisella Led-Polttimolla Varustettu Hätävalo On Niin Kirkas, Että Voit Käyttää Sitä Yöllä.
-Voit Myös Jakaa Manuaalisen Kampivalon Muiden Kanssa Päivittäisten Käyttötarpeiden Ja Vaihtotarpeiden Täyttämiseksi.
-Taskulamppua Käytetään Monissa Tilanteissa, Kuten Työssä, Korjauksessa, Retkeilyssä, Hätäselviytymisessä, Koneissa, Sairaanhoitajissa, Lääkäreissä.
- Käsikampi Taskulamppu On Omaksuttu Korkealaatuisesta Muovimateriaalista Pitkäksi Ajaksi. Pakkausluettelo: 3 X Crank Taskulamput"]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/56/1810084565_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/57/1810084576_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/58/1810084585_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.198</weight>
            <length>0.105</length>
            <height>0.056</height>
            <width>0.093</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411277]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Saugos Plaktuko Žibintuvėlis, Juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Фонарик С Молотком Безопасности, Черный]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Drošības Āmurs Lukturītis, Melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Ohutusvasara Taskulamp, Must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Turvavasara Taskulamppu, Musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Savybės

1. Jame Yra Ypač Ryškus Ir Aplinkai Nekenksmingas Šviesos Diodas, Kuris Sunaudoja Mažiau Energijos Ir Skleidžia Ryškesnę Šviesą.
2. Žibintuvėlyje Esantis Led Suteikia 200Lm Šviesos, Kuri Pasiekia 200 Metrų Atstumą.
3. Visi Priekiniai Žibintai Yra Šviesūs, Pusiau Šviesūs, Blyksniai.
4. Žibintuvėlis Yra Įkraunamas, O Akumuliatorių Galima Įkrauti Įmontuotu Saulės Kolektoriumi, Natūrali Šviesa Lengvai, Labai Nekenksminga Aplinkai.
5. Galvoje Yra Apsauginis Plaktukas Ir Pjovimo Įrankis, Naudojamas Avarinėje Situacijoje.

Specifikacija
Medžiaga: Aliuminio Lydinys
Spalva: Juoda, Raudona
Dydis: 20 7 3 Cm"]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Функции

1. Он Оснащен Сверхярким И Экологически Чистым Светодиодом, Который Потребляет Меньше Энергии И Излучает Более Яркий Свет.
2. Светодиод Фонаря Обеспечивает Световой Поток 200 Лм На Расстоянии 200 Метров.
3. Передние Фары Все Яркие, Полуяркие, В Режиме Стробоскопа.
4. Фонарик Является Перезаряжаемым, А Аккумулятор Можно Заряжать С Помощью Встроенной Солнечной Панели, Легкий Естественный Свет, Очень Экологически Чистый.
5. Головка Оснащена Безопасным Молотком И Режущим Инструментом, Которые Можно Использовать В Аварийной Ситуации.

Спецификация
Материал: Алюминиевый Сплав
Цвет: Черный, Красный
Размер: 20 7 3 См"]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Funkcijas

1. Tam Ir Īpaši Spilgta Un Videi Draudzīga Gaismas Diode, Kas Patērē Mazāk Enerģijas Un Izstaro Spilgtāku Gaismu.
2. Gaismas Diode Lukturī Nodrošina 200Lm Gaismas, Kas Sasniedz 200 Metru Attālumu.
3. Priekšējie Lukturi Ir Visi Spilgti, Daļēji Spilgti, Strobe Režīmā.
4. Lukturis Ir Uzlādējams, Un Akumulatoru Var Uzlādēt Ar Iebūvēto Saules Bateriju, Dabīgais Apgaismojums Viegli, Ļoti Videi Draudzīgs.
5. Galvai Ir Drošības Āmurs Un Griezējinstruments, Ko Izmanto Avārijas Situācijā.

Specifikācija
Materiāls: Alumīnija Sakausējums
Krāsa: Melna, Sarkana
Izmērs: 20 7 3 Cm"]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Omadused

1. Sellel On Ülihele Ja Keskkonnasõbralik Led, Mis Tarbib Vähem Energiat Ja Kiirgab Eredamat Valgust.
2. Taskulambi Led Annab 200 Lm Valgust, Mis Ulatub 200 Meetri Kaugusele.
3. Esituled On Kõik Eredad, Pool Eredad, Strobe Režiimis.
4. Taskulamp On Laetav Ja Akut Saab Laadida Sisseehitatud Päikesepaneeliga, Loomulik Valgus Lihtsalt, Väga Keskkonnasõbralik.
5. Peas On Kaitsehaamer Ja Lõikeriist, Mida Kasutatakse Hädaolukorras.

Spetsifikatsioon
Materjal: Alumiiniumsulam
Värv: Must, Punane
Suurus: 20 7 3 Cm"]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Ominaisuudet

1. Siinä On Erittäin Kirkas Ja Ympäristöystävällinen Led, Joka Kuluttaa Vähemmän Virtaa Ja Lähettää Kirkkaampaa Valoa.
2. Taskulamppussa Oleva Led Tuottaa 200 Lm Valoa, Joka Ulottuu 200 Metrin Etäisyydelle.
3. Etuvalot Ovat Kaikki Kirkkaita, Puolikirkkaita, Välkkyviä.
4. Taskulamppu On Ladattava, Ja Akku Voidaan Ladata Sisäänrakennetun Aurinkopaneelin Avulla, Luonnonvalo Helposti, Erittäin Ympäristöystävällinen.
5. Päässä On Turvavasara Ja Leikkaustyökalu Hätätilanteessa.

Erittely
Materiaali: Alumiiniseos
Väri: Musta, Punainen
Koko: 20 7 3 Cm"]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/56/1703405567_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/56/1703405565_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/56/1703405566_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/55/1703405557_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/56/1703405569_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.284</weight>
            <length>0.245</length>
            <height>0.113</height>
            <width>0.057</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411284]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
    <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Lazerinis Žibintuvėlis, Juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Лазерный Фонарик, Черный.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Lāzera Lukturītis, Melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Lasertaskulamp, Must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Laser Taskulamppu, Musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Lengva Įkrauti: Su Usb Įkrovimo Laidu Ultra Long Range: Aukštos Kokybės Nešiojamas, Kad Galėtumėte Dirbti Ar Žaisti Bet Kada Ir Bet Kur. Lengva Reguliuoti: Lengva Reguliuoti Sijos Storį. Dėvėkite Dangtelį, Kad Sureguliuotumėte Sijos Formą Su Įvairiais Raštais. Puikiai Nešiojamas, Pakankamai Mažas, Kad Tilptų Kišenėje, Rankinėje, Stalčiuje Ar Skyrelyje. Idealiai Tinka Stovyklavimui, Žygiams, Medžioklei Ir Avarinei Situacijai. Ne Vaikams.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Легко Заряжать: С Помощью Usb-Кабеля Для Зарядки. Сверхдальний Радиус Действия: Высококачественный Портативный Компьютер Для Работы Или Игр В Любое Время И В Любом Месте. Легко Регулировать: Легко Регулировать Толщину Балки. Наденьте Кепку, Чтобы Скорректировать Форму Пучка, С Разнообразными Узорами. Идеально Портативный, Достаточно Маленький, Чтобы Поместиться В Кармане, Сумочке, Ящике Или Отделении. Идеально Подходит Для Кемпинга, Пеших Прогулок, Охоты И Экстренных Ситуаций. Не Для Детей.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Viegli Uzlādējams: Ar Usb Uzlādes Kabeli Ultra Long Range: Augstas Kvalitātes Pārnēsājams Darbam Vai Spēlēšanai Jebkurā Laikā Un Vietā. Viegli Regulējams: Viegli Regulēt Sijas Biezumu. Valkājiet Vāciņu, Lai Pielāgotu Sijas Formu Ar Dažādiem Rakstiem. Lieliski Pārnēsājams, Pietiekami Mazs, Lai Ietilptu Kabatā, Rokassomiņā, Atvilktnē Vai Nodalījumā. Ideāli Piemērots Kempingiem, Pārgājieniem, Medībām Un Ārkārtas Situācijām. Ne Bērniem.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Lihtne Laadida: Usb-Laadimiskaabliga Ultra Long Range: Kvaliteetne Kaasaskantav Töötamiseks Või Mängimiseks Igal Ajal Ja Igal Pool. Lihtne Reguleerida: Lihtne Reguleerida Tala Paksust. Tala Kuju Reguleerimiseks Kandke Mitmesuguste Mustritega Korki. Täiuslikult Kaasaskantav, Piisavalt Väike, Et Mahutada Taskusse, Käekotti, Sahtlisse Või Sahtlisse. Ideaalne Telkimiseks, Matkamiseks, Jahiks Ja Hädaolukorras. Mitte Lastele.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Helppo Ladata: Usb-Latauskaapelilla Ultra Long Range: Korkealaatuinen Kannettava Työhön Tai Pelaamiseen Missä Ja Milloin Tahansa. Helppo Säätää: Helppo Säätää Palkin Paksuutta. Käytä Korkkia Säädäksesi Palkin Muotoa Erilaisilla Kuvioilla. Täydellisesti Kannettava, Tarpeeksi Pieni Mahtumaan Taskuun, Käsilaukkuun, Laatikkoon Tai Lokeroon. Ihanteellinen Retkeilyyn, Retkeilyyn, Metsästykseen Ja Hätätilanteisiin. Ei Lapsille.]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/88/1850511888_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/93/1850511939_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/91/1850511914_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/05/1850512052_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/99/1850511998_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.17</length>
            <height>0.035</height>
            <width>0.035</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411291]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
    <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Žibintuvėlio Šviesos Terapijos Lempa, Mėlyna]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Фонарик Лампа Для Светотерапии, Синий]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Luktura Gaismas Terapijas Lampa, Zila]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Taskulambi Valgusteraapia Lamp, Sinine]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Taskulamppuvalohoitolamppu, Sininen]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Mini Uv Led Gelio Kietėjimo Lempa, Profesionali Džiovintuvo Lemputė, Greitai Kietėjantis Nagų Žibintuvėlis
Ypatybė:
100% Visiškai Naujas Ir Aukštos Kokybės
Lengvas, Kompaktiškas Ir Patogus Nešiotis
Baterija: 3 X Aaa (Produkte Baterijų Nėra)
Maitinimas: 4,5V
Dydis: 8 X 2,5 Cm
Puikiai Tinka Profesionaliam Arba Namų Naudojimui
Uv Šviesą Nelengva Sulaužyti, Ji Yra Draugiška Aplinkai, Joje Nėra Kenksmingų Medžiagų Žmogaus Organizmui
9 Šviesos Diodai, Mažas Energijos Suvartojimas, Itin Ryškus, Matomas Iš Didelio Atstumo
Trumpas Kietėjimo Laikas. 9 Paprasti Žibintuvėlio Karoliukai, 9 Lempos Karoliukai
Galima Naudoti Nagų Lakui Ir Įvairių Tipų Uv Gaminiams, Pvz., Uv Top Coat / Uv Builder Gel / Kt.
Naudojimas:
Nagų Lako Dažymas
Pakanka 30 Sekundžių Apšviesti Led Nagų Žibintuvėliu
Dar Kartą Nudažykite Spalvotą Nagų Laką Ir Įjunkite Dar Dvi Minutes
Dažykite Viršutinį Sluoksnį Ir Įjunkite Jį Tris Minutes. Pakuotės Turinys:
1 * Uv Gelio Nagų Žibintuvėlis"]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Мини-Уф-Светодиодная Лампа Для Отверждения Геля, Профессиональная Сушильная Лампа, Фонарик Для Быстрого Отверждения Ногтей
Особенность:
100% Новый И Высокое Качество
Легкий, Компактный И Удобный Для Переноски
Батарея: 3 X Aaa (Изделие Не Содержит Батарей)
Мощность: 4,5 В
Размер: 8 Х 2,5 См.
Идеально Подходит Для Профессионального Или Домашнего Использования
Ультрафиолетовый Свет Нелегко Сломать, Он Экологически Безопасен И Не Содержит Вредных Веществ Для Организма Человека.
9 Светодиодов, Низкое Энергопотребление, Сверхяркие, Видимые С Большого Расстояния
Короткое Время Отверждения. 9 Обычных Бусин-Фонариков, 9 Бусин-Фонариков
Может Использоваться Для Закрепления Лака Для Ногтей И Различных Типов Уф-Продуктов, Таких Как Уф-Верхнее Покрытие/Уф-Гель/И Т. Д.
Использование:
Покраска Ногтей Лаком
Достаточно Освещения Светодиодным Фонариком Для Ногтей В Течение 30 Секунд.
Снова Накрасьте Ногти Цветным Лаком И Включите Его Еще На Две Минуты.
Нанесите Верхний Слой, А Затем Включите Его На Три Минуты. Содержимое Упаковки:
1 * Уф-Гелевый Фонарик Для Ногтей"]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Mini Uv Led Gēla Cietēšanas Lampa, Profesionāla Žāvētāja Gaisma, Ātri Cietējoša Nagu Lukturītis
Iezīme:
100% Pilnīgi Jauns Un Augstas Kvalitātes
Viegls, Kompakts Un Viegli Pārnēsājams
Baterija: 3 X Aaa (Produkts Nesatur Baterijas)
Jauda: 4,5V
Izmērs: 8 X 2,5 Cm
Lieliski Piemērots Profesionālai Vai Mājas Lietošanai
Uv Gaismu Nav Viegli Salauzt Un Tā Ir Videi Draudzīga, Tajā Nav Kaitīgu Vielu Cilvēka Ķermenim
9 Led, Zems Enerģijas Patēriņš, Īpaši Spilgts, Redzams No Liela Attāluma
Īss Sacietēšanas Laiks. 9 Parastās Kabatas Lampas Krelles, 9 Lampas Krelles
Var Izmantot Nagu Lakas Un Dažāda Veida Uv Produktu Nostiprināšanai, Piemēram, Uv Top Coat / Uv Builder Gel / Utt.
Lietošana:
Nagu Lakas Krāsošana
Apgaismojums Ar Led Nagu Lukturīti 30 Sekundes Ir Pietiekami
Vēlreiz Krāsojiet Krāsainu Nagu Laku Un Ieslēdziet To Vēl Divas Minūtes
Krāsojiet Augšējo Kārtu Un Pēc Tam Ieslēdziet To Trīs Minūtes. Iepakojuma Saturs:
1 * Uv Gēla Nagu Lukturītis"]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Mini Uv-Led Geelkõvastuv Lamp, Professionaalne Kuivati ​​Valgusti, Kiirelt Kõvenev Küünte Taskulamp
Funktsioon:
100% Täiesti Uus Ja Kvaliteetne
Kerge, Kompaktne Ja Hõlpsasti Kaasaskantav
Patarei: 3 X Aaa (Toode Ei Sisalda Patareisid)
Võimsus: 4,5V
Suurus: 8 X 2,5 Cm
Ideaalne Professionaalseks Või Koduseks Kasutamiseks
Uv-Valgust Ei Ole Kerge Murda Ja See On Keskkonnasõbralik, Ei Sisalda Inimkehale Kahjulikke Aineid
9 Led-I, Madal Energiatarve, Ülihele, Nähtav Kaugelt
Lühike Kõvenemisaeg. 9 Tavalist Taskulambi Helmest, 9 Lambihelmest
Saab Kasutada Küünelakkide Ja Erinevat Tüüpi Uv-Toodete, Nagu Uv Top Coat / Uv Builder Gel / Jne Kinnitamiseks.
Kasutamine:
Küünelaki Värvimine
Piisab 30-Sekundilise Led-Taskulambiga Valgustamisest
Värvige Uuesti Värviline Küünelakk Ja Lülitage See Veel Kaheks Minutiks Sisse
Värvige Pealiskiht Ja Seejärel Lülitage See Kolmeks Minutiks Sisse. Pakendi Sisu:
1 * Uv-Geelküünte Taskulamp"]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Mini Uv-Led-Geelikovettuva Lamppu, Ammattimainen Kuivausvalo, Nopeasti Kovettuva Kynsien Taskulamppu
Ominaisuus:
100% Upouusi Ja Laadukas
Kevyt, Kompakti Ja Helppo Kuljettaa
Paristo: 3 X Aaa (Tuote Ei Sisällä Paristoja)
Teho: 4,5V
Koko: 8 X 2,5 Cm
Täydellinen Ammatti- Tai Kotikäyttöön
Uv-Valoa Ei Ole Helppo Rikkoa Ja Se On Ympäristöystävällinen, Eikä Siinä Ole Haitallisia Aineita Ihmiskeholle
9 Lediä, Alhainen Virrankulutus, Erittäin Kirkas, Näkyy Kaukaa
Lyhyt Kovettumisaika. 9 Tavallista Taskulamppulamppuhelmeä, 9 Lampunhelmeä
Voidaan Käyttää Kynsilakan Ja Erityyppisten Uv-Tuotteiden Kiinnittämiseen, Kuten Uv Top Coat / Uv Builder Gel / Jne.
Käyttö:
Kynsilakkamaalaus
30 Sekunnin Valaistus Led-Kynsitaskulamolla Riittää
Maalaa Värillinen Kynsilakka Uudelleen Ja Laita Se Päälle Vielä Kahdeksi Minuutiksi
Maalaa Pintamaali Ja Laita Se Sitten Päälle Kolmeksi Minuutiksi. Paketin Sisältö:
1 * Uv-Geelikynsien Taskulamppu"]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/99/425705999_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.04</weight>
            <length>0.1</length>
            <height>0.03</height>
            <width>0.03</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411307]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
    <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Mace Žibintuvėlis, Juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Фонарик Mace, Черный]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Kabatas Lukturītis, Melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Must Taskulamp, Must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Mace Taskulamppu, Musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas: Pagaminta Iš Nerūdijančio Plieno, Tvirta Ir Tvirta. Led Skleidžia Itin Ryškią Šviesą Dideliu Spindulio Atstumu. Didelės Talpos Baterija, Stipri Ištvermė. Sukurtas Teisėsaugos Pareigūnams, Vairuotojui Ir Apsaugai, Jis Apsaugos Jus Nuo Blogiukų Ir Pykčio Kelyje. Puikiai Tinka Stovyklavimui, Žygiams, Medžioklei, Savigynai Ir Pan. Visiškai Nauja Ir Aukštos Kokybės Lemputė: 3W-Cob Akumuliatorius: 18650-800 Ma Įkrovimo Būdas: Mikro Usb Įkrovimas Medžiaga: Abs+Nerūdijantis Geležis Jungiklis: Paspauskite Jungiklį Dydis: 34,5*4,1Cm Pastaba: Pastaba: Blykstė 1Vnt. Kreiptis Į Matavimą. Įprastame Diapazone Leistina Nedidelė Matavimo Paklaida. Spalvos Gali Šiek Tiek Skirtis Dėl Monitoriaus, Fotoaparato Ar Kitų Veiksnių, Žr. Fizinį Elementą.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Описание: Изготовлен Из Нержавеющей Стали, Прочный И Прочный. Светодиод Излучает Очень Яркий Свет С Большим Расстоянием Луча. Аккумулятор Большой Емкости, Высокая Выносливость. Созданный Для Сотрудников Правоохранительных Органов, Водителей И Сотрудников Службы Безопасности, Он Защитит Вас От Плохих Парней И Агрессивного Поведения На Дороге. Идеально Подходит Для Кемпинга, Пеших Прогулок, Охоты, Самообороны И Т. Д. Совершенно Новая И Высококачественная Лампа: 3W-Cob Аккумулятор: 18650-800 Ма Способ Зарядки: Зарядка Через Micro Usb Материал: Абс + Нержавеющее Железо Переключатель: Нажмите Переключатель Размер: 34,5*4,1 См Цвет: Как Показано На Рисунке В Комплект Входит: 1 Шт. (Фонарик Mace + Usb-Кабель) Примечание: Пожалуйста, Ознакомьтесь С Измерениями. Небольшая Погрешность Измерения Допускается В Нормальном Диапазоне. Цвет Может Немного Отличаться Из-За Монитора, Камеры Или Других Факторов, Пожалуйста, Обратитесь К Физическому Товару.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts: Izgatavots No Nerūsējošā Dzelzs, Stingrs Un Izturīgs. Led Izstaro Īpaši Spilgtu Gaismu Ar Lielu Staru Kūļa Attālumu. Augstas Ietilpības Akumulators, Spēcīga Izturība. Paredzēts Tiesībaizsardzības Darbiniekiem, Autovadītājiem Un Apsardzei, Tas Pasargās Jūs No Ļaundariem Un Ceļu Satiksmes Dusmām. Lieliski Piemērots Kempingiem, Pārgājieniem, Medībām, Pašaizsardzībai Utt. Pilnīgi Jauna Un Augstas Kvalitātes Spuldze: 3 W-Cob Akumulators: 18650-800 Ma Uzlādes Metode: Micro Usb Uzlāde Materiāls: Abs+Nerūsējošais Dzelzs Slēdzis: Nospiediet Slēdzi Izmērs: 34,5*4,1Cm Piezīme: Lūdzu, Iekļaujiet Zibspuldzi 1 Gab. Atsaukties Uz Mērījumu. Normālā Diapazonā Ir Pieļaujama Neliela Mērījumu Kļūda. Var Būt Neliela Krāsu Atšķirība Monitora, Kameras Vai Citu Faktoru Dēļ. Lūdzu, Skatiet Fizisko Vienumu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus: Valmistatud Roostevabast Rauast, Kindel Ja Vastupidav. Led Kiirgab Suure Valgusvihuga Ülierksat Valgust. Suure Mahutavusega Aku, Tugev Vastupidavus. Mõeldud Korrakaitsjatele, Juhile Ja Turvalisusele, Kaitseb See Teid Pahalaste Ja Liiklusraevu Eest. Ideaalne Telkimiseks, Matkamiseks, Jahiks, Enesekaitseks Jne. Täiesti Uus Ja Kvaliteetne Pirn: 3W-Cob Aku: 18650-800 Ma Laadimisviis: Mikro-Usb Laadimine Materjal: Abs+Roostevaba Raud Lüliti: Vajutage Lülitit Suurus: 34,5*4,1Cm Märkus. Viidata Mõõtmisele. Normaalses Vahemikus On Lubatud Väike Mõõtmisviga. Ekraanist, Kaamerast Või Muudest Teguritest Tingituna Võib Esineda Väike Värvierinevus, Vaadake Füüsilist Eset.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus: Valmistettu Ruostumattomasta Raudasta, Luja Ja Tukeva. Led Tuottaa Erittäin Kirkasta Valoa Pitkällä Säteen Etäisyydellä. Suurikapasiteettinen Akku, Vahva Kestävyys. Suunniteltu Lainvalvontaviranomaisille, Kuljettajalle Ja Turvallisille, Se Suojaa Sinua Pahiksia Ja Tieraivoa Vastaan. Täydellinen Retkeilyyn, Retkeilyyn, Metsästykseen, Itsepuolustukseen Jne. Upouusi Ja Laadukas Polttimo: 3W-Tähkä Akku: 18650-800 Ma Lataustapa: Micro-Usb-Lataus Materiaali: Abs+Ruostumaton Rauta Kytkin: Paina Kytkintä Koko: 34,5*4,1Cm Huomautus: Kuvan Mukainen Kaapeli: Valaisin+B Pakkauksessa Viittaa Mittaukseen. Pieni Mittausvirhe On Sallittu Normaalialueella. Näytöstä, Kamerasta Tai Muista Tekijöistä Johtuvia Värieroja Saattaa Esiintyä, Katso Fyysinen Tuote.]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/23/1126978230_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/79/1126978795_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/82/1126978827_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/84/1126978841_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.178</weight>
            <length>0.345</length>
            <height>0.041</height>
            <width>0.041</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411314]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
    <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Ant Galvos Tvirtinamas Žibintuvėlis]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Налобный Фонарь]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Uz Galvas Piestiprināts Lukturītis]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Pea Külge Kinnitatav Taskulamp]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Päähän Kiinnitettävä Taskulamppu]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[[Dual Light] Praktiškame Priekiniame Žibinte Yra Du Žibintai. 270 Plačių Šviesų Gali Padėti Greitai Apšviesti Supančią Aplinką. Kitas Prožektorius Gali Judėti Aukštyn Ir Žemyn 90 Laipsnių, Kad Būtų Galima Sutelkti Dėmesį Į Bet Kurios Srities Apšvietimą. [7 Apšvietimo Režimai Ir Indukcinis Režimas] Unikalus Led Žibintas Turi 7 Apšvietimo Režimus. Paspauskite Mygtuką, Kad Perjungtumėte Plataus Kampo Šviesą Į Tris Led Lemputės Režimus: Stiprus Spindulys/Silpnas Spindulys/Sos Mirksintis. Taip Pat Yra Jutiklio Režimas. Įjungę Jutiklio Mygtuką, Galite Valdyti Jutiklio Lemputės Įjungimą Ir Išjungimą Mojuodami Ranka. [2000 Mah Pakraujamas Akumuliatorius] Palyginti Su Tradiciniais Vienkartiniais Baterijos Priekiniais Žibintais, Šis 1000 Liumenų Priekinis Žibintas Turi 2000 Mah Įkraunamą Ličio Jonų Bateriją, Kurią Vienu Įkrovimu Galima Naudoti Iki 10 Valandų, O Tai Gali Patenkinti Jūsų Ilgalaikius Apšvietimo Poreikius. [Ipx5 Vandeniui Atsparūs Ir 4 Papildomieji Šalmų Spaustukai] Ipx5 Vandeniui Atspari Konstrukcija Gali Sumažinti Lietaus Ir Sniego Poveikį. Be To, Yra 4 Papildomi Šalmo Segtukai, Padedantys Pritvirtinti Priekinį Žibintą Ant Šalmo. [Puiki Dovana Lauko Entuziastams] Šis Priekinis Žibintas Tinka Ne Tik Sportui Lauke, Pavyzdžiui, Naktiniam Bėgimui, Važiavimui Dviračiu, Stovyklavimui Ir Žvejybai, Bet Ir Darbui Tamsioje Aplinkoje, Pavyzdžiui, Remontui Ir Tyrinėjimams, Todėl Šis Žibintas Yra Gera Dovana Lauko Entuziastams. Medžiaga: Abs + Pc Spalva: Kaip Parodyta Pakuotės Turinys: 1 X Priekinis Žibintas 1 X Įkrovimo Kabelis 4 X Sagtistik Pirmiau Nurodytas Pakuotės Turinys, Kiti Produktai Neįtraukti. Pastaba: Dėl Šviesos Ir Skirtingų Ekranų Paveikslėlyje Esančios Prekės Spalva Gali Šiek Tiek Skirtis Nuo Tikrosios. Leidžiama Matavimo Paklaida Yra +/- 1-3 Cm.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[[Двойной Свет] Практичный Налобный Фонарь Оснащен Двумя Лампами. 270 Ламп С Широким Лучом Помогут Вам Быстро Осветить Окружающую Среду. Другой Прожектор Может Перемещаться Вверх И Вниз На 90 Градусов, Чтобы Сфокусироваться На Освещении Любой Области. [7 Режимов Освещения И Режим Индукции] Уникальный Светодиодный Налобный Фонарь Имеет 7 Режимов Освещения. Нажмите Кнопку, Чтобы Переключиться Между Широкоугольным Освещением И Тремя Режимами Светодиодной Лампы: Сильный Луч/Слабый Луч/Мигание Sos. Также Имеется Сенсорный Режим. После Включения Сенсорной Кнопки Вы Можете Управлять Включением И Выключением Сенсорного Света Взмахом Руки. [Аккумуляторная Батарея 2000 Мач] По Сравнению С Традиционными Налобными Фонарями С Одноразовой Батареей, Этот Налобный Фонарь Мощностью 1000 Люмен Оснащен Литий-Ионной Аккумуляторной Батареей Емкостью 2000 Мач, Которую Можно Использовать До 10 Часов На Одной Зарядке, Что Может Удовлетворить Ваши Долгосрочные Потребности В Освещении. [Водонепроницаемость Ipx5 И Дополнительные 4 Зажима Для Шлема] Водонепроницаемая Конструкция Ipx5 Может Уменьшить Воздействие Дождя И Снега. Кроме Того, Имеются 4 Дополнительных Зажима Для Шлема, Которые Помогут Закрепить Фару На Шлеме. [Отличный Подарок Для Любителей Активного Отдыха] Этот Налобный Фонарь Подходит Не Только Для Занятий Спортом На Открытом Воздухе, Таких Как Ночной Бег, Езда На Велосипеде, Кемпинг И Рыбалка, Но Также Для Работы В Темных Условиях, Например, Для Ремонта И Исследований, Поэтому Этот Налобный Фонарь Станет Хорошим Подарком Для Любителей Активного Отдыха. Материал: Абс-Пластик + Пк Цвет: Как Показано На Рисунке Комплектация: 1 Фара-1 Шт. Кабель Для Зарядки-4 Шт. Пряжка Только Вышеуказанная Посылка, Другие Товары В Комплект Не Входят. Примечание. Из-За Освещения И Различных Дисплеев Цвет Товара На Изображении Может Немного Отличаться От Реального. Допустимая Погрешность Измерения Составляет +/- 1-3 См.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[[Dual Light] Praktiskais Galvenais Lukturis Ir Aprīkots Ar Diviem Lukturiem. 270 Plata Stara Gaismas Var Palīdzēt Ātri Apgaismot Apkārtējo Vidi. Cits Prožektors Var Pārvietoties Uz Augšu Un Uz Leju Par 90 Grādiem, Lai Koncentrētos Uz Jebkuras Zonas Apgaismojumu. [7 Apgaismojuma Režīmi Un Indukcijas Režīms] Unikālajam Led Galvenajam Lukturim Ir 7 Apgaismojuma Režīmi. Nospiediet Pogu, Lai Pārslēgtos Starp Platleņķa Gaismu Un Trim Led Spuldzes Režīmiem: Spēcīgs Stars/Vājš Stars/Sos Mirgo. Tam Ir Arī Sensora Režīms. Pēc Sensora Pogas Ieslēgšanas Varat Kontrolēt Sensora Gaismas Ieslēgšanu Un Izslēgšanu, Pamājot Ar Roku. [2000 Mah Uzlādējams Akumulators] Salīdzinājumā Ar Tradicionālajiem Vienreizējās Lietošanas Akumulatora Galvenajiem Lukturiem, Šim 1000 Lūmenu Galvenajam Lukturim Ir 2000 Mah Uzlādējams Litija Jonu Akumulators, Ko Var Izmantot Līdz 10 Stundām Ar Vienu Uzlādi, Kas Var Apmierināt Jūsu Ilgtermiņa Apgaismojuma Vajadzības. [Ipx5 Ūdensizturīgās Un Papildus 4 Ķiveres Klipses] Ipx5 Ūdensizturīgs Dizains Var Samazināt Lietus Un Sniega Ietekmi. Turklāt Ir 4 Papildu Ķiveres Klipši, Kas Palīdzēs Piestiprināt Galveno Lukturi Uz Ķiveres. [Lieliska Dāvana Āras Entuziastiem] Šis Lukturis Ir Piemērots Ne Tikai Āra Sporta Veidiem, Piemēram, Nakts Skriešanai, Riteņbraukšanai, Kempingam Un Makšķerēšanai, Bet Arī Darbam Tumšās Vidēs, Piemēram, Remontam Un Izpētei, Tāpēc Šis Lukturis Ir Laba Dāvana Āra Entuziastiem. Materiāls: Abs + Pc Krāsa: Kā Parādīts Iepakojuma Saturs: 1 X Priekšējais Lukturis1 X Uzlādes Kabelis4 X Sprādzetikai Iepriekš Minētais Iepakojuma Saturs, Citi Produkti Nav Iekļauti. Piezīme: Gaismas Un Dažādu Displeju Dēļ Attēlā Redzamā Vienuma Krāsa Var Nedaudz Atšķirties No Īstās. Mērījumu Pieļaujamā Kļūda Ir +/- 1-3 Cm.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[[Dual Light] Praktiline Esilatern On Varustatud Kahe Tulega. 270 Laia Valgusvihuga Valgustid Aitavad Teil Ümbritsevat Keskkonda Kiiresti Valgustada. Teine Prožektor Võib Liikuda 90 Kraadi Üles Ja Alla, Et Keskenduda Mis Tahes Ala Valgustamisele. [7 Valgustusrežiimi Ja Induktsioonirežiimi] Unikaalsel Led-Esilaternal On 7 Valgustusrežiimi. Vajutage Nuppu, Et Lülituda Lainurkvalgustuse Ja Kolme Led-Pirni Režiimi Vahel: Tugev Valgusvihk/Nõrk Valgusvihk/Sos-Vilkumine. Sellel On Ka Andurirežiim. Pärast Sensornupu Sisselülitamist Saate Anduri Valgust Sisse Ja Välja Lülitada Käega Vehkides. [2000 Mah Aku] Võrreldes Tavapäraste Ühekordselt Kasutatavate Akudega Esilaternatega On Sellel 1000-Luumenilisel Esilaternal 2000 Mah Laetav Liitiumioonaku, Mida Saab Ühe Laadimisega Kasutada Kuni 10 Tundi, Mis Vastab Teie Pikaajalistele Valgustusvajadustele. [Ipx5 Veekindlus Ja 4 Extra Kiivri Klipsi] Ipx5 Veekindel Disain Võib Vähendada Vihma Ja Lume Mõju. Lisaks On 4 Täiendavat Kiivriklambrit, Mis Aitavad Teil Esilaternat Kiivri Külge Kinnitada. [Suurepärane Kingitus Õueentusiastile] See Esilamp Ei Sobi Mitte Ainult Õues Sportimiseks, Nagu Ööjooks, Rattasõit, Telkimine Ja Kalapüük, Vaid Ka Töötamiseks Pimedas Keskkonnas, Nagu Remont Ja Uurimine, Seega On See Esilamp Hea Kingitus Õuehuvilistele. Materjal: Abs + Pc Värv: Nagu Näidatud Pakendi Sisu: 1 X Esituli1 X Laadimiskaabel 4 X Lukkainult Ülaltoodud Pakendi Sisu, Muud Tooted Ei Kuulu Komplekti. Märkus: Valguse Ja Erinevate Kuvarite Tõttu Võib Pildil Oleva Eseme Värv Tegelikust Pisut Erineda. Mõõtmise Lubatud Viga On +/- 1-3 Cm.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[[Dual Light] Käytännöllinen Otsalamppu On Varustettu Kahdella Valolla. 270 Leveän Valonsäteen Avulla Voit Nopeasti Valaista Ympäröivän Ympäristön. Toinen Kohdevalo Voi Liikkua Ylös Ja Alas 90 Astetta Keskittyäkseen Minkä Tahansa Alueen Valaisemiseen. [7 Valotustilaa Ja Induktiotilaa] Ainutlaatuisessa Led-Otsakevalaisimessa On 7 Valaistustilaa. Paina Painiketta Vaihtaaksesi Laajakulmavalon Ja Led-Lampun Kolmen Tilan Välillä: Voimakas Säde/Heikko Säde/Sos-Vilkku. Siinä On Myös Anturitila. Kun Anturipainike On Kytketty Päälle, Voit Ohjata Anturin Valon Päälle Ja Pois Päältä Heiluttamalla Kättäsi. [2000 Mah:N Ladattava Akku] Perinteisiin Kertakäyttöisiin Akkuotsavaloihin Verrattuna Tässä 1000 Lumenin Ajovalaisimessa On 2000 Mah:N Ladattava Litiumioniakku, Jota Voidaan Käyttää Jopa 10 Tuntia Yhdellä Latauksella, Mikä Voi Täyttää Pitkän Aikavälin Valaistustarpeesi. [Ipx5 Vedenpitävä Ja 4 Extra Kypäräkliiniset] Ipx5 Vedenpitävä Rakenne Voi Vähentää Sateen Ja Lumen Vaikutuksia. Lisäksi Siinä On 4 Ylimääräistä Kypärän Pidikettä, Joiden Avulla Voit Kiinnittää Otsalampun Kypärään. [Loistava Lahja Ulkoilmoittajille] Tämä Otsalamppu Ei Sovellu Vain Ulkourheiluun, Kuten Yöjuoksuun, Pyöräilyyn, Retkeilyyn Ja Kalastukseen, Vaan Myös Töihin Pimeissä Ympäristöissä, Kuten Korjaukseen Ja Tutkimukseen, Joten Tämä Otsalamppu On Hyvä Lahja Ulkoilun Harrastajille. Materiaali: Abs + Pc Väri: Kuvassa Pakkauksen Sisältö: 1 X Ajovalo1 X Latauskaapeli 4 X Solkivain Yllä Oleva Paketin Sisältö, Muut Tuotteet Eivät Sisälly. Huomautus: Valon Ja Erilaisten Näyttöjen Vuoksi Kuvassa Olevan Tuotteen Väri Voi Poiketa Hieman Todellisesta. Mittausvirhe On +/- 1-3 Cm.]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/80/394172800_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/94/394172945_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/00/394173005_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/06/394173060_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/11/394173113_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.0818</weight>
            <length>0.1</length>
            <height>0.066</height>
            <width>0.071</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411321]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
    <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Ant Galvos Tvirtinamas Žibintuvėlis]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Налобный Фонарь]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Uz Galvas Piestiprināts Lukturītis]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Pea Külge Kinnitatav Taskulamp]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Päähän Kiinnitettävä Taskulamppu]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Sutaupykite Pinigus Ir Didžo Intensyvumo Šviestumas: 300 Liumenų Priekinis Žibintas Sukurtas Su 5W Led Lempa, Mes Esame Ryškesni Nei Rinkoje Esantys Tokios Pat Išvaizdos Priekiniai Žibintai, Tik 150Lm/3W. Nebereikia Švaistyti Pinigų Akumuliatoriams
Br> Nereikėtų Keisti Baterijų Kas Savaitę. Priekinis Žibintas Įkraunamas Per Usb, O Bendra Akumuliatoriaus Talpa Yra 1200 Mah.
Standartiniai 4 Baltos + 2 Raudonos Šviesos Režimai: 4 Baltos Šviesos Režimai (Didelė / Vidutinė / Žema / Greita Blykstė), 2 Raudonos Šviesos Režimai (Nepertraukiama Šviesa / Sos) Veikia Kaip Įspėjamieji Signalai. Naudokite Susijaudinusius Pojūčius, Kad Visiškai Išlaisvintumėte Rankas. Nebereikia Nusimauti Pirštinių Ar Dėti Rankas Į Įrankius, Tiesiog Mirksi Prašmatnumas.
Modernūs Išmanieji Jutikliai: Paspauskite Viršutinį Kairįjį Mygtuką, Kad Įjungtumėte Mėlyną Šviesą Ir Suaktyvintumėte 2 Judesio Jutiklius (Veikia Su Dideliu/Vidutiniu Ryškumu). Pamojuokite Ranka 30 Cm Atstumu Prieš Lempą, Kad Ją Įjungtumėte Ir Išjungtumėte.
Ypatingi Lengvas Ir Atsparumus Vandeniui: Kai Svarbus Našumas Ir Kiekvienas Papildomas Gramas, Tai Yra Geriausias Partneris, Kurio Galva Sveria Tik 69 G, Vienas Iš Lengviausių Priekinių Žibintų. Ip64 Atsparus Vandeniui Reiškia, Kad Būsite 100% Uždengtas, Jei Pakliūtumėte Į Lietų.
Visiškai Atlaisvinkite Rankas Kartais Jums Tiesiog Nepakanka Rankų. Jei Kada Nors Keitėte Padangą Tamsoje, Sunkiai Pataisėte Nesandarią Žarną Sandarioje Spintoje Arba Turėjote Paskutinę Minutę Prieš Miegą Išvesti Savo Šunį Pasivaikščioti, Žinote, Į Ką Einate. Tai Sunkus Žibintuvėlis, O Ne Daiktas.
Belaidė Lemputė, Skaitykite Bet Kur
Ši Belaidė Ausinių Lempa Ne Tik Skaitymui Skirta Stalinė Lempa, Bet Ir Leidžia Skaityti, Kur Tik Norite. Neleisk, Kad Tamsa Trukdytų Tau Daryti Tai, Kas Tau Patinka. Nesvarbu, Ar Bėgiojate, Žygiuojate, Stovyklaujate Ar Vaikštote Naktį
Puikiai Tinka Vaikams Ir Vyresnio Amžiaus Žmonėms Su Dviem Reguliuojamomis Sagtimis Maksimali Galvos Juostos Apimtis Yra Iki 21,6 Colio / 55 Cm, O Minimali - Apie 13,7 Colio / 35 Cm Be Tempimo. Jei Jį Pailginsite, Apimtis Gali Būti Ilgesnė. Lengvas. Jis Sveria Tik Apie 2,10 Uncijos / 59,6 G.
Produkto Parametrai:
Veikimo Specifikacijos: Ličio Polimero Akumuliatoriaus Įtampa
Šviesos Šaltinio Specifikacijos: Cree Xp-G2
Darbinė Įtampa (V): 5
Darbinė Srovė (Ma): 600
Akumuliatoriaus Talpa (Mah): 1200
<Br>Išėjimo Galia (W): 5W
Įkrovimo Laikas (H): 3-4H
Įkrovimo Laikas (H): 5 ~ 15H
<Br>Adapterio Specifikacijos: 5V / 1A
Medžiaga: Pc
Atsparus Vandeniui: Ipx4
Svoris: 2,10Oz / 59,6G."]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Сэкономьте Свои Деньги И Высокая Интенсивность Светности: Налобный Фонарь Мощностью 300 Люмен Оснащен Светодиодной Лампой Мощностью 5 Вт. Мы Ярче, Чем Налобные Фонари На Рынке С Таким Же Внешним Видом, Всего 150 Лм/3 Вт. Больше Не Нужно Тратить Деньги На Батарейки
Br> Избавьтесь От Необходимости Заменять Батарейки Каждую Неделю. Налобный Фонарь Заряжается Через Usb, А Общая Емкость Аккумулятора Составляет 1200 Мач.
Стандартные 4 Режима Белого + 2 Красного Света: 4 Режима Белого Света (Сильный / Средний / Низкий / Быстрая Вспышка), 2 Режима Красного Света (Непрерывный Свет / Sos) Действуют Как Предупреждающие Сигналы. Используйте Возбужденные Чувства, Чтобы Полностью Освободить Руки. Больше Не Нужно Снимать Перчатки Или Держать Руки На Инструментах, Просто Яркий Шик.
Современные Умные Датчики: Нажмите Верхнюю Левую Кнопку, Чтобы Включить Синий Свет И Активировать 2 Датчика Движения (Работают С Высокой/Средней Яркостью). Помашите Рукой В ​​Пределах 30 См Перед Лампой, Чтобы Включить Или Выключить Ее.
Сверхлегкий И Водонепроницаемый: Когда Производительность Имеет Значение И Каждый Лишний Грамм Имеет Значение, Это Лучший Партнер: Вес На Голове Всего 69 Г, Одна Из Самых Легких Налобных Фонарей. Водонепроницаемый Ip64 Означает, Что Вы На 100% Защищены, Если Попадете Под Дождь.
Полностью Освободите Руки. Иногда Рук Просто Не Хватает. Если Вы Когда-Нибудь Меняли Колесо В Темноте, Изо Всех Сил Пытались Починить Протекающий Шланг В Тесном Чулане Или Вам Приходилось В Последнюю Минуту Выводить Собаку На Прогулку Перед Сном, Вы Знаете, Во Что Ввязываетесь. Это Тяжелый Фонарик, А Не Вещь.
Беспроводной Свет, Читайте Где Угодно
Эта Беспроводная Лампа Для Наушников — Больше, Чем Просто Настольная Лампа Для Чтения. Она Позволяет Вам Читать Где Угодно. Не Позволяй Тьме Мешать Тебе Делать То, Что Ты Любишь. Бегаете Ли Вы, Путешествуете Пешком, Отдыхаете В Походе Или Гуляете Ночью
Идеально Подходит Для Детей И Пожилых Людей. Благодаря Двум Регулируемым Пряжкам Максимальная Окружность Оголовья Составляет До 21,6 Дюйма/55 См, А Минимальная – Около 13,7 Дюйма/35 См Без Растяжения. Если Вы Удлините Его, Окружность Может Быть Длиннее. Легкий. Он Весит Всего Около 2,10 Унции/59,6 Г.
Параметры Продукта:
Технические Характеристики: Напряжение Литий-Полимерной Батареи
Характеристики Источника Света: Cree Xp-G2
Рабочее Напряжение (В): 5
Рабочий Ток (Ма): 600
Емкость Аккумулятора (Мач): 1200
<Br>Выходная Мощность (Вт): 5 Вт
Время Зарядки (Ч): 3-4 Часа
Время Зарядки (Ч): 5 ~ 15 Ч.
<Br>Характеристики Адаптера: 5 В/1 А
Материал: Пк
Водонепроницаемый: Ipx4
Вес: 2,10 Унции/59,6 Г."]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Ietaupi Naudu Un Augstas Intensitātes Gaismojums: 300 Lūmenu Galvenais Lukturis Ir Izstrādāts Ar 5W Led Lampu, Mēs Esam Spilgtāki Nekā Tirgū Esošie Lukturi Ar Tādu Pašu Izskatu, Tikai 150Lm/3W. Vairs Nav Jātērē Nauda Akumulatoriem
Br> Izvairieties No Grūtībām, Katru Nedēļu Nomainot Akumulatorus. Galvenais Lukturis Ir Uzlādējams, Izmantojot Usb, Un Kopējā Akumulatora Jauda Ir 1200 Mah.
Standarta 4 Baltās + 2 Sarkanās Gaismas Režīmi: 4 Baltas Gaismas Režīmi (Augsta / Vidēja / Zema / Ātra Zibspuldze), 2 Sarkanās Gaismas Režīmi (Nepārtraukta Gaisma / Sos) Darbojas Kā Brīdinājuma Signāli. Izmantojiet Satrauktas Sajūtas, Lai Pilnībā Atbrīvotu Rokas. Vairs Nav Jānovelk Cimdi Vai Jāatbalsta Rokas Uz Instrumentiem, Tikai Mirgojošs Šiks.
Moderni Viedie Sensori: Nospiediet Augšējo Kreiso Pogu, Lai Ieslēgtu Zilo Gaismu Un Aktivizētu 2 Kustību Sensorus (Darbojas Ar Augstu/Vidēju Spilgtumu). Pamājiet Ar Roku 30 Cm Attālumā No Luktura, Lai To Ieslēgtu Un Izslēgtu.
Īpaši Viegls Un Ūdensizturīgs: Kad Ir Nozīme Veiktspējai Un Katram Papildu Gramam Ir Nozīme, Šis Ir Labākais Partneris, Kura Galva Sver Tikai 69 G, Un Tas Ir Viens No Vieglākajiem Galvenajiem Lukturiem. Ip64 Ūdensizturīgs Nozīmē, Ka Esat 100% Nosegts, Ja Esat Nokļuvis Lietū.
Pilnībā Atbrīvojiet Rokas. Dažreiz Jums Vienkārši Nav Pietiekami Daudz Roku. Ja Kādreiz Esat Nomainījis Riepu Tumsā, Centies Salabot Cauru Šļūteni Ciešā Skapī Vai Nācies Izvest Savu Suni Pēdējā Brīža Pastaigā Pirms Gulētiešanas, Jūs Zināt, Ar Ko Jūs Nodarbojaties. Tas Ir Smags Lukturītis Un Nav Nekas.
Bezvadu Gaisma, Lasāma Jebkur
Šī Bezvadu Austiņu Lampa, Kas Ir Vairāk Nekā Tikai Galda Lampa Lasīšanai, Ļauj Jums Lasīt, Kur Vien Vēlaties. Neļaujiet Tumsai Atturēt Jūs No Darīšanas, Kas Jums Patīk. Neatkarīgi No Tā, Vai Skrienat, Dodaties Pārgājienos, Kempingā Vai Pastaigājat Naktī
Lieliski Piemērots Bērniem Un Gados Vecākiem Cilvēkiem Ar Divām Regulējamām Sprādzēm Galvas Lentes Maksimālais Apkārtmērs Ir Līdz 21,6 Collām / 55 Cm, Bet Minimālais Ir Aptuveni 13,7 Collas / 35 Cm Bez Stiepšanās. Ja To Pagarināsit, Apkārtmērs Var Būt Garāks. Viegls. Tas Sver Tikai Aptuveni 2,10 Unces / 59,6 G.
Produkta Parametri:
Veiktspējas Specifikācijas: Litija Polimēru Akumulatora Spriegums
Gaismas Avota Specifikācijas: Cree Xp-G2
Darba Spriegums (V): 5
Darba Strāva (Ma): 600
Akumulatora Ietilpība (Mah): 1200
Izejas Jauda (W): 5W
Uzlādes Laiks (H): 3-4H
Uzlādes Laiks (H): 5 ~ 15H
<Br>Adaptera Specifikācijas: 5V / 1A
Materiāls: Pc
Ūdensizturīgs: Ipx4
Svars: 2,10 Unces / 59,6 G."]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Säästa Raha Ja Kõrge Valgus: 300-Luumeniline Esilamp On Disainitud 5W Led-Lambiga, Oleme Heledamad Kui Turul Olevad Sama Välimusega Esilaternad, Ainult 150Lm/3W. Enam Ei Raisata Raha Akude Peale
Br> Vältige Iganädalaste Patareide Vahetamise Vaeva. Esilatern On Usb Kaudu Laetav Ja Aku Kogumaht On 1200 Mah.
Standardne 4 Valge + 2 Punase Valguse Režiimi: 4 Valge Valgusrežiimi (Kõrge / Keskmine / Madal / Kiire Välk), 2 Punase Valguse Režiimi (Pidev Valgus / Sos) Toimivad Hoiatussignaalidena. Kasutage Oma Käte Täielikuks Vabastamiseks Põnevil Meeli. Enam Pole Vaja Kindaid Ära Võtta Ega Käsi Tööriistadele Toetada, Vaid Vilkuv Šikk.
Kaasaegsed Nutiandurid: Sinise Valguse Sisselülitamiseks Ja 2 Liikumisanduri Aktiveerimiseks Vajutage Ülemist Vasakut Nuppu (Töötab Suure/Keskmise Heledusega). Lambi Sisse- Ja Väljalülitamiseks Vehkige Käega 30 Cm Raadiuses Lambi Ees.
Ülikerge Ja Veekindlus: Kui Jõudlus On Oluline Ja Iga Lisagramm Loeb, On See Parim Partner, Mis Kaalub Peas Vaid 69 G, Üks Kergemaid Esilaternaid. Ip64 Veekindel Tähendab, Et Kui Satute Vihma Kätte, Olete 100% Kaetud.
Vabastage Oma Käed Täielikult Mõnikord Pole Teil Lihtsalt Piisavalt Käsi. Kui Olete Kunagi Pimedas Rehvi Vahetanud, Lekkiva Vooliku Parandamisega Kitsas Kapis Või Pidanud Viima Oma Koera Enne Magamaminekut Viimasel Minutil Jalutama, Siis Teate, Millesse Sa Lähed. See On Raske Taskulamp Ja Mitte Midagi.
Juhtmeta Valgusti, Loe Kõikjal
Rohkem Kui Lihtsalt Lugemiseks Mõeldud Laualamp, See Juhtmevaba Kõrvaklappide Lamp Võimaldab Teil Lugeda Kõikjal, Kus Soovite. Ära Lase Pimedusel Takistada Sind Tegemast Seda, Mida Sa Armastad. Olenemata Sellest, Kas Jooksete, Matkate, Telkite Või Jalutate Öösel
Sobib Suurepäraselt Lastele Ja Eakatele Kahe Reguleeritava Pandlaga On Peavõru Maksimaalne Ümbermõõt Kuni 21,6 Tolli / 55 Cm Ja Minimaalne Umbes 13,7 Tolli / 35 Cm Ilma Venitamata. Kui Seda Pikendada, Võib Ümbermõõt Olla Pikem. Kerge. See Kaalub Ainult Umbes 2,10 Untsi / 59,6 G.
Toote Parameetrid:
Toimivusandmed: Liitiumpolümeeraku Pinge
Valgusallika Tehnilised Andmed: Cree Xp-G2
Tööpinge (V): 5
Töövool (Ma): 600
Aku Mahutavus (Mah): 1200
<Br>Väljundvõimsus (W): 5W
Laadimisaeg (H): 3-4H
Laadimisaeg (H): 5 ~ 15H
<Br>Adapteri Tehnilised Andmed: 5V / 1A
Materjal: Pc
Veekindel: Ipx4
Kaal: 2,10 Untsi / 59,6 G."]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Säästä Rahaasi Ja Korkean Valoksu: 300 Lumenin Otsalamppu On Suunniteltu 5 W Led-Lampulla, Olemme Kirkkaampia Kuin Markkinoilla Olevat Ajovalot, Joilla On Sama Ulkonäkö, Vain 150Lm/3W. Ei Enää Tuhlata Rahaa Akkuihin
Br> Säästä Vaivaa Vaihtamalla Paristoja Joka Viikko. Ajovalaisin On Ladattavissa Usb-Liitännän Kautta, Ja Akun Kokonaiskapasiteetti On 1200 Mah.
Standardi 4 Valkoista + 2 Punaista Valotilaa: 4 Valkoista Valotilaa (Korkea / Keskitaso / Matala / Nopea Salama), 2 Punaista Valotilaa (Jatkuva Valo / Sos) Toimivat Varoitussignaaleina. Käytä Jännittyneitä Aisteja Vapauttaaksesi Kätesi Kokonaan. Ei Enää Käsineiden Riisumista Tai Käsien Lepäämistä Työkalujen Päällä, Vain Välkkyvä Tyylikkyys.
Moderni Älykäs Anturit: Paina Vasenta Yläpainiketta Sytyttääksesi Sinisen Valon Ja Aktivoidaksesi 2 Liiketunnistinta (Toimii Suurella/Keskitasolla Kirkkaudella). Heilauta Kättäsi 30 Cm:N Sisällä Lampun Edessä Kytkeäksesi Sen Päälle Ja Pois.
Superkeveys Ja Vedenpitävä: Kun Suorituskyvyllä On Merkitystä Ja Jokaisella Ylimääräisellä Grammalla On Merkitystä, Tämä On Paras Kumppani, Joka Painaa Vain 69 G Päässään, Yksi Kevyimmistä Ajovaloista. Ip64 Vedenpitävä Tarkoittaa, Että Olet 100 % Suojassa, Jos Joudut Sateeseen.
Vapauta Kätesi Kokonaan Joskus Sinulla Ei Vain Ole Tarpeeksi Käsiä. Jos Olet Joskus Vaihtanut Renkaan Pimeässä, Vaikeuttanut Vuotavan Letkun Korjaamista Tiukassa Kaapissa Tai Joutunut Viemään Koirasi Viime Hetken Kävelylle Ennen Nukkumaanmenoa, Tiedät Mitä Olet Tekemässä. Se On Raskas Taskulamppu Eikä Mitään.
Langaton Valo, Lue Missä Tahansa
Tämä Langaton Kuulokelamppu On Enemmän Kuin Pelkkä Pöytälamppu Lukemiseen, Vaan Antaa Sinun Lukea Missä Haluat. Älä Anna Pimeyden Estää Sinua Tekemästä Sitä, Mitä Rakastat. Olitpa Juoksemassa, Vaeltamassa, Telttailemassa Tai Kävelemässä Yöllä
Täydellinen Lapsille Ja Vanhuksillekahdella Säädettävällä Soljella Päänauhan Enimmäisympärysmitta On Jopa 21,6 Tuumaa / 55 Cm Ja Vähimmäisympärysmitta On Noin 13,7 Tuumaa / 35 Cm Ilman Venytystä. Jos Pidennät Sitä, Ympärysmitta Voi Olla Pidempi. Kevyt. Se Painaa Vain Noin 2,10 Unssia / 59,6 G.
Tuoteparametrit:
Suorituskykytiedot: Litiumpolymeeriakun Jännite
Valonlähteen Tekniset Tiedot: Cree Xp-G2
Käyttöjännite (V): 5
Käyttövirta (Ma): 600
Akun Kapasiteetti (Mah): 1200
<Br>Lähtöteho (W): 5W
Latausaika (H): 3-4H
Latausaika (H): 5 ~ 15H
<Br>Sovittimen Tekniset Tiedot: 5V / 1A
Materiaali: Pc
Vedenpitävä: Ipx4
Paino: 2,10 Unssia / 59,6 G."]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/69/183845690_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/56/189163560_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/56/189163561_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/56/189163562_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.07</weight>
            <length>0.065</length>
            <height>0.045</height>
            <width>0.04</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411338]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
    <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Didelio Galingumo Žibintuvėlis, Juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Мощный Фонарик, Черный.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Lieljaudas Lukturītis, Melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Suure Võimsusega Taskulamp, Must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Tehokas Taskulamppu, Musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["1. Įkrovimo Būdas: Žibintuvėlis Yra Per Usb, O Įkrovimo Laikas Yra Apie 2 Valandas, O Tai Yra Ekologiškiau; 2.
Maitinimo Ekranas: Nešiojamas Žibintuvėlis Su Maitinimo Šaltiniu, Patogus Suprasti Akumuliatoriaus Energiją; 3.
: Artimoji Šviesa + Tolimoji Šviesa, Tinka Įvairioms Scenoms;4.
Pagrindinės Korpuso Medžiaga: Ipx4 Vandeniui Atsparus Žibintuvėlis Pagamintas Iš Aukštos Kokybės Ir Patvarios Abs Medžiagos, 6 Šviesos Diodų + Cob Dagtis; Aprašymas: Prekės Tipas: Žibintai Žibintuvėlio Tipas: Apšvietimas: Led Ilgis: Nereguliuojamas Įkroviklis: Įkraunamas Modelio Numeris: Vandeniui Atsparus Žibintuvėlis Lempos Karoliukas Parametrai: Lemputė: 6 * Led + Cobgear Padėtis: 4 Greičiai, Vidutinė Šviesa - Ryški Šviesa - Mirksi - Cob Šoninė Lemputė Priartinimo Režimas: Nėra Baterijų: Papildomi Parametrai: 50 Liumenų: 50 Lm 1200 Mah 18650 Ličio Baterijos Įkrovimo Režimas: -Usb Įkrovimo Įkrovimo Laikas: Apie 2 Val. Patvarumas: Apie 3 Val. Atsparus Vandeniui: Ipx4 Dydis: 14,5 X 5,5 Cm Medžiaga: Abs Spalva: Juoda Pakuotės Turinys: 1 X Žibintuvėlis 1 X Pakuotės Turinys Į Komplektaciją Neįeina Usb Laidas.
Dėl Šviesos Atspindžio Ir Skirtingų Ekranų Prekės Spalva Gali Šiek Tiek Skirtis Nuo Tikrosios.
Leidžiama Matavimo Paklaida Yra +/- 1-3 Cm."]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["1. Способ Зарядки: Фонарик Подключается Через Usb, Время Зарядки Составляет Около 2 Часов, Что Более Экологично;2.
Дисплей Мощности: Портативный Фонарик С Блоком Питания, Удобный Для Определения Заряда Батареи;3.
: Ближний Свет + Дальний Свет, Подходит Для Разных Сцен;4.
Материал Основного Корпуса: Водонепроницаемый Фонарик Ipx4 Изготовлен Из Высококачественного И Прочного Материала Abs, 6 Светодиодов + Фитиль Cob; Описание: Тип Изделия: Фонарики Тип Фонарика: Свет: Светодиод Длина: Не Регулируется Зарядное Устройство: Перезаряжаемый Номер Модели: Водонепроницаемый Фонарик Лампа Параметры Бусины: Лампа: 6 * Led + Cobположение Шестерни: 4 Скорости, Средний Свет - Высокий Свет - Мигание - Cob Режим Масштабирования Бокового Света: Нет Люмен: 500Lm Дополнительные Параметры: Аккумулятор: Встроенный Литиевый Аккумулятор 1200 Мач 18650 Режим Зарядки: - Зарядка Через Usb Время Зарядки: Около 2 Часов Прочность: Около 3 Часов Водонепроницаемость: Ipx4 Размер: 14,5 Х 5,5 См Материал: Абс-Пластик Цвет: Черный Комплектация: 1 Фонарик 1 Х Usb-Кабель Только Вышеуказанная Посылка, Другие Предметы Не Включены.
Из-За Отражения Света И Различных Дисплеев Цвет Предмета Может Немного Отличаться От Реального.
Допустимая Погрешность Измерения +/- 1-3 См."]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["1. Uzlādes Metode: Lukturis Ir Caur Usb, Un Uzlādes Laiks Ir Aptuveni 2 Stundas, Kas Ir Videi Draudzīgāks; 2.
Strāvas Displejs: Pārnēsājams Lukturītis Ar Barošanas Avotu, Ērti Saprast Akumulatora Jaudu; 3.
: Tuvās Gaismas + Tālās Gaismas, Piemērotas Dažādām Ainām;4.
Galvenā Korpusa Materiāls: Ipx4 Ūdensnecaurlaidīgais Lukturītis Ir Izgatavots No Augstas Kvalitātes Un Izturīga Abs Materiāla, 6 Gaismas Diodes + Cob Dakts; Apraksts: Preces Tips: Lukturītis Luktura Tips: Gaisma: Led Garums: Nav Regulējams Lādētājs: Uzlādējams Modeļa Numurs: Ūdensnecaurlaidīgs Lukturītis Lampas Lodītes Parametri: Spuldze: 6 * Led + Cobgear Pozīcija: 4 Ātrumi, Vidēja Gaisma - Augsta Gaisma - Mirgo - Cob Sānu Gaisma Tālummaiņas Režīms: Nav Lūmenu: Papildu Parametri: 50-Lm 1200Mah 18650 Litija Akumulatora Uzlādes Režīms: -Usb Uzlādes Uzlādes Laiks: Apmēram 2 Stundas Izturība: Apmēram 3 Stundas Ūdensizturīgs: Ipx4 Izmērs: 14,5 X 5,5 Cm Materiāls: Abs Krāsa: Melna Iepakojuma Saturs: 1 X Lukturis 1 X Iepakojuma Saturs Nav Iekļauts Usb Kabelis, Tikai Citi Iepriekš Minētie Priekšmeti Nav Iekļauti Komplektācijā.
Gaismas Atstarošanas Un Dažādu Displeju Dēļ Preces Krāsa Var Nedaudz Atšķirties No Īstās.
Pieļaujamā Mērījumu Kļūda Ir +/- 1-3 Cm."]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["1. Laadimisviis: Taskulamp On Usb Kaudu Ja Laadimisaeg On Umbes 2 Tundi, Mis On Keskkonnasõbralikum; 2.
Toiteekraan: Toiteallikaga Kaasaskantav Taskulamp, Mis On Mugav Aku Võimsuse Mõistmiseks; 3.
: Lähituled + Kaugtuled, Sobivad Erinevate Stseenide Jaoks;4.
Põhikorpuse Materjal: Ipx4 Veekindel Taskulamp On Valmistatud Kvaliteetsest Ja Vastupidavast Abs Materjalist, 6 Led-I + Cob Taht; Kirjeldus: Kauba Tüüp: Taskulambid Taskulambi Tüüp: Valgus: Led Pikkus: Mittereguleeritav Laadija: Taaslaetav Mudelinumber: Veekindel Taskulambi Lambi Rand Parameetrid: Pirn: 6 * Led + Cobgear Asend: 4 Kiirust, Keskmine Valgus - Kõrge Valgus - Vilgub - Cob Külgvalgus Suumirežiim: Puudub Valend: 50 Lm Lisaparameetrid: 50- 1200Mah 18650 Liitiumaku Laadimisrežiim: -Usb-Laadimise Laadimisaeg: Umbes 2 Tundi Vastupidavus: Umbes 3 Tundi Veekindel: Ipx4 Suurus: 14,5 X 5,5 Cm Materjal: Abs Värv: Must Pakendi Sisu: 1 X Taskulamp 1 X Pakendi Sisu, Usb-Kaabel Ei Ole Kaasas Ainult Ülaltoodud Esemed.
Valguse Peegelduse Ja Erinevate Kuvade Tõttu Võib Eseme Värv Tegelikust Pisut Erineda.
Lubatud Mõõtmisviga On +/- 1-3 Cm."]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["1. Lataustapa: Taskulamppu On Usb:N Kautta Ja Latausaika On Noin 2 Tuntia, Mikä On Ympäristöystävällisempää; 2.
Virranäyttö: Kannettava Taskulamppu Virtalähteellä, Kätevä Ymmärtää Akun Teho; 3.
: Lähivalot + Kaukovalot, Sopivat Erilaisiin Kohtauksiin;4.
Päärungon Materiaali: Ipx4 Vedenpitävä Taskulamppu On Valmistettu Korkealaatuisesta Ja Kestävästä Abs-Materiaalista, 6 Lediä + Cob Sydän; Kuvaus: Kohteen Tyyppi: Taskulamput Taskulamppu Tyyppi: Valo: Led Pituus: Ei Säädettävä Laturi: Ladattava Mallinumero: Vedenpitävä Taskulamppu Lamp Bead Parametrit: Polttimo: 6 * Led + Cobgear Asento: 4 Nopeutta, Keskivalo - Korkea Valo - Vilkkuu - Cob-Sivuvalo Zoomaustila: Ei Mitään Lumenia: Lisäparametrit: 50-Lm 1200Mah 18650 Litium-Akun Lataustila: -Usb-Lataus Latausaika: Noin 2 Tuntia Kestävyys: Noin 3 Tuntia Vedenpitävä: Ipx4 Koko: 14,5 X 5,5 Cm Materiaali: Abs Väri: Musta Pakkauksen Sisältö: 1 X Taskulamppu 1 X Pakkauksen Sisältö Usb-Kaapeli, Vain Muut Yllä Olevat Tuotteet Eivät Sisälly Pakkaukseen.
Valon Heijastuksen Ja Erilaisten Näyttöjen Vuoksi Tuotteen Väri Saattaa Poiketa Hieman Todellisesta.
Sallittu Mittausvirhe On +/- 1-3 Cm."]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/47/935966470_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/52/935966528_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/59/935966598_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/67/935966673_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/77/935966776_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.25</weight>
            <length>0.155</length>
            <height>0.06</height>
            <width>0.06</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411345]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
    <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Lazerinis Žibintuvėlis, Baltai Pilkas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Лазерный Фонарик, Бело-Серый]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Lāzera Lukturītis, Balti Pelēks]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Lasertaskulamp, Valge-Hall]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Laser Taskulamppu, Valkoinen-Harmaa]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Savybės
1. Patogus Įkrovimas: Usb Greito Tiesioginio Įkrovimo Prievadas Yra Paslėptas Už Ištraukiamos Žibintuvėlio Galvutės, Todėl Žibintuvėlį Įkrauti Paprasta Ir Patogu.
2. Keturi Ryškumo Lygiai: Spustelėkite Maitinimo Mygtuką, Kad Perjungtumėte Keturis Ryškumo Lygius (Žemas / Vidutinis / Didelis / Šoninis Apšvietimas). Naudojant Difuzorių, Šviesa Tolygiai Sušvelninama Ir Gali Būti Naudojama Kaip Švyturys Ir Aplinkos Šviesa.
3. Apšvietimas: Šis Žibintuvėlis Suteikia Galingą Apšvietimą Tamsioje Aplinkoje.
4. Nešiojamas: Šis Žibintuvėlis Yra Mažas, Jį Lengva Laikyti Rankoje, Kišenėje Ar Kuprinėje, Jis Yra Labai Nešiojamas Ir Patogus Naudoti Įvairiose Situacijose.
5. Šis Mažas Žibintuvėlis Gali Lengvai Tilpti Į Kišenę Ar Kuprinę, Kad Būtų Patogu Laikyti Ir Greitai Pasiekti. Idealiai Tinka Naudoti Namuose, Vedžioti Šunį Ar Stovyklauti. Stūmimo Tipo Daugiafunkcį Spyruoklinį Kabliuką Lengva Nešiotis Ir Jis Tinka Kelioms Scenoms, Todėl Galite Atlaisvinti Rankas.
Specifikacija
Medžiaga: Aliuminio Lydinys, Abs
Spalva: Sidabrinė
Dydis: 16 X 3 Cm
Svoris: 100 G
Baterijos Talpa: 1200Mah, 1800Mah
Pakuotės Turinys:
1X Led Žibintuvėlis
1X Usb Pakrovėjas"]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Функции
1. Удобная Зарядка: Порт Быстрой Прямой Зарядки Usb Спрятан За Выдвижной Головкой Фонарика, Что Делает Зарядку Фонарика Простой И Удобной.
2. Четыре Уровня Яркости: Нажмите Кнопку Питания, Чтобы Переключиться Между Четырьмя Уровнями Яркости (Низкий/Средний/Высокий/Боковой Свет). Благодаря Рассеивателю Свет Равномерно Смягчается И Может Использоваться В Качестве Маяка И Рассеянного Света.
3. Освещение: Этот Фонарик Обеспечивает Мощное Освещение В Темноте.
4. Портативный: Этот Фонарик Небольшой, Его Легко Держать В Руке, Кармане Или Рюкзаке, Он Очень Портативен И Прост В Использовании В Различных Ситуациях.
5. Этот Небольшой Фонарик Легко Поместится В Кармане Или Рюкзаке Для Удобного Хранения И Быстрого Доступа. Идеально Подходит Для Использования Дома, Прогулки С Собакой Или Кемпинга. Многофункциональный Пружинный Крючок Нажимного Типа Удобен В Переноске И Подходит Для Различных Сцен, Позволяя Освободить Руки.
Спецификация
Материал: Алюминиевый Сплав, Абс.
Цвет: Сильверр
Размер: 16 Х 3 См.
Вес: 100 Г
Емкость Аккумулятора: 1200 Мач, 1800 Мач
Содержимое Упаковки:
1X Светодиодный Фонарик
1X Usb-Зарядное Устройство"]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Funkcijas
1. Ērta Uzlāde: Usb Ātrās Tiešās Uzlādes Pieslēgvieta Ir Paslēpta Aiz Izvelkamas Zibspuldzes Galvas, Padarot Luktura Uzlādi Vienkāršu Un Ērtu.
2. Četri Spilgtuma Līmeņi: Noklikšķiniet Uz Barošanas Pogas, Lai Pārslēgtos Starp Četriem Spilgtuma Līmeņiem (Zems/Vidējs/Augsts/Sānu Apgaismojums). Izmantojot Difuzoru, Gaisma Tiek Vienmērīgi Mīkstināta, Un To Var Izmantot Kā Bāku Un Apkārtējo Gaismu.
3. Apgaismojums: Šis Lukturītis Nodrošina Spēcīgu Apgaismojumu Tumšā Vidē.
4. Pārnēsājams: Šis Lukturītis Ir Mazs, Viegli Turams Rokā, Kabatā Vai Mugursomā, Un Tas Ir Ļoti Pārnēsājams Un Ērti Lietojams Dažādās Situācijās.
5. Šo Mazo Lukturīti Var Viegli Ievietot Kabatā Vai Mugursomā, Lai To Varētu Viegli Uzglabāt Un Ātri Piekļūt. Ideāli Piemērots Lietošanai Pa Māju, Pastaigām Ar Suni Vai Kempingā. Stumšanas Tipa Daudzfunkciju Atsperu Āķis Ir Viegli Pārnēsājams Un Piemērots Vairākām Ainām, Ļaujot Atbrīvot Rokas.
Specifikācija
Materiāls: Alumīnija Sakausējums, Abs
Krāsa: Silvewr
Izmērs: 16 X 3 Cm
Svars: 100 G
Akumulatora Ietilpība: 1200Mah, 1800Mah
Iepakojuma Saturs:
1X Led Lukturītis
1X Usb Lādētājs"]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Omadused
1. Mugav Laadimine: Usb Kiire Otselaadimise Port On Peidetud Sissetõmmatava Taskulambipea Taha, Muutes Taskulambi Laadimise Lihtsaks Ja Mugavaks.
2. Neli Heleduse Taset: Nelja Heledustaseme (Madal/Keskmine/Kõrge/Külgvalgus) Vahel Vahetamiseks Klõpsake Toitenuppu. Hajuti Abil On Valgus Ühtlaselt Pehmendatud Ning Seda Saab Kasutada Majaka Ja Ümbritseva Valgusena.
3. Valgustus: See Taskulamp Pakub Võimsat Valgustust Pimedas Keskkonnas.
4. Kaasaskantav: See Taskulamp On Väike, Seda On Lihtne Käes, Taskus Või Seljakotis Hoida Ning See On Väga Kaasaskantav Ja Hõlpsasti Kasutatav Erinevates Olukordades.
5. See Väike Taskulamp Mahub Hõlpsasti Taskusse Või Seljakotti, Et Seda Oleks Lihtne Hoida Ja Kiirelt Juurde Pääseda. Ideaalne Majas Kasutamiseks, Koeraga Jalutamiseks Või Telkimiseks. Lükatavat Multifunktsionaalset Vedrukonksu On Lihtne Kaasas Kanda Ja See Sobib Mitme Stseeni Jaoks, Võimaldades Teil Oma Käed Vabastada.
Spetsifikatsioon
Materjal: Alumiiniumsulam, Abs
Värv: Silvewr
Mõõdud: 16 X 3 Cm
Kaal: 100 G
Aku Maht: 1200Mah, 1800Mah
Pakendi Sisu:
1X Led Taskulamp
1X Usb Laadija"]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Ominaisuudet
1. Kätevä Lataus: Usb-Pikalatausportti On Piilotettu Sisäänvedettävän Taskulampun Pään Taakse, Mikä Tekee Taskulampun Lataamisesta Yksinkertaista Ja Kätevää.
2. Neljä Kirkkaustasoa: Napsauta Virtapainiketta Vaihtaaksesi Neljän Kirkkaustason Välillä (Matala/Keskitaso/Korkea/Sivuvalo). Hajottimen Avulla Valo Pehmentyy Tasaisesti Ja Sitä Voidaan Käyttää Majakana Ja Ympäristön Valona.
3. Valaistus: Tämä Taskulamppu Tarjoaa Tehokkaan Valaistuksen Pimeässä Ympäristössä.
4. Kannettava: Tämä Taskulamppu On Pieni, Helppo Pitää Kädessä, Taskussa Tai Repussa, Ja Se On Erittäin Kannettava Ja Helppokäyttöinen Erilaisissa Tilanteissa.
5. Tämä Pieni Taskulamppu Mahtuu Helposti Taskuun Tai Reppuun, Jotta Se On Helppo Säilyttää Ja Käyttää Nopeasti. Ihanteellinen Käytettäväksi Ympäri Taloa, Koiran Ulkoilutusta Tai Retkeilyyn. Työntötyyppinen Monitoimijousikoukku On Helppo Kuljettaa Mukana Ja Sopii Useisiin Kohtauksiin, Jolloin Voit Vapauttaa Kätesi.
Erittely
Materiaali: Alumiiniseos, Abs
Väri: Silvewr
Koko: 16 X 3 Cm
Paino: 100 G
Akun Kapasiteetti: 1200Mah, 1800Mah
Paketin Sisältö:
1X Led-Taskulamppu
1X Usb Laturi"]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/41/1811348413_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/41/1811348416_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/41/1811348419_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/42/1811348421_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/42/1811348423_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.165</weight>
            <length>0.185</length>
            <height>0.06</height>
            <width>0.06</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411352]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>