<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>10388</category-id>
    <category-name><![CDATA[Dog leashes, collars, harnesses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Pavadėlis Šuniui, Baltas Su Rožiniu Raštu]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Поводок Для Собаки, Белый С Розовым Узором]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Suņu Siksna, Balta Ar Rozā Rakstu]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Koerarihm, Valge Roosa Mustriga]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Koiran Talutushihna, Valkoinen Vaaleanpunaisella Kuviolla]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Lengvas Naudoti: Patvarus Dirželis Sklandžiai Išsivynioja Ir Automatiškai Susitraukia, Kai Prie Jo Prisiartina. Jo Ilgis Suteikia Gerą Judėjimo Laisvę.^
Neslidžios Rankenos: Patogiai Ir Saugiai Telpa Rankoje. Patogiai Sėdi Rankoje Ir Nėra Per Sunkus.^
Trumpos Kelių Stabdžių Sistema: Diržo Išvyniojimą Galima Sustabdyti Ir Užrakinti Lengvai Paspaudus Mygtuką, Kad Galėtumėte Sutramdyti, Vairuoti Ir Kulniuoti Šunį, Jei Reikia.^
Aukštos Kokybės Įranga: Visi Naudojami Komponentai Yra Aukščiausios Kokybės, Tvirti Ir Stabilūs, Su Chromuotu Kabliu.^
Vidutinis Dydis: Ypač Tinka Žvaliems Keturkojams Draugams Ir Skirtas Šunims, Sveriantiems Iki 15 Kg. Idealiai Tinka Mažoms Ir Vidutinėms Veislėms."]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Легко Использовать: Прочный Ремень Плавно Разматывается И Автоматически Убирается При Приближении. Его Длина Обеспечивает Хорошую Свободу Движений.^
Нескользящая Ручка: Удобно И Надежно Лежит В Руке. Он Удобно Лежит В Руке И Не Слишком Тяжелый.^
Тормозная Система Короткого Хода: Разматывание Ремня Можно Остановить И Заблокировать Легким Нажатием Кнопки, Что Позволяет Вам При Необходимости Натягивать Поводья, Направлять И Кренить Собаку.^
Высококачественное Оборудование: Все Используемые Компоненты Высочайшего Качества, Прочные И Устойчивые, С Хромированным Крючком.^
Средний Размер: Особенно Подходит Для Подвижных Четвероногих Друзей И Предназначен Для Собак Весом До 15 Кг. Идеально Подходит Для Мелких И Средних Пород."]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Viegli Lietošana: Izturīgā Siksna Vienmērīgi Atritinās Un Automātiski Ievelkas, Kad Tai Tuvojas. Tā Garums Pieļauj Labu Kustību Brīvību.^
Neslīdošs Rokturis: Ērti Un Droši Iederas Rokā. Tas Ērti Sēž Rokā Un Nav Pārāk Smags.^
Īsa Ceļa Bremžu Sistēma: Siksnas Attīšanu Var Apturēt Un Bloķēt, Viegli Nospiežot Pogu, Ļaujot Jums Savaldīt, Stūrēt Un Sasvērt Suni Pēc Vajadzības.^
Augstas Kvalitātes Aprīkojums: Visas Izmantotās Sastāvdaļas Ir Augstākās Kvalitātes, Izturīgas Un Stabilas, Ar Hromētu Āķi.^
Vidējs Izmērs: Tas Ir Īpaši Piemērots Dzīvespriecīgiem Četrkājainiem Draugiem Un Ir Paredzēts Suņiem, Kas Sver Līdz 15 Kg. Ideāli Piemērots Mazām Un Vidējām Šķirnēm."]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Lihtne Kasutada: Vastupidav Rihm Rullub Sujuvalt Lahti Ja Tõmbub Lähenemisel Automaatselt Sisse. Selle Pikkus Võimaldab Head Liikumisvabadust.^
Libisemiskindel Käepide: Mahub Mugavalt Ja Kindlalt Kätte. Istub Mugavalt Käes Ja Ei Ole Liiga Raske.^
Lühirežiimis Pidurisüsteem: Rihma Lahtikerimise Saab Peatada Ja Lukustada Kerge Nupuvajutusega, Mis Võimaldab Teil Oma Koera Ohjeldada, Juhtida Ja Vajadusel Kallutada.^
Kõrge Kvaliteetne Seadmed: Kõik Kasutatud Komponendid On Kõrgeima Kvaliteediga, Tugevad Ja Stabiilsed Ning Kroomitud Konksuga.^
Keskmine Suurus: Sobib Eriti Hästi Elavatele Neljajalgsetele Sõpradele Ja On Mõeldud Kuni 15 Kg Kaaluvatele Koertele. Ideaalne Väikestele Ja Keskmistele Tõugudele."]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Helppo Käyttää: Kestävä Hihna Kelautuu Tasaisesti Ja Vetäytyy Automaattisesti Sisään, Kun Sitä Lähestytään. Sen Pituus Mahdollistaa Hyvän Liikkumisvapauden.^
Liukumaton Kahva: Istuu Mukavasti Ja Turvallisesti Käteen. Se Istuu Mukavasti Kädessä Eikä Ole Liian Raskas.^
Lyhyen Matkajarrujärjestelmä: Hihnan Purkaminen Voidaan Pysäyttää Ja Lukita Kevyellä Napinpainalluksella, Jolloin Voit Ohjata, Ohjata Ja Kallistaa Koiraasi Tarpeen Mukaan.^
Laadukkaat Laitteet: Kaikki Käytetyt Komponentit Ovat Korkealaatuisia, Kestäviä Ja Vakaita, Ja Niissä On Kromattu Koukku.^
Keskikko: Sopii Erityisesti Vilkkaille Nelijalkaisille Ystäville Ja Se On Suunniteltu Enintään 15 Kg Painaville Koirille. Ihanteellinen Pienille Ja Keskikokoisille Roduille."]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/47/1828627473_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/31/1828627317_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/34/1828627348_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/43/1828627431_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/38/1828627381_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.2</weight>
            <length>0.12</length>
            <height>0.06</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411222]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250410]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250410]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
