<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Žibintuvėlio Šviesos Terapijos Lempa, Mėlyna]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Фонарик Лампа Для Светотерапии, Синий]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Luktura Gaismas Terapijas Lampa, Zila]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Taskulambi Valgusteraapia Lamp, Sinine]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Taskulamppuvalohoitolamppu, Sininen]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Mini Uv Led Gelio Kietėjimo Lempa, Profesionali Džiovintuvo Lemputė, Greitai Kietėjantis Nagų Žibintuvėlis
Ypatybė:
100% Visiškai Naujas Ir Aukštos Kokybės
Lengvas, Kompaktiškas Ir Patogus Nešiotis
Baterija: 3 X Aaa (Produkte Baterijų Nėra)
Maitinimas: 4,5V
Dydis: 8 X 2,5 Cm
Puikiai Tinka Profesionaliam Arba Namų Naudojimui
Uv Šviesą Nelengva Sulaužyti, Ji Yra Draugiška Aplinkai, Joje Nėra Kenksmingų Medžiagų Žmogaus Organizmui
9 Šviesos Diodai, Mažas Energijos Suvartojimas, Itin Ryškus, Matomas Iš Didelio Atstumo
Trumpas Kietėjimo Laikas. 9 Paprasti Žibintuvėlio Karoliukai, 9 Lempos Karoliukai
Galima Naudoti Nagų Lakui Ir Įvairių Tipų Uv Gaminiams, Pvz., Uv Top Coat / Uv Builder Gel / Kt.
Naudojimas:
Nagų Lako Dažymas
Pakanka 30 Sekundžių Apšviesti Led Nagų Žibintuvėliu
Dar Kartą Nudažykite Spalvotą Nagų Laką Ir Įjunkite Dar Dvi Minutes
Dažykite Viršutinį Sluoksnį Ir Įjunkite Jį Tris Minutes. Pakuotės Turinys:
1 * Uv Gelio Nagų Žibintuvėlis"]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Мини-Уф-Светодиодная Лампа Для Отверждения Геля, Профессиональная Сушильная Лампа, Фонарик Для Быстрого Отверждения Ногтей
Особенность:
100% Новый И Высокое Качество
Легкий, Компактный И Удобный Для Переноски
Батарея: 3 X Aaa (Изделие Не Содержит Батарей)
Мощность: 4,5 В
Размер: 8 Х 2,5 См.
Идеально Подходит Для Профессионального Или Домашнего Использования
Ультрафиолетовый Свет Нелегко Сломать, Он Экологически Безопасен И Не Содержит Вредных Веществ Для Организма Человека.
9 Светодиодов, Низкое Энергопотребление, Сверхяркие, Видимые С Большого Расстояния
Короткое Время Отверждения. 9 Обычных Бусин-Фонариков, 9 Бусин-Фонариков
Может Использоваться Для Закрепления Лака Для Ногтей И Различных Типов Уф-Продуктов, Таких Как Уф-Верхнее Покрытие/Уф-Гель/И Т. Д.
Использование:
Покраска Ногтей Лаком
Достаточно Освещения Светодиодным Фонариком Для Ногтей В Течение 30 Секунд.
Снова Накрасьте Ногти Цветным Лаком И Включите Его Еще На Две Минуты.
Нанесите Верхний Слой, А Затем Включите Его На Три Минуты. Содержимое Упаковки:
1 * Уф-Гелевый Фонарик Для Ногтей"]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Mini Uv Led Gēla Cietēšanas Lampa, Profesionāla Žāvētāja Gaisma, Ātri Cietējoša Nagu Lukturītis
Iezīme:
100% Pilnīgi Jauns Un Augstas Kvalitātes
Viegls, Kompakts Un Viegli Pārnēsājams
Baterija: 3 X Aaa (Produkts Nesatur Baterijas)
Jauda: 4,5V
Izmērs: 8 X 2,5 Cm
Lieliski Piemērots Profesionālai Vai Mājas Lietošanai
Uv Gaismu Nav Viegli Salauzt Un Tā Ir Videi Draudzīga, Tajā Nav Kaitīgu Vielu Cilvēka Ķermenim
9 Led, Zems Enerģijas Patēriņš, Īpaši Spilgts, Redzams No Liela Attāluma
Īss Sacietēšanas Laiks. 9 Parastās Kabatas Lampas Krelles, 9 Lampas Krelles
Var Izmantot Nagu Lakas Un Dažāda Veida Uv Produktu Nostiprināšanai, Piemēram, Uv Top Coat / Uv Builder Gel / Utt.
Lietošana:
Nagu Lakas Krāsošana
Apgaismojums Ar Led Nagu Lukturīti 30 Sekundes Ir Pietiekami
Vēlreiz Krāsojiet Krāsainu Nagu Laku Un Ieslēdziet To Vēl Divas Minūtes
Krāsojiet Augšējo Kārtu Un Pēc Tam Ieslēdziet To Trīs Minūtes. Iepakojuma Saturs:
1 * Uv Gēla Nagu Lukturītis"]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Mini Uv-Led Geelkõvastuv Lamp, Professionaalne Kuivati ​​Valgusti, Kiirelt Kõvenev Küünte Taskulamp
Funktsioon:
100% Täiesti Uus Ja Kvaliteetne
Kerge, Kompaktne Ja Hõlpsasti Kaasaskantav
Patarei: 3 X Aaa (Toode Ei Sisalda Patareisid)
Võimsus: 4,5V
Suurus: 8 X 2,5 Cm
Ideaalne Professionaalseks Või Koduseks Kasutamiseks
Uv-Valgust Ei Ole Kerge Murda Ja See On Keskkonnasõbralik, Ei Sisalda Inimkehale Kahjulikke Aineid
9 Led-I, Madal Energiatarve, Ülihele, Nähtav Kaugelt
Lühike Kõvenemisaeg. 9 Tavalist Taskulambi Helmest, 9 Lambihelmest
Saab Kasutada Küünelakkide Ja Erinevat Tüüpi Uv-Toodete, Nagu Uv Top Coat / Uv Builder Gel / Jne Kinnitamiseks.
Kasutamine:
Küünelaki Värvimine
Piisab 30-Sekundilise Led-Taskulambiga Valgustamisest
Värvige Uuesti Värviline Küünelakk Ja Lülitage See Veel Kaheks Minutiks Sisse
Värvige Pealiskiht Ja Seejärel Lülitage See Kolmeks Minutiks Sisse. Pakendi Sisu:
1 * Uv-Geelküünte Taskulamp"]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Mini Uv-Led-Geelikovettuva Lamppu, Ammattimainen Kuivausvalo, Nopeasti Kovettuva Kynsien Taskulamppu
Ominaisuus:
100% Upouusi Ja Laadukas
Kevyt, Kompakti Ja Helppo Kuljettaa
Paristo: 3 X Aaa (Tuote Ei Sisällä Paristoja)
Teho: 4,5V
Koko: 8 X 2,5 Cm
Täydellinen Ammatti- Tai Kotikäyttöön
Uv-Valoa Ei Ole Helppo Rikkoa Ja Se On Ympäristöystävällinen, Eikä Siinä Ole Haitallisia Aineita Ihmiskeholle
9 Lediä, Alhainen Virrankulutus, Erittäin Kirkas, Näkyy Kaukaa
Lyhyt Kovettumisaika. 9 Tavallista Taskulamppulamppuhelmeä, 9 Lampunhelmeä
Voidaan Käyttää Kynsilakan Ja Erityyppisten Uv-Tuotteiden Kiinnittämiseen, Kuten Uv Top Coat / Uv Builder Gel / Jne.
Käyttö:
Kynsilakkamaalaus
30 Sekunnin Valaistus Led-Kynsitaskulamolla Riittää
Maalaa Värillinen Kynsilakka Uudelleen Ja Laita Se Päälle Vielä Kahdeksi Minuutiksi
Maalaa Pintamaali Ja Laita Se Sitten Päälle Kolmeksi Minuutiksi. Paketin Sisältö:
1 * Uv-Geelikynsien Taskulamppu"]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/99/425705999_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.04</weight>
            <length>0.1</length>
            <height>0.03</height>
            <width>0.03</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411307]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
