<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Ant Galvos Tvirtinamas Žibintuvėlis]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Налобный Фонарь]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Uz Galvas Piestiprināts Lukturītis]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Pea Külge Kinnitatav Taskulamp]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Päähän Kiinnitettävä Taskulamppu]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[[Dual Light] Praktiškame Priekiniame Žibinte Yra Du Žibintai. 270 Plačių Šviesų Gali Padėti Greitai Apšviesti Supančią Aplinką. Kitas Prožektorius Gali Judėti Aukštyn Ir Žemyn 90 Laipsnių, Kad Būtų Galima Sutelkti Dėmesį Į Bet Kurios Srities Apšvietimą. [7 Apšvietimo Režimai Ir Indukcinis Režimas] Unikalus Led Žibintas Turi 7 Apšvietimo Režimus. Paspauskite Mygtuką, Kad Perjungtumėte Plataus Kampo Šviesą Į Tris Led Lemputės Režimus: Stiprus Spindulys/Silpnas Spindulys/Sos Mirksintis. Taip Pat Yra Jutiklio Režimas. Įjungę Jutiklio Mygtuką, Galite Valdyti Jutiklio Lemputės Įjungimą Ir Išjungimą Mojuodami Ranka. [2000 Mah Pakraujamas Akumuliatorius] Palyginti Su Tradiciniais Vienkartiniais Baterijos Priekiniais Žibintais, Šis 1000 Liumenų Priekinis Žibintas Turi 2000 Mah Įkraunamą Ličio Jonų Bateriją, Kurią Vienu Įkrovimu Galima Naudoti Iki 10 Valandų, O Tai Gali Patenkinti Jūsų Ilgalaikius Apšvietimo Poreikius. [Ipx5 Vandeniui Atsparūs Ir 4 Papildomieji Šalmų Spaustukai] Ipx5 Vandeniui Atspari Konstrukcija Gali Sumažinti Lietaus Ir Sniego Poveikį. Be To, Yra 4 Papildomi Šalmo Segtukai, Padedantys Pritvirtinti Priekinį Žibintą Ant Šalmo. [Puiki Dovana Lauko Entuziastams] Šis Priekinis Žibintas Tinka Ne Tik Sportui Lauke, Pavyzdžiui, Naktiniam Bėgimui, Važiavimui Dviračiu, Stovyklavimui Ir Žvejybai, Bet Ir Darbui Tamsioje Aplinkoje, Pavyzdžiui, Remontui Ir Tyrinėjimams, Todėl Šis Žibintas Yra Gera Dovana Lauko Entuziastams. Medžiaga: Abs + Pc Spalva: Kaip Parodyta Pakuotės Turinys: 1 X Priekinis Žibintas 1 X Įkrovimo Kabelis 4 X Sagtistik Pirmiau Nurodytas Pakuotės Turinys, Kiti Produktai Neįtraukti. Pastaba: Dėl Šviesos Ir Skirtingų Ekranų Paveikslėlyje Esančios Prekės Spalva Gali Šiek Tiek Skirtis Nuo Tikrosios. Leidžiama Matavimo Paklaida Yra +/- 1-3 Cm.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[[Двойной Свет] Практичный Налобный Фонарь Оснащен Двумя Лампами. 270 Ламп С Широким Лучом Помогут Вам Быстро Осветить Окружающую Среду. Другой Прожектор Может Перемещаться Вверх И Вниз На 90 Градусов, Чтобы Сфокусироваться На Освещении Любой Области. [7 Режимов Освещения И Режим Индукции] Уникальный Светодиодный Налобный Фонарь Имеет 7 Режимов Освещения. Нажмите Кнопку, Чтобы Переключиться Между Широкоугольным Освещением И Тремя Режимами Светодиодной Лампы: Сильный Луч/Слабый Луч/Мигание Sos. Также Имеется Сенсорный Режим. После Включения Сенсорной Кнопки Вы Можете Управлять Включением И Выключением Сенсорного Света Взмахом Руки. [Аккумуляторная Батарея 2000 Мач] По Сравнению С Традиционными Налобными Фонарями С Одноразовой Батареей, Этот Налобный Фонарь Мощностью 1000 Люмен Оснащен Литий-Ионной Аккумуляторной Батареей Емкостью 2000 Мач, Которую Можно Использовать До 10 Часов На Одной Зарядке, Что Может Удовлетворить Ваши Долгосрочные Потребности В Освещении. [Водонепроницаемость Ipx5 И Дополнительные 4 Зажима Для Шлема] Водонепроницаемая Конструкция Ipx5 Может Уменьшить Воздействие Дождя И Снега. Кроме Того, Имеются 4 Дополнительных Зажима Для Шлема, Которые Помогут Закрепить Фару На Шлеме. [Отличный Подарок Для Любителей Активного Отдыха] Этот Налобный Фонарь Подходит Не Только Для Занятий Спортом На Открытом Воздухе, Таких Как Ночной Бег, Езда На Велосипеде, Кемпинг И Рыбалка, Но Также Для Работы В Темных Условиях, Например, Для Ремонта И Исследований, Поэтому Этот Налобный Фонарь Станет Хорошим Подарком Для Любителей Активного Отдыха. Материал: Абс-Пластик + Пк Цвет: Как Показано На Рисунке Комплектация: 1 Фара-1 Шт. Кабель Для Зарядки-4 Шт. Пряжка Только Вышеуказанная Посылка, Другие Товары В Комплект Не Входят. Примечание. Из-За Освещения И Различных Дисплеев Цвет Товара На Изображении Может Немного Отличаться От Реального. Допустимая Погрешность Измерения Составляет +/- 1-3 См.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[[Dual Light] Praktiskais Galvenais Lukturis Ir Aprīkots Ar Diviem Lukturiem. 270 Plata Stara Gaismas Var Palīdzēt Ātri Apgaismot Apkārtējo Vidi. Cits Prožektors Var Pārvietoties Uz Augšu Un Uz Leju Par 90 Grādiem, Lai Koncentrētos Uz Jebkuras Zonas Apgaismojumu. [7 Apgaismojuma Režīmi Un Indukcijas Režīms] Unikālajam Led Galvenajam Lukturim Ir 7 Apgaismojuma Režīmi. Nospiediet Pogu, Lai Pārslēgtos Starp Platleņķa Gaismu Un Trim Led Spuldzes Režīmiem: Spēcīgs Stars/Vājš Stars/Sos Mirgo. Tam Ir Arī Sensora Režīms. Pēc Sensora Pogas Ieslēgšanas Varat Kontrolēt Sensora Gaismas Ieslēgšanu Un Izslēgšanu, Pamājot Ar Roku. [2000 Mah Uzlādējams Akumulators] Salīdzinājumā Ar Tradicionālajiem Vienreizējās Lietošanas Akumulatora Galvenajiem Lukturiem, Šim 1000 Lūmenu Galvenajam Lukturim Ir 2000 Mah Uzlādējams Litija Jonu Akumulators, Ko Var Izmantot Līdz 10 Stundām Ar Vienu Uzlādi, Kas Var Apmierināt Jūsu Ilgtermiņa Apgaismojuma Vajadzības. [Ipx5 Ūdensizturīgās Un Papildus 4 Ķiveres Klipses] Ipx5 Ūdensizturīgs Dizains Var Samazināt Lietus Un Sniega Ietekmi. Turklāt Ir 4 Papildu Ķiveres Klipši, Kas Palīdzēs Piestiprināt Galveno Lukturi Uz Ķiveres. [Lieliska Dāvana Āras Entuziastiem] Šis Lukturis Ir Piemērots Ne Tikai Āra Sporta Veidiem, Piemēram, Nakts Skriešanai, Riteņbraukšanai, Kempingam Un Makšķerēšanai, Bet Arī Darbam Tumšās Vidēs, Piemēram, Remontam Un Izpētei, Tāpēc Šis Lukturis Ir Laba Dāvana Āra Entuziastiem. Materiāls: Abs + Pc Krāsa: Kā Parādīts Iepakojuma Saturs: 1 X Priekšējais Lukturis1 X Uzlādes Kabelis4 X Sprādzetikai Iepriekš Minētais Iepakojuma Saturs, Citi Produkti Nav Iekļauti. Piezīme: Gaismas Un Dažādu Displeju Dēļ Attēlā Redzamā Vienuma Krāsa Var Nedaudz Atšķirties No Īstās. Mērījumu Pieļaujamā Kļūda Ir +/- 1-3 Cm.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[[Dual Light] Praktiline Esilatern On Varustatud Kahe Tulega. 270 Laia Valgusvihuga Valgustid Aitavad Teil Ümbritsevat Keskkonda Kiiresti Valgustada. Teine Prožektor Võib Liikuda 90 Kraadi Üles Ja Alla, Et Keskenduda Mis Tahes Ala Valgustamisele. [7 Valgustusrežiimi Ja Induktsioonirežiimi] Unikaalsel Led-Esilaternal On 7 Valgustusrežiimi. Vajutage Nuppu, Et Lülituda Lainurkvalgustuse Ja Kolme Led-Pirni Režiimi Vahel: Tugev Valgusvihk/Nõrk Valgusvihk/Sos-Vilkumine. Sellel On Ka Andurirežiim. Pärast Sensornupu Sisselülitamist Saate Anduri Valgust Sisse Ja Välja Lülitada Käega Vehkides. [2000 Mah Aku] Võrreldes Tavapäraste Ühekordselt Kasutatavate Akudega Esilaternatega On Sellel 1000-Luumenilisel Esilaternal 2000 Mah Laetav Liitiumioonaku, Mida Saab Ühe Laadimisega Kasutada Kuni 10 Tundi, Mis Vastab Teie Pikaajalistele Valgustusvajadustele. [Ipx5 Veekindlus Ja 4 Extra Kiivri Klipsi] Ipx5 Veekindel Disain Võib Vähendada Vihma Ja Lume Mõju. Lisaks On 4 Täiendavat Kiivriklambrit, Mis Aitavad Teil Esilaternat Kiivri Külge Kinnitada. [Suurepärane Kingitus Õueentusiastile] See Esilamp Ei Sobi Mitte Ainult Õues Sportimiseks, Nagu Ööjooks, Rattasõit, Telkimine Ja Kalapüük, Vaid Ka Töötamiseks Pimedas Keskkonnas, Nagu Remont Ja Uurimine, Seega On See Esilamp Hea Kingitus Õuehuvilistele. Materjal: Abs + Pc Värv: Nagu Näidatud Pakendi Sisu: 1 X Esituli1 X Laadimiskaabel 4 X Lukkainult Ülaltoodud Pakendi Sisu, Muud Tooted Ei Kuulu Komplekti. Märkus: Valguse Ja Erinevate Kuvarite Tõttu Võib Pildil Oleva Eseme Värv Tegelikust Pisut Erineda. Mõõtmise Lubatud Viga On +/- 1-3 Cm.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[[Dual Light] Käytännöllinen Otsalamppu On Varustettu Kahdella Valolla. 270 Leveän Valonsäteen Avulla Voit Nopeasti Valaista Ympäröivän Ympäristön. Toinen Kohdevalo Voi Liikkua Ylös Ja Alas 90 Astetta Keskittyäkseen Minkä Tahansa Alueen Valaisemiseen. [7 Valotustilaa Ja Induktiotilaa] Ainutlaatuisessa Led-Otsakevalaisimessa On 7 Valaistustilaa. Paina Painiketta Vaihtaaksesi Laajakulmavalon Ja Led-Lampun Kolmen Tilan Välillä: Voimakas Säde/Heikko Säde/Sos-Vilkku. Siinä On Myös Anturitila. Kun Anturipainike On Kytketty Päälle, Voit Ohjata Anturin Valon Päälle Ja Pois Päältä Heiluttamalla Kättäsi. [2000 Mah:N Ladattava Akku] Perinteisiin Kertakäyttöisiin Akkuotsavaloihin Verrattuna Tässä 1000 Lumenin Ajovalaisimessa On 2000 Mah:N Ladattava Litiumioniakku, Jota Voidaan Käyttää Jopa 10 Tuntia Yhdellä Latauksella, Mikä Voi Täyttää Pitkän Aikavälin Valaistustarpeesi. [Ipx5 Vedenpitävä Ja 4 Extra Kypäräkliiniset] Ipx5 Vedenpitävä Rakenne Voi Vähentää Sateen Ja Lumen Vaikutuksia. Lisäksi Siinä On 4 Ylimääräistä Kypärän Pidikettä, Joiden Avulla Voit Kiinnittää Otsalampun Kypärään. [Loistava Lahja Ulkoilmoittajille] Tämä Otsalamppu Ei Sovellu Vain Ulkourheiluun, Kuten Yöjuoksuun, Pyöräilyyn, Retkeilyyn Ja Kalastukseen, Vaan Myös Töihin Pimeissä Ympäristöissä, Kuten Korjaukseen Ja Tutkimukseen, Joten Tämä Otsalamppu On Hyvä Lahja Ulkoilun Harrastajille. Materiaali: Abs + Pc Väri: Kuvassa Pakkauksen Sisältö: 1 X Ajovalo1 X Latauskaapeli 4 X Solkivain Yllä Oleva Paketin Sisältö, Muut Tuotteet Eivät Sisälly. Huomautus: Valon Ja Erilaisten Näyttöjen Vuoksi Kuvassa Olevan Tuotteen Väri Voi Poiketa Hieman Todellisesta. Mittausvirhe On +/- 1-3 Cm.]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/80/394172800_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/94/394172945_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/00/394173005_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/06/394173060_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/11/394173113_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.0818</weight>
            <length>0.1</length>
            <height>0.066</height>
            <width>0.071</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411321]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
