<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Didelio Galingumo Žibintuvėlis, Juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Мощный Фонарик, Черный.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Lieljaudas Lukturītis, Melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Suure Võimsusega Taskulamp, Must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Tehokas Taskulamppu, Musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["1. Įkrovimo Būdas: Žibintuvėlis Yra Per Usb, O Įkrovimo Laikas Yra Apie 2 Valandas, O Tai Yra Ekologiškiau; 2.
Maitinimo Ekranas: Nešiojamas Žibintuvėlis Su Maitinimo Šaltiniu, Patogus Suprasti Akumuliatoriaus Energiją; 3.
: Artimoji Šviesa + Tolimoji Šviesa, Tinka Įvairioms Scenoms;4.
Pagrindinės Korpuso Medžiaga: Ipx4 Vandeniui Atsparus Žibintuvėlis Pagamintas Iš Aukštos Kokybės Ir Patvarios Abs Medžiagos, 6 Šviesos Diodų + Cob Dagtis; Aprašymas: Prekės Tipas: Žibintai Žibintuvėlio Tipas: Apšvietimas: Led Ilgis: Nereguliuojamas Įkroviklis: Įkraunamas Modelio Numeris: Vandeniui Atsparus Žibintuvėlis Lempos Karoliukas Parametrai: Lemputė: 6 * Led + Cobgear Padėtis: 4 Greičiai, Vidutinė Šviesa - Ryški Šviesa - Mirksi - Cob Šoninė Lemputė Priartinimo Režimas: Nėra Baterijų: Papildomi Parametrai: 50 Liumenų: 50 Lm 1200 Mah 18650 Ličio Baterijos Įkrovimo Režimas: -Usb Įkrovimo Įkrovimo Laikas: Apie 2 Val. Patvarumas: Apie 3 Val. Atsparus Vandeniui: Ipx4 Dydis: 14,5 X 5,5 Cm Medžiaga: Abs Spalva: Juoda Pakuotės Turinys: 1 X Žibintuvėlis 1 X Pakuotės Turinys Į Komplektaciją Neįeina Usb Laidas.
Dėl Šviesos Atspindžio Ir Skirtingų Ekranų Prekės Spalva Gali Šiek Tiek Skirtis Nuo Tikrosios.
Leidžiama Matavimo Paklaida Yra +/- 1-3 Cm."]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["1. Способ Зарядки: Фонарик Подключается Через Usb, Время Зарядки Составляет Около 2 Часов, Что Более Экологично;2.
Дисплей Мощности: Портативный Фонарик С Блоком Питания, Удобный Для Определения Заряда Батареи;3.
: Ближний Свет + Дальний Свет, Подходит Для Разных Сцен;4.
Материал Основного Корпуса: Водонепроницаемый Фонарик Ipx4 Изготовлен Из Высококачественного И Прочного Материала Abs, 6 Светодиодов + Фитиль Cob; Описание: Тип Изделия: Фонарики Тип Фонарика: Свет: Светодиод Длина: Не Регулируется Зарядное Устройство: Перезаряжаемый Номер Модели: Водонепроницаемый Фонарик Лампа Параметры Бусины: Лампа: 6 * Led + Cobположение Шестерни: 4 Скорости, Средний Свет - Высокий Свет - Мигание - Cob Режим Масштабирования Бокового Света: Нет Люмен: 500Lm Дополнительные Параметры: Аккумулятор: Встроенный Литиевый Аккумулятор 1200 Мач 18650 Режим Зарядки: - Зарядка Через Usb Время Зарядки: Около 2 Часов Прочность: Около 3 Часов Водонепроницаемость: Ipx4 Размер: 14,5 Х 5,5 См Материал: Абс-Пластик Цвет: Черный Комплектация: 1 Фонарик 1 Х Usb-Кабель Только Вышеуказанная Посылка, Другие Предметы Не Включены.
Из-За Отражения Света И Различных Дисплеев Цвет Предмета Может Немного Отличаться От Реального.
Допустимая Погрешность Измерения +/- 1-3 См."]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["1. Uzlādes Metode: Lukturis Ir Caur Usb, Un Uzlādes Laiks Ir Aptuveni 2 Stundas, Kas Ir Videi Draudzīgāks; 2.
Strāvas Displejs: Pārnēsājams Lukturītis Ar Barošanas Avotu, Ērti Saprast Akumulatora Jaudu; 3.
: Tuvās Gaismas + Tālās Gaismas, Piemērotas Dažādām Ainām;4.
Galvenā Korpusa Materiāls: Ipx4 Ūdensnecaurlaidīgais Lukturītis Ir Izgatavots No Augstas Kvalitātes Un Izturīga Abs Materiāla, 6 Gaismas Diodes + Cob Dakts; Apraksts: Preces Tips: Lukturītis Luktura Tips: Gaisma: Led Garums: Nav Regulējams Lādētājs: Uzlādējams Modeļa Numurs: Ūdensnecaurlaidīgs Lukturītis Lampas Lodītes Parametri: Spuldze: 6 * Led + Cobgear Pozīcija: 4 Ātrumi, Vidēja Gaisma - Augsta Gaisma - Mirgo - Cob Sānu Gaisma Tālummaiņas Režīms: Nav Lūmenu: Papildu Parametri: 50-Lm 1200Mah 18650 Litija Akumulatora Uzlādes Režīms: -Usb Uzlādes Uzlādes Laiks: Apmēram 2 Stundas Izturība: Apmēram 3 Stundas Ūdensizturīgs: Ipx4 Izmērs: 14,5 X 5,5 Cm Materiāls: Abs Krāsa: Melna Iepakojuma Saturs: 1 X Lukturis 1 X Iepakojuma Saturs Nav Iekļauts Usb Kabelis, Tikai Citi Iepriekš Minētie Priekšmeti Nav Iekļauti Komplektācijā.
Gaismas Atstarošanas Un Dažādu Displeju Dēļ Preces Krāsa Var Nedaudz Atšķirties No Īstās.
Pieļaujamā Mērījumu Kļūda Ir +/- 1-3 Cm."]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["1. Laadimisviis: Taskulamp On Usb Kaudu Ja Laadimisaeg On Umbes 2 Tundi, Mis On Keskkonnasõbralikum; 2.
Toiteekraan: Toiteallikaga Kaasaskantav Taskulamp, Mis On Mugav Aku Võimsuse Mõistmiseks; 3.
: Lähituled + Kaugtuled, Sobivad Erinevate Stseenide Jaoks;4.
Põhikorpuse Materjal: Ipx4 Veekindel Taskulamp On Valmistatud Kvaliteetsest Ja Vastupidavast Abs Materjalist, 6 Led-I + Cob Taht; Kirjeldus: Kauba Tüüp: Taskulambid Taskulambi Tüüp: Valgus: Led Pikkus: Mittereguleeritav Laadija: Taaslaetav Mudelinumber: Veekindel Taskulambi Lambi Rand Parameetrid: Pirn: 6 * Led + Cobgear Asend: 4 Kiirust, Keskmine Valgus - Kõrge Valgus - Vilgub - Cob Külgvalgus Suumirežiim: Puudub Valend: 50 Lm Lisaparameetrid: 50- 1200Mah 18650 Liitiumaku Laadimisrežiim: -Usb-Laadimise Laadimisaeg: Umbes 2 Tundi Vastupidavus: Umbes 3 Tundi Veekindel: Ipx4 Suurus: 14,5 X 5,5 Cm Materjal: Abs Värv: Must Pakendi Sisu: 1 X Taskulamp 1 X Pakendi Sisu, Usb-Kaabel Ei Ole Kaasas Ainult Ülaltoodud Esemed.
Valguse Peegelduse Ja Erinevate Kuvade Tõttu Võib Eseme Värv Tegelikust Pisut Erineda.
Lubatud Mõõtmisviga On +/- 1-3 Cm."]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["1. Lataustapa: Taskulamppu On Usb:N Kautta Ja Latausaika On Noin 2 Tuntia, Mikä On Ympäristöystävällisempää; 2.
Virranäyttö: Kannettava Taskulamppu Virtalähteellä, Kätevä Ymmärtää Akun Teho; 3.
: Lähivalot + Kaukovalot, Sopivat Erilaisiin Kohtauksiin;4.
Päärungon Materiaali: Ipx4 Vedenpitävä Taskulamppu On Valmistettu Korkealaatuisesta Ja Kestävästä Abs-Materiaalista, 6 Lediä + Cob Sydän; Kuvaus: Kohteen Tyyppi: Taskulamput Taskulamppu Tyyppi: Valo: Led Pituus: Ei Säädettävä Laturi: Ladattava Mallinumero: Vedenpitävä Taskulamppu Lamp Bead Parametrit: Polttimo: 6 * Led + Cobgear Asento: 4 Nopeutta, Keskivalo - Korkea Valo - Vilkkuu - Cob-Sivuvalo Zoomaustila: Ei Mitään Lumenia: Lisäparametrit: 50-Lm 1200Mah 18650 Litium-Akun Lataustila: -Usb-Lataus Latausaika: Noin 2 Tuntia Kestävyys: Noin 3 Tuntia Vedenpitävä: Ipx4 Koko: 14,5 X 5,5 Cm Materiaali: Abs Väri: Musta Pakkauksen Sisältö: 1 X Taskulamppu 1 X Pakkauksen Sisältö Usb-Kaapeli, Vain Muut Yllä Olevat Tuotteet Eivät Sisälly Pakkaukseen.
Valon Heijastuksen Ja Erilaisten Näyttöjen Vuoksi Tuotteen Väri Saattaa Poiketa Hieman Todellisesta.
Sallittu Mittausvirhe On +/- 1-3 Cm."]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/47/935966470_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/52/935966528_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/59/935966598_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/67/935966673_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/77/935966776_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.25</weight>
            <length>0.155</length>
            <height>0.06</height>
            <width>0.06</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411345]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
