<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Lazerinis Žibintuvėlis, Baltai Pilkas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Лазерный Фонарик, Бело-Серый]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Lāzera Lukturītis, Balti Pelēks]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Lasertaskulamp, Valge-Hall]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Laser Taskulamppu, Valkoinen-Harmaa]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Savybės
1. Patogus Įkrovimas: Usb Greito Tiesioginio Įkrovimo Prievadas Yra Paslėptas Už Ištraukiamos Žibintuvėlio Galvutės, Todėl Žibintuvėlį Įkrauti Paprasta Ir Patogu.
2. Keturi Ryškumo Lygiai: Spustelėkite Maitinimo Mygtuką, Kad Perjungtumėte Keturis Ryškumo Lygius (Žemas / Vidutinis / Didelis / Šoninis Apšvietimas). Naudojant Difuzorių, Šviesa Tolygiai Sušvelninama Ir Gali Būti Naudojama Kaip Švyturys Ir Aplinkos Šviesa.
3. Apšvietimas: Šis Žibintuvėlis Suteikia Galingą Apšvietimą Tamsioje Aplinkoje.
4. Nešiojamas: Šis Žibintuvėlis Yra Mažas, Jį Lengva Laikyti Rankoje, Kišenėje Ar Kuprinėje, Jis Yra Labai Nešiojamas Ir Patogus Naudoti Įvairiose Situacijose.
5. Šis Mažas Žibintuvėlis Gali Lengvai Tilpti Į Kišenę Ar Kuprinę, Kad Būtų Patogu Laikyti Ir Greitai Pasiekti. Idealiai Tinka Naudoti Namuose, Vedžioti Šunį Ar Stovyklauti. Stūmimo Tipo Daugiafunkcį Spyruoklinį Kabliuką Lengva Nešiotis Ir Jis Tinka Kelioms Scenoms, Todėl Galite Atlaisvinti Rankas.
Specifikacija
Medžiaga: Aliuminio Lydinys, Abs
Spalva: Sidabrinė
Dydis: 16 X 3 Cm
Svoris: 100 G
Baterijos Talpa: 1200Mah, 1800Mah
Pakuotės Turinys:
1X Led Žibintuvėlis
1X Usb Pakrovėjas"]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Функции
1. Удобная Зарядка: Порт Быстрой Прямой Зарядки Usb Спрятан За Выдвижной Головкой Фонарика, Что Делает Зарядку Фонарика Простой И Удобной.
2. Четыре Уровня Яркости: Нажмите Кнопку Питания, Чтобы Переключиться Между Четырьмя Уровнями Яркости (Низкий/Средний/Высокий/Боковой Свет). Благодаря Рассеивателю Свет Равномерно Смягчается И Может Использоваться В Качестве Маяка И Рассеянного Света.
3. Освещение: Этот Фонарик Обеспечивает Мощное Освещение В Темноте.
4. Портативный: Этот Фонарик Небольшой, Его Легко Держать В Руке, Кармане Или Рюкзаке, Он Очень Портативен И Прост В Использовании В Различных Ситуациях.
5. Этот Небольшой Фонарик Легко Поместится В Кармане Или Рюкзаке Для Удобного Хранения И Быстрого Доступа. Идеально Подходит Для Использования Дома, Прогулки С Собакой Или Кемпинга. Многофункциональный Пружинный Крючок Нажимного Типа Удобен В Переноске И Подходит Для Различных Сцен, Позволяя Освободить Руки.
Спецификация
Материал: Алюминиевый Сплав, Абс.
Цвет: Сильверр
Размер: 16 Х 3 См.
Вес: 100 Г
Емкость Аккумулятора: 1200 Мач, 1800 Мач
Содержимое Упаковки:
1X Светодиодный Фонарик
1X Usb-Зарядное Устройство"]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Funkcijas
1. Ērta Uzlāde: Usb Ātrās Tiešās Uzlādes Pieslēgvieta Ir Paslēpta Aiz Izvelkamas Zibspuldzes Galvas, Padarot Luktura Uzlādi Vienkāršu Un Ērtu.
2. Četri Spilgtuma Līmeņi: Noklikšķiniet Uz Barošanas Pogas, Lai Pārslēgtos Starp Četriem Spilgtuma Līmeņiem (Zems/Vidējs/Augsts/Sānu Apgaismojums). Izmantojot Difuzoru, Gaisma Tiek Vienmērīgi Mīkstināta, Un To Var Izmantot Kā Bāku Un Apkārtējo Gaismu.
3. Apgaismojums: Šis Lukturītis Nodrošina Spēcīgu Apgaismojumu Tumšā Vidē.
4. Pārnēsājams: Šis Lukturītis Ir Mazs, Viegli Turams Rokā, Kabatā Vai Mugursomā, Un Tas Ir Ļoti Pārnēsājams Un Ērti Lietojams Dažādās Situācijās.
5. Šo Mazo Lukturīti Var Viegli Ievietot Kabatā Vai Mugursomā, Lai To Varētu Viegli Uzglabāt Un Ātri Piekļūt. Ideāli Piemērots Lietošanai Pa Māju, Pastaigām Ar Suni Vai Kempingā. Stumšanas Tipa Daudzfunkciju Atsperu Āķis Ir Viegli Pārnēsājams Un Piemērots Vairākām Ainām, Ļaujot Atbrīvot Rokas.
Specifikācija
Materiāls: Alumīnija Sakausējums, Abs
Krāsa: Silvewr
Izmērs: 16 X 3 Cm
Svars: 100 G
Akumulatora Ietilpība: 1200Mah, 1800Mah
Iepakojuma Saturs:
1X Led Lukturītis
1X Usb Lādētājs"]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Omadused
1. Mugav Laadimine: Usb Kiire Otselaadimise Port On Peidetud Sissetõmmatava Taskulambipea Taha, Muutes Taskulambi Laadimise Lihtsaks Ja Mugavaks.
2. Neli Heleduse Taset: Nelja Heledustaseme (Madal/Keskmine/Kõrge/Külgvalgus) Vahel Vahetamiseks Klõpsake Toitenuppu. Hajuti Abil On Valgus Ühtlaselt Pehmendatud Ning Seda Saab Kasutada Majaka Ja Ümbritseva Valgusena.
3. Valgustus: See Taskulamp Pakub Võimsat Valgustust Pimedas Keskkonnas.
4. Kaasaskantav: See Taskulamp On Väike, Seda On Lihtne Käes, Taskus Või Seljakotis Hoida Ning See On Väga Kaasaskantav Ja Hõlpsasti Kasutatav Erinevates Olukordades.
5. See Väike Taskulamp Mahub Hõlpsasti Taskusse Või Seljakotti, Et Seda Oleks Lihtne Hoida Ja Kiirelt Juurde Pääseda. Ideaalne Majas Kasutamiseks, Koeraga Jalutamiseks Või Telkimiseks. Lükatavat Multifunktsionaalset Vedrukonksu On Lihtne Kaasas Kanda Ja See Sobib Mitme Stseeni Jaoks, Võimaldades Teil Oma Käed Vabastada.
Spetsifikatsioon
Materjal: Alumiiniumsulam, Abs
Värv: Silvewr
Mõõdud: 16 X 3 Cm
Kaal: 100 G
Aku Maht: 1200Mah, 1800Mah
Pakendi Sisu:
1X Led Taskulamp
1X Usb Laadija"]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Ominaisuudet
1. Kätevä Lataus: Usb-Pikalatausportti On Piilotettu Sisäänvedettävän Taskulampun Pään Taakse, Mikä Tekee Taskulampun Lataamisesta Yksinkertaista Ja Kätevää.
2. Neljä Kirkkaustasoa: Napsauta Virtapainiketta Vaihtaaksesi Neljän Kirkkaustason Välillä (Matala/Keskitaso/Korkea/Sivuvalo). Hajottimen Avulla Valo Pehmentyy Tasaisesti Ja Sitä Voidaan Käyttää Majakana Ja Ympäristön Valona.
3. Valaistus: Tämä Taskulamppu Tarjoaa Tehokkaan Valaistuksen Pimeässä Ympäristössä.
4. Kannettava: Tämä Taskulamppu On Pieni, Helppo Pitää Kädessä, Taskussa Tai Repussa, Ja Se On Erittäin Kannettava Ja Helppokäyttöinen Erilaisissa Tilanteissa.
5. Tämä Pieni Taskulamppu Mahtuu Helposti Taskuun Tai Reppuun, Jotta Se On Helppo Säilyttää Ja Käyttää Nopeasti. Ihanteellinen Käytettäväksi Ympäri Taloa, Koiran Ulkoilutusta Tai Retkeilyyn. Työntötyyppinen Monitoimijousikoukku On Helppo Kuljettaa Mukana Ja Sopii Useisiin Kohtauksiin, Jolloin Voit Vapauttaa Kätesi.
Erittely
Materiaali: Alumiiniseos, Abs
Väri: Silvewr
Koko: 16 X 3 Cm
Paino: 100 G
Akun Kapasiteetti: 1200Mah, 1800Mah
Paketin Sisältö:
1X Led-Taskulamppu
1X Usb Laturi"]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/41/1811348413_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/41/1811348416_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/41/1811348419_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/42/1811348421_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/42/1811348423_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.165</weight>
            <length>0.185</length>
            <height>0.06</height>
            <width>0.06</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411352]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
