<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>10388</category-id>
    <category-name><![CDATA[Dog leashes, collars, harnesses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Pavadėlis Šuniui, Mėlynas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Поводок Для Собаки, Синий]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Suņu Siksna, Zila]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Koera Rihm, Sinine]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Koiran Talutushihna, Sininen]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Stiprumas Ir Ilgus – Mūsų Pavadėliai Šunims Pagaminti Iš Aukštos Kokybės Vijoklinio Nailono Virvės, O Viduje Yra Unikalus Didelio Tankio Nuo Įkandimo Sluoksnio Dizainas. Stiprumas Beveik Dvigubai Didesnis Nei To Paties Tipo Virvės.
Sveria Tik 0,5 Svaro, Jie Yra Lengvi Ir Pakankamai Patvarūs Mažiems, Vidutiniams Ir Dideliems Traukiantiems Šunims.
Aukštos Kokybės Metaliniai Spaustukai – Juose Naudojami Aukštos Kokybės, Tvirti Cinko Lydinio Spaustukai, Išbandyti, Kad Atlaikytų Momentinį 400 Svarų Smūgį. 360 Laipsnių Pasukamas Dizainas Leidžia Jūsų Šunims Saugiai Ir Be Vingių Vaikščioti, Todėl Galite Vedžioti Savo Šunį Be Rūpesčių.
Patogi Rankena – Atsižvelgdami Į Klientų Atsiliepimus, Prie Rankenos Pridėjome Minkštą Ir Patvarią Eva Pagalvėlę. Minkšta, Paminkštinta Rankena Užtikrina Patogų Sukibimą Valdant Šunį Ir Apsaugo Jūsų Ranką Nuo Virvės Nudegimų. Naktinio Saugumo Atšsšindas – Skirtingai Nuo Kitų Pigių, Prastesnių Pavienių Šviesą Atspindinčių Siūlų, Šiame Pavadėlyje Naudojami Platesni Dvigubi Šviesą Atspindintys Siūlai, Kad Būtumėte Saugūs Ir Matomi Vėlyvų Pasivaikščiojimų Metu.
Puikus Naudojimas Kiekvienai – 5 Pėdų Ilgis Yra Idealus, Kad Jūsų Šuo Būtų Laisvas Ir Jį Valdytų. Galite Pasiimti Savo Labradoro, Auksaspalvio Retriverio, Kokerspanielio, Pitbulo, Vokiečių Aviganio Ar Kitus Šunis Ramiam Pasivaikščiojimui Parke Ar Kaimo Taku, Kad Pasivaikščiojimas Būtų Tikras Malonumas."]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Прочные И Долговечные - Наши Поводки Для Собак Изготовлены Из Высококачественной Нейлоновой Веревки Для Скалолазания И Имеют Внутри Уникальный Слой Высокой Плотности, Защищающий От Укусов. Прочность Почти В Два Раза Выше, Чем У Веревки Того Же Типа.
При Весе Всего 0,5 Фунта Они Легкие И Достаточно Прочные Для Тягачей Маленьких, Средних И Крупных Собак.
Высококачественные Металлические Зажимы. В Них Используются Высококачественные Прочные Зажимы Из Цинкового Сплава, Протестированные На Мгновенную Ударную Нагрузку В 400 Фунтов. Поворотная Конструкция На 360 Градусов Обеспечивает Вашим Собакам Безопасную Прогулку Без Изгибов, Позволяя Вам Выгуливать Собаку, Не Беспокоясь.
Удобная Ручка. Основываясь На Отзывах Клиентов, Мы Добавили В Ручку Мягкую И Прочную Накладку Из Этиленвинилацетата. Мягкая Ручка С Набивкой Обеспечивает Удобный Захват При Управлении Собакой И Защищает Руку От Ожогов Веревкой. Светоотражающая Способность Для Безопасности В Ночное Время. В Отличие От Других Дешевых, Некачественных Одинарных Светоотражающих Нитей, В Этом Поводке Для Собак Используются Более Широкие Двойные Светоотражающие Нити, Чтобы Вы Были В Безопасности И Были Заметны Во Время Ночных Прогулок.
Идеально Для Повседневного Использования: Длина 5 Футов — Идеальная Длина, Позволяющая Вашей Собаке Оставаться Свободной И Под Вашим Контролем. Вы Можете Взять Своего Лабрадора, Золотистого Ретривера, Кокер-Спаниеля, Питбуля, Немецкую Овчарку Или Других Собак На Неторопливую Прогулку В Парке Или По Загородной Тропинке, Чтобы Прогулка Превратилась В Настоящее Удовольствие."]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Stipri Un Izturīgi – Mūsu Suņu Pavadas Ir Izgatavotas No Augstas Kvalitātes Kāpšanas Neilona Virves, Un Iekšpusē Ir Unikāls Augsta Blīvuma Pretkošanas Slāņa Dizains. Stiprība Ir Gandrīz Divas Reizes Lielāka Nekā Tāda Paša Veida Virves.
Sver Tikai 0,5 Mārciņas, Tie Ir Pietiekami Viegli Un Izturīgi Maziem, Vidējiem Un Lieliem Suņiem, Kas Velk.
Augstas Kvalitātes Metāla Spraudzes — Tiek Izmantotas Augstas Kvalitātes, Izturīgas Cinka Sakausējuma Skavas, Kas Pārbaudītas, Lai Izturētu Tūlītēju 400 Mārciņu Triecienu. 360 Grādos Pagriežamais Dizains Piedāvā Jūsu Suņiem Drošu Pastaigu Bez Līkumiem, Ļaujot Jums Staigāt Ar Suni Bez Raizēm.
Ērts Rokturis – Pamatojoties Uz Klientu Atsauksmēm, Rokturim Pievienojām Mīkstu Un Izturīgu Eva Polsterējumu. Mīkstais, Polsterētais Rokturis Nodrošina Ērtu Satvērienu, Vienlaikus Kontrolējot Suni Un Aizsargā Jūsu Roku No Virves Apdegumiem. Atstarojošs Drošībai Nakts - Atšķirībā No Citiem Lētiem, Zemākiem Atsevišķiem Atstarojošiem Pavedieniem, Šajā Suņu Pavadā Ir Izmantoti Platāki Dubultie Atstarojošie Pavedieni, Lai Jūs Būtu Gan Drošībā, Gan Pamanāmi Vēlās Nakts Pastaigās.
Ideāls Lietošanai Ikdienā – 5 Ft Ir Ideāls Garums, Lai Jūsu Suns Būtu Brīvs Un Kontrolēts. Jūs Varat Paņemt Līdzi Savu Labradoru, Zelta Retrīveru, Kokerspanielu, Pitbullu, Vācu Aitu Vai Citus Suņus Nesteidzīgā Pastaigā Pa Parku Vai Lauku Taku, Lai Pastaigas Būtu Patiess Prieks."]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Tugev Ja Vastupidav – Meie Koerte Jalutusrihmad On Valmistatud Kvaliteetsest Ronimisnailonnöörist Ja Sees On Ainulaadne Suure Tihedusega Hammustusvastane Kiht. Tugevus On Peaaegu Kaks Korda Suurem Kui Sama Tüüpi Köiel.
Need Kaaluvad Vaid 0,5 Naela Ning On Piisavalt Kerged Ja Vastupidavad Väikestele, Keskmistele Ja Suurtele Koertele, Kes Tõmbavad.
Kõrge Kvaliteedi Metallklambrid – Need Kasutavad Kvaliteetseid, Vastupidavaid Tsingisulamist Klambreid, Mida On Testitud Nii, Et Need Peavad Vastu Kohesele 400 Naelasele Löögile. 360-Kraadine Pöörlev Disain Pakub Teie Koertele Ohutut Ja Kurvivaba Jalutuskäiku, Võimaldades Teil Oma Koeraga Muretult Jalutada.
Mugav Säde – Klientide Tagasiside Põhjal Lisasime Käepidemele Pehme Ja Vastupidava Eva Padjandi. Pehme Polsterdatud Käepide Tagab Mugava Haarde, Kontrollides Samal Ajal Teie Koera Ja Kaitseb Teie Kätt Köiepõletuste Eest. Ööohutuse Tagamiseks Helkiv – Erinevalt Teistest Odavatest, Madalama Kvaliteediga Üksikutest Helkurniitidest Kasutab See Koerarihm Laiemaid Kahekordseid Helkurniite, Et Hoida Teid Hilisõhtustel Jalutuskäikudel Ohutu Ja Nähtavana.
Täiuslik Igapäevane Kasutamine – 5 Jalga On Ideaalne Pikkus, Et Hoida Teie Koer Vabana Ja Teie Kontrolli All. Võite Võtta Oma Labradori, Kuldse Retriiveri, Kokkerspanjeli, Pitbulli, Saksa Lambakoera Või Teiste Koertega Rahulikult Parki Või Mööda Maarada Jalutama, Et Jalutamine Oleks Tõeline Nauding."]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Vahva Ja Kestävä - Koiran Talutushihnamme On Valmistettu Korkealaatuisesta Kiipeilynailonköydestä Ja Sisällä On Ainutlaatuinen Tiheä Puremisenestokerros. Lujuus On Lähes Kaksi Kertaa Samantyyppisen Köyden Lujuus.
Ne Painavat Vain 0,5 Kiloa, Joten Ne Ovat Tarpeeksi Kevyitä Ja Kestäviä Pienille, Keskikokoisille Ja Suurille Koirille, Jotka Vetää.
Korkealaadut Metallikipisteet - Niissä Käytetään Korkealaatuisia, Raskaita Sinkkiseoksesta Valmistettuja Pidikkeitä, Jotka On Testattu Kestämään Välitöntä 400 Paunaa. 360 Astetta Kääntyvä Muotoilu Tarjoaa Koirillesi Turvallisen Ja Mutkattoman Kävelyn, Jolloin Voit Ulkoiluttaa Koiraasi Huoletta.
Mukavat Kahva - Asiakaspalautteen Perusteella Lisäsimme Kahvaan Pehmeän Ja Kestävän Eva-Tyynyn. Pehmeä, Pehmustettu Kahva Varmistaa Mukavan Otteen Samalla Kun Hallitset Koiraasi Ja Suojaa Kättäsi Köyden Palovammilta. Heijastavia Yöturvallisuudesta - Toisin Kuin Muut Halvat, Huonolaatuiset Yksittäiset Heijastinlangat, Tämä Koiran Talutushihna Käyttää Leveämpiä Kaksoisheijastuslankoja, Jotta Pysyt Turvassa Ja Näkyvissä Myöhäisillan Kävelylenkkien Aikana.
Täydellinen Päivikäyttöön - 5 Ft On Täydellinen Pituus Pitämään Koirasi Vapaana Ja Hallinnassasi. Voit Ottaa Labradorin, Kultaisennoutajan, Kokerspanieli, Pitbullin, Saksanpaimenkoiran Tai Muut Koirasi Mukaan Rauhalliselle Kävelylle Puistoon Tai Maaseutupolulle Tehdäksesi Kävelystä Todellista Nautintoa."]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/80/1828780801_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.21</weight>
            <length>0.18</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.18</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411215]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250410]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250410]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
