<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Mace Žibintuvėlis, Juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Фонарик Mace, Черный]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Kabatas Lukturītis, Melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Must Taskulamp, Must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Mace Taskulamppu, Musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas: Pagaminta Iš Nerūdijančio Plieno, Tvirta Ir Tvirta. Led Skleidžia Itin Ryškią Šviesą Dideliu Spindulio Atstumu. Didelės Talpos Baterija, Stipri Ištvermė. Sukurtas Teisėsaugos Pareigūnams, Vairuotojui Ir Apsaugai, Jis Apsaugos Jus Nuo Blogiukų Ir Pykčio Kelyje. Puikiai Tinka Stovyklavimui, Žygiams, Medžioklei, Savigynai Ir Pan. Visiškai Nauja Ir Aukštos Kokybės Lemputė: 3W-Cob Akumuliatorius: 18650-800 Ma Įkrovimo Būdas: Mikro Usb Įkrovimas Medžiaga: Abs+Nerūdijantis Geležis Jungiklis: Paspauskite Jungiklį Dydis: 34,5*4,1Cm Pastaba: Pastaba: Blykstė 1Vnt. Kreiptis Į Matavimą. Įprastame Diapazone Leistina Nedidelė Matavimo Paklaida. Spalvos Gali Šiek Tiek Skirtis Dėl Monitoriaus, Fotoaparato Ar Kitų Veiksnių, Žr. Fizinį Elementą.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Описание: Изготовлен Из Нержавеющей Стали, Прочный И Прочный. Светодиод Излучает Очень Яркий Свет С Большим Расстоянием Луча. Аккумулятор Большой Емкости, Высокая Выносливость. Созданный Для Сотрудников Правоохранительных Органов, Водителей И Сотрудников Службы Безопасности, Он Защитит Вас От Плохих Парней И Агрессивного Поведения На Дороге. Идеально Подходит Для Кемпинга, Пеших Прогулок, Охоты, Самообороны И Т. Д. Совершенно Новая И Высококачественная Лампа: 3W-Cob Аккумулятор: 18650-800 Ма Способ Зарядки: Зарядка Через Micro Usb Материал: Абс + Нержавеющее Железо Переключатель: Нажмите Переключатель Размер: 34,5*4,1 См Цвет: Как Показано На Рисунке В Комплект Входит: 1 Шт. (Фонарик Mace + Usb-Кабель) Примечание: Пожалуйста, Ознакомьтесь С Измерениями. Небольшая Погрешность Измерения Допускается В Нормальном Диапазоне. Цвет Может Немного Отличаться Из-За Монитора, Камеры Или Других Факторов, Пожалуйста, Обратитесь К Физическому Товару.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts: Izgatavots No Nerūsējošā Dzelzs, Stingrs Un Izturīgs. Led Izstaro Īpaši Spilgtu Gaismu Ar Lielu Staru Kūļa Attālumu. Augstas Ietilpības Akumulators, Spēcīga Izturība. Paredzēts Tiesībaizsardzības Darbiniekiem, Autovadītājiem Un Apsardzei, Tas Pasargās Jūs No Ļaundariem Un Ceļu Satiksmes Dusmām. Lieliski Piemērots Kempingiem, Pārgājieniem, Medībām, Pašaizsardzībai Utt. Pilnīgi Jauna Un Augstas Kvalitātes Spuldze: 3 W-Cob Akumulators: 18650-800 Ma Uzlādes Metode: Micro Usb Uzlāde Materiāls: Abs+Nerūsējošais Dzelzs Slēdzis: Nospiediet Slēdzi Izmērs: 34,5*4,1Cm Piezīme: Lūdzu, Iekļaujiet Zibspuldzi 1 Gab. Atsaukties Uz Mērījumu. Normālā Diapazonā Ir Pieļaujama Neliela Mērījumu Kļūda. Var Būt Neliela Krāsu Atšķirība Monitora, Kameras Vai Citu Faktoru Dēļ. Lūdzu, Skatiet Fizisko Vienumu.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus: Valmistatud Roostevabast Rauast, Kindel Ja Vastupidav. Led Kiirgab Suure Valgusvihuga Ülierksat Valgust. Suure Mahutavusega Aku, Tugev Vastupidavus. Mõeldud Korrakaitsjatele, Juhile Ja Turvalisusele, Kaitseb See Teid Pahalaste Ja Liiklusraevu Eest. Ideaalne Telkimiseks, Matkamiseks, Jahiks, Enesekaitseks Jne. Täiesti Uus Ja Kvaliteetne Pirn: 3W-Cob Aku: 18650-800 Ma Laadimisviis: Mikro-Usb Laadimine Materjal: Abs+Roostevaba Raud Lüliti: Vajutage Lülitit Suurus: 34,5*4,1Cm Märkus. Viidata Mõõtmisele. Normaalses Vahemikus On Lubatud Väike Mõõtmisviga. Ekraanist, Kaamerast Või Muudest Teguritest Tingituna Võib Esineda Väike Värvierinevus, Vaadake Füüsilist Eset.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus: Valmistettu Ruostumattomasta Raudasta, Luja Ja Tukeva. Led Tuottaa Erittäin Kirkasta Valoa Pitkällä Säteen Etäisyydellä. Suurikapasiteettinen Akku, Vahva Kestävyys. Suunniteltu Lainvalvontaviranomaisille, Kuljettajalle Ja Turvallisille, Se Suojaa Sinua Pahiksia Ja Tieraivoa Vastaan. Täydellinen Retkeilyyn, Retkeilyyn, Metsästykseen, Itsepuolustukseen Jne. Upouusi Ja Laadukas Polttimo: 3W-Tähkä Akku: 18650-800 Ma Lataustapa: Micro-Usb-Lataus Materiaali: Abs+Ruostumaton Rauta Kytkin: Paina Kytkintä Koko: 34,5*4,1Cm Huomautus: Kuvan Mukainen Kaapeli: Valaisin+B Pakkauksessa Viittaa Mittaukseen. Pieni Mittausvirhe On Sallittu Normaalialueella. Näytöstä, Kamerasta Tai Muista Tekijöistä Johtuvia Värieroja Saattaa Esiintyä, Katso Fyysinen Tuote.]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/23/1126978230_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/79/1126978795_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/82/1126978827_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/84/1126978841_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.178</weight>
            <length>0.345</length>
            <height>0.041</height>
            <width>0.041</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411314]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
