<products>
  <product>
    <category-id>10388</category-id>
    <category-name><![CDATA[Dog leashes, collars, harnesses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Apsauginis Antkaklis Augintiniui, Spalvingas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Ошейник Для Защиты Домашних Животных, Цветной]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Mājdzīvnieku Aizsardzības Apkakle, Krāsaina]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Lemmiklooma Kaitsekrae, Värviline]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Lemmikkieläinten Suojapanta, Värikäs]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[1. Padėkite Katei Atsigauti: Reabilitacinis Antkaklis Gali Neleisti Katei Laižyti Ar Kramtyti Žaizdos Ir Apsaugoti Katę Nuo Tiesioginės Traumos Operacijos Vietoje Arba Sužeistoje Vietoje. 2. Matomumas: Patogus Siaurėjantis Antkaklis Neturės Įtakos Naminių Gyvūnėlių Periferiniam Regėjimui Ar Jų Gebėjimui Gerti Ir Valgyti. 3. Reguliuojamas Dydis: Uždėjus Patogų Antkaklį Ant Augintinio Kaklo, Užsukus Riešo Žiedą Lengvai Reguliuosite Antkaklio Dydį, O Pagal Poreikį Priveržkite Arba Atlaisvinkite. 4. Minkšta Medvilnė: Minkšta Ir Lengva Medvilnė, Todėl Atkūrimo Apykaklės Oda Yra Draugiška Ir Patogi Liesti, Užtikrinanti, Kad Augintinis Jaustųsi Patogiai Ir Nestimuliuotų Augintinio Odos. 5. Riteris: Graži Elžbietos Laikų Apykaklė Turi Kambario Modelį, Kuris Jums Ir Jūsų Augintiniui Labai Patiks.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[1. Помогите Кошке Выздороветь: Реабилитационный Ошейник Не Позволит Кошке Лизать Или Жевать Рану, А Также Защитит Кошку От Прямых Травм На Месте Операции Или В Поврежденной Области. 2. Видимость: Удобный Конический Ошейник Не Влияет На Периферическое Зрение Домашних Животных Или Их Способность Пить И Есть. 3. Регулируемый Размер: Надев Удобный Ошейник На Шею Питомца, Вы Можете Легко Отрегулировать Размер Ошейника, Закрыв Кольцо На Запястье, А Также Затянуть Или Ослабить Его По Мере Необходимости. 4. Мягкий Хлопок: Мягкий И Легкий Хлопок, Что Делает Кожу Восстановительного Воротника Приятной И Приятной На Ощупь, Гарантируя, Что Питомец Будет Комфортно Носить И Не Будет Стимулировать Кожу Питомца. 5. Рыцарь. Прекрасный Елизаветинский Воротник Имеет Комнатный Узор, Который Очень Понравится Вам И Вашему Питомцу.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[1. Palīdziet Kaķim Atgūties: Rehabilitācijas Kaklasiksna Var Neļaut Kaķim Laizīt Vai Košļāt Brūci, Kā Arī Pasargāt Kaķi No Tiešas Traumas Operācijas Vietā Vai Ievainotajā Vietā. 2. Redzamība: Ērta Konusveida Apkakle Neietekmēs Mājdzīvnieku Perifēro Redzi Vai To Spēju Dzert Un Ēst. 3. Regulējams Izmērs: Uzliekot Ērtu Apkakli Uz Mājdzīvnieka Kakla, Varat Viegli Pielāgot Apkakles Izmēru, Aizverot Plaukstas Gredzenu, Un Pēc Vajadzības Pievelciet Vai Atbrīvojiet To. 4. Mīksta Kokvilna: Mīksta Un Viegla Kokvilna, Padarot Atveseļošanās Apkakles Ādai Draudzīgu Un Ērtu Pieskārienu, Nodrošinot, Ka Mājdzīvniekam Ir Ērta Valkāšanas Pieredze Un Tas Nestimulē Mājdzīvnieka Ādu. 5. Bruņinieks: Jaukajai Elizabetes Laikmeta Apkaklei Ir Istabas Raksts, Kas Jums Un Jūsu Mājdzīvniekam Ļoti Patiks.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[1. Aidake Kassil Taastuda: Taastusravi Kaelarihm Võib Takistada Kassil Haava Lakkumist Või Närimist Ning Kaitsta Kassi Otsese Trauma Eest Operatsioonikohas Või Vigastatud Piirkonnas. 2. Nähtavus: Mugav Kitsenev Kaelarihm Ei Mõjuta Lemmikloomade Perifeerset Nägemist Ega Nende Joomise Ja Söömise Võimet. 3. Reguleeritav Suurus: Kui Paned Lemmiklooma Kaela Mugava Kaelarihma, Saad Randmerõngast Sulgedes Hõlpsasti Reguleerida Kaelarihma Suurust Ja Vajadusel Pingutada Või Lõdvendada. 4. Pehme Puuvill: Pehme Ja Kerge Puuvill, Mis Muudab Taastumiskaelarihma Naha Sõbralikuks Ja Katsumiseks Mugavaks, Tagades Lemmikloomale Mugava Kandmiskogemuse Ega Stimuleeri Lemmiklooma Nahka. 5. Rüütel: Armas Elizabethani Kaelarihm On Ruumimustriga, Mis Sulle Ja Su Lemmikloomale Väga Meeldib.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[1. Auta Kissaa Toipumaan: Kuntoutuspanta Voi Estää Kissaa Nuolemasta Tai Pureskelemasta Haavaa Ja Suojaa Kissaa Suorilta Traumoilta Leikkauspaikalla Tai Loukkaantuneella Alueella. 2. Näkyvyys: Mukava Kapeneva Kaulus Ei Vaikuta Lemmikkieläinten Näkökykyyn Tai Kykyyn Juoda Ja Syödä. 3. Säädettävä Koko: Kun Laitat Lemmikin Kaulaan Mukavan Kauluksen, Voit Helposti Säätää Pannan Kokoa Sulkemalla Rannerenkaan Ja Kiristää Tai Löysää Sitä Tarpeen Mukaan. 4. Pehmeä Puuvilla: Pehmeää Ja Kevyttä Puuvillaa, Mikä Tekee Palautuskauluspannasta Ihoystävällisen Ja Miellyttävän Kosketeltavan, Mikä Varmistaa, Että Lemmikillä On Mukava Käyttökokemus Eikä Se Stimuloi Lemmikin Ihoa. 5. Knight: Ihastuttavassa Elizabethan-Kauluksessa On Huonekuvio, Josta Sinä Ja Lemmikkisi Pidät Kovasti.]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/10/832485102_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/23/832485235_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/36/832485362_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/18/457509182_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/66/832485660_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.9</weight>
            <length>0.25</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.25</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411239]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250410]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250410]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
