<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Ant Galvos Tvirtinamas Žibintuvėlis]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Налобный Фонарь]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Uz Galvas Piestiprināts Lukturītis]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Pea Külge Kinnitatav Taskulamp]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Päähän Kiinnitettävä Taskulamppu]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Sutaupykite Pinigus Ir Didžo Intensyvumo Šviestumas: 300 Liumenų Priekinis Žibintas Sukurtas Su 5W Led Lempa, Mes Esame Ryškesni Nei Rinkoje Esantys Tokios Pat Išvaizdos Priekiniai Žibintai, Tik 150Lm/3W. Nebereikia Švaistyti Pinigų Akumuliatoriams
Br> Nereikėtų Keisti Baterijų Kas Savaitę. Priekinis Žibintas Įkraunamas Per Usb, O Bendra Akumuliatoriaus Talpa Yra 1200 Mah.
Standartiniai 4 Baltos + 2 Raudonos Šviesos Režimai: 4 Baltos Šviesos Režimai (Didelė / Vidutinė / Žema / Greita Blykstė), 2 Raudonos Šviesos Režimai (Nepertraukiama Šviesa / Sos) Veikia Kaip Įspėjamieji Signalai. Naudokite Susijaudinusius Pojūčius, Kad Visiškai Išlaisvintumėte Rankas. Nebereikia Nusimauti Pirštinių Ar Dėti Rankas Į Įrankius, Tiesiog Mirksi Prašmatnumas.
Modernūs Išmanieji Jutikliai: Paspauskite Viršutinį Kairįjį Mygtuką, Kad Įjungtumėte Mėlyną Šviesą Ir Suaktyvintumėte 2 Judesio Jutiklius (Veikia Su Dideliu/Vidutiniu Ryškumu). Pamojuokite Ranka 30 Cm Atstumu Prieš Lempą, Kad Ją Įjungtumėte Ir Išjungtumėte.
Ypatingi Lengvas Ir Atsparumus Vandeniui: Kai Svarbus Našumas Ir Kiekvienas Papildomas Gramas, Tai Yra Geriausias Partneris, Kurio Galva Sveria Tik 69 G, Vienas Iš Lengviausių Priekinių Žibintų. Ip64 Atsparus Vandeniui Reiškia, Kad Būsite 100% Uždengtas, Jei Pakliūtumėte Į Lietų.
Visiškai Atlaisvinkite Rankas Kartais Jums Tiesiog Nepakanka Rankų. Jei Kada Nors Keitėte Padangą Tamsoje, Sunkiai Pataisėte Nesandarią Žarną Sandarioje Spintoje Arba Turėjote Paskutinę Minutę Prieš Miegą Išvesti Savo Šunį Pasivaikščioti, Žinote, Į Ką Einate. Tai Sunkus Žibintuvėlis, O Ne Daiktas.
Belaidė Lemputė, Skaitykite Bet Kur
Ši Belaidė Ausinių Lempa Ne Tik Skaitymui Skirta Stalinė Lempa, Bet Ir Leidžia Skaityti, Kur Tik Norite. Neleisk, Kad Tamsa Trukdytų Tau Daryti Tai, Kas Tau Patinka. Nesvarbu, Ar Bėgiojate, Žygiuojate, Stovyklaujate Ar Vaikštote Naktį
Puikiai Tinka Vaikams Ir Vyresnio Amžiaus Žmonėms Su Dviem Reguliuojamomis Sagtimis Maksimali Galvos Juostos Apimtis Yra Iki 21,6 Colio / 55 Cm, O Minimali - Apie 13,7 Colio / 35 Cm Be Tempimo. Jei Jį Pailginsite, Apimtis Gali Būti Ilgesnė. Lengvas. Jis Sveria Tik Apie 2,10 Uncijos / 59,6 G.
Produkto Parametrai:
Veikimo Specifikacijos: Ličio Polimero Akumuliatoriaus Įtampa
Šviesos Šaltinio Specifikacijos: Cree Xp-G2
Darbinė Įtampa (V): 5
Darbinė Srovė (Ma): 600
Akumuliatoriaus Talpa (Mah): 1200
<Br>Išėjimo Galia (W): 5W
Įkrovimo Laikas (H): 3-4H
Įkrovimo Laikas (H): 5 ~ 15H
<Br>Adapterio Specifikacijos: 5V / 1A
Medžiaga: Pc
Atsparus Vandeniui: Ipx4
Svoris: 2,10Oz / 59,6G."]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Сэкономьте Свои Деньги И Высокая Интенсивность Светности: Налобный Фонарь Мощностью 300 Люмен Оснащен Светодиодной Лампой Мощностью 5 Вт. Мы Ярче, Чем Налобные Фонари На Рынке С Таким Же Внешним Видом, Всего 150 Лм/3 Вт. Больше Не Нужно Тратить Деньги На Батарейки
Br> Избавьтесь От Необходимости Заменять Батарейки Каждую Неделю. Налобный Фонарь Заряжается Через Usb, А Общая Емкость Аккумулятора Составляет 1200 Мач.
Стандартные 4 Режима Белого + 2 Красного Света: 4 Режима Белого Света (Сильный / Средний / Низкий / Быстрая Вспышка), 2 Режима Красного Света (Непрерывный Свет / Sos) Действуют Как Предупреждающие Сигналы. Используйте Возбужденные Чувства, Чтобы Полностью Освободить Руки. Больше Не Нужно Снимать Перчатки Или Держать Руки На Инструментах, Просто Яркий Шик.
Современные Умные Датчики: Нажмите Верхнюю Левую Кнопку, Чтобы Включить Синий Свет И Активировать 2 Датчика Движения (Работают С Высокой/Средней Яркостью). Помашите Рукой В ​​Пределах 30 См Перед Лампой, Чтобы Включить Или Выключить Ее.
Сверхлегкий И Водонепроницаемый: Когда Производительность Имеет Значение И Каждый Лишний Грамм Имеет Значение, Это Лучший Партнер: Вес На Голове Всего 69 Г, Одна Из Самых Легких Налобных Фонарей. Водонепроницаемый Ip64 Означает, Что Вы На 100% Защищены, Если Попадете Под Дождь.
Полностью Освободите Руки. Иногда Рук Просто Не Хватает. Если Вы Когда-Нибудь Меняли Колесо В Темноте, Изо Всех Сил Пытались Починить Протекающий Шланг В Тесном Чулане Или Вам Приходилось В Последнюю Минуту Выводить Собаку На Прогулку Перед Сном, Вы Знаете, Во Что Ввязываетесь. Это Тяжелый Фонарик, А Не Вещь.
Беспроводной Свет, Читайте Где Угодно
Эта Беспроводная Лампа Для Наушников — Больше, Чем Просто Настольная Лампа Для Чтения. Она Позволяет Вам Читать Где Угодно. Не Позволяй Тьме Мешать Тебе Делать То, Что Ты Любишь. Бегаете Ли Вы, Путешествуете Пешком, Отдыхаете В Походе Или Гуляете Ночью
Идеально Подходит Для Детей И Пожилых Людей. Благодаря Двум Регулируемым Пряжкам Максимальная Окружность Оголовья Составляет До 21,6 Дюйма/55 См, А Минимальная – Около 13,7 Дюйма/35 См Без Растяжения. Если Вы Удлините Его, Окружность Может Быть Длиннее. Легкий. Он Весит Всего Около 2,10 Унции/59,6 Г.
Параметры Продукта:
Технические Характеристики: Напряжение Литий-Полимерной Батареи
Характеристики Источника Света: Cree Xp-G2
Рабочее Напряжение (В): 5
Рабочий Ток (Ма): 600
Емкость Аккумулятора (Мач): 1200
<Br>Выходная Мощность (Вт): 5 Вт
Время Зарядки (Ч): 3-4 Часа
Время Зарядки (Ч): 5 ~ 15 Ч.
<Br>Характеристики Адаптера: 5 В/1 А
Материал: Пк
Водонепроницаемый: Ipx4
Вес: 2,10 Унции/59,6 Г."]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Ietaupi Naudu Un Augstas Intensitātes Gaismojums: 300 Lūmenu Galvenais Lukturis Ir Izstrādāts Ar 5W Led Lampu, Mēs Esam Spilgtāki Nekā Tirgū Esošie Lukturi Ar Tādu Pašu Izskatu, Tikai 150Lm/3W. Vairs Nav Jātērē Nauda Akumulatoriem
Br> Izvairieties No Grūtībām, Katru Nedēļu Nomainot Akumulatorus. Galvenais Lukturis Ir Uzlādējams, Izmantojot Usb, Un Kopējā Akumulatora Jauda Ir 1200 Mah.
Standarta 4 Baltās + 2 Sarkanās Gaismas Režīmi: 4 Baltas Gaismas Režīmi (Augsta / Vidēja / Zema / Ātra Zibspuldze), 2 Sarkanās Gaismas Režīmi (Nepārtraukta Gaisma / Sos) Darbojas Kā Brīdinājuma Signāli. Izmantojiet Satrauktas Sajūtas, Lai Pilnībā Atbrīvotu Rokas. Vairs Nav Jānovelk Cimdi Vai Jāatbalsta Rokas Uz Instrumentiem, Tikai Mirgojošs Šiks.
Moderni Viedie Sensori: Nospiediet Augšējo Kreiso Pogu, Lai Ieslēgtu Zilo Gaismu Un Aktivizētu 2 Kustību Sensorus (Darbojas Ar Augstu/Vidēju Spilgtumu). Pamājiet Ar Roku 30 Cm Attālumā No Luktura, Lai To Ieslēgtu Un Izslēgtu.
Īpaši Viegls Un Ūdensizturīgs: Kad Ir Nozīme Veiktspējai Un Katram Papildu Gramam Ir Nozīme, Šis Ir Labākais Partneris, Kura Galva Sver Tikai 69 G, Un Tas Ir Viens No Vieglākajiem Galvenajiem Lukturiem. Ip64 Ūdensizturīgs Nozīmē, Ka Esat 100% Nosegts, Ja Esat Nokļuvis Lietū.
Pilnībā Atbrīvojiet Rokas. Dažreiz Jums Vienkārši Nav Pietiekami Daudz Roku. Ja Kādreiz Esat Nomainījis Riepu Tumsā, Centies Salabot Cauru Šļūteni Ciešā Skapī Vai Nācies Izvest Savu Suni Pēdējā Brīža Pastaigā Pirms Gulētiešanas, Jūs Zināt, Ar Ko Jūs Nodarbojaties. Tas Ir Smags Lukturītis Un Nav Nekas.
Bezvadu Gaisma, Lasāma Jebkur
Šī Bezvadu Austiņu Lampa, Kas Ir Vairāk Nekā Tikai Galda Lampa Lasīšanai, Ļauj Jums Lasīt, Kur Vien Vēlaties. Neļaujiet Tumsai Atturēt Jūs No Darīšanas, Kas Jums Patīk. Neatkarīgi No Tā, Vai Skrienat, Dodaties Pārgājienos, Kempingā Vai Pastaigājat Naktī
Lieliski Piemērots Bērniem Un Gados Vecākiem Cilvēkiem Ar Divām Regulējamām Sprādzēm Galvas Lentes Maksimālais Apkārtmērs Ir Līdz 21,6 Collām / 55 Cm, Bet Minimālais Ir Aptuveni 13,7 Collas / 35 Cm Bez Stiepšanās. Ja To Pagarināsit, Apkārtmērs Var Būt Garāks. Viegls. Tas Sver Tikai Aptuveni 2,10 Unces / 59,6 G.
Produkta Parametri:
Veiktspējas Specifikācijas: Litija Polimēru Akumulatora Spriegums
Gaismas Avota Specifikācijas: Cree Xp-G2
Darba Spriegums (V): 5
Darba Strāva (Ma): 600
Akumulatora Ietilpība (Mah): 1200
Izejas Jauda (W): 5W
Uzlādes Laiks (H): 3-4H
Uzlādes Laiks (H): 5 ~ 15H
<Br>Adaptera Specifikācijas: 5V / 1A
Materiāls: Pc
Ūdensizturīgs: Ipx4
Svars: 2,10 Unces / 59,6 G."]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Säästa Raha Ja Kõrge Valgus: 300-Luumeniline Esilamp On Disainitud 5W Led-Lambiga, Oleme Heledamad Kui Turul Olevad Sama Välimusega Esilaternad, Ainult 150Lm/3W. Enam Ei Raisata Raha Akude Peale
Br> Vältige Iganädalaste Patareide Vahetamise Vaeva. Esilatern On Usb Kaudu Laetav Ja Aku Kogumaht On 1200 Mah.
Standardne 4 Valge + 2 Punase Valguse Režiimi: 4 Valge Valgusrežiimi (Kõrge / Keskmine / Madal / Kiire Välk), 2 Punase Valguse Režiimi (Pidev Valgus / Sos) Toimivad Hoiatussignaalidena. Kasutage Oma Käte Täielikuks Vabastamiseks Põnevil Meeli. Enam Pole Vaja Kindaid Ära Võtta Ega Käsi Tööriistadele Toetada, Vaid Vilkuv Šikk.
Kaasaegsed Nutiandurid: Sinise Valguse Sisselülitamiseks Ja 2 Liikumisanduri Aktiveerimiseks Vajutage Ülemist Vasakut Nuppu (Töötab Suure/Keskmise Heledusega). Lambi Sisse- Ja Väljalülitamiseks Vehkige Käega 30 Cm Raadiuses Lambi Ees.
Ülikerge Ja Veekindlus: Kui Jõudlus On Oluline Ja Iga Lisagramm Loeb, On See Parim Partner, Mis Kaalub Peas Vaid 69 G, Üks Kergemaid Esilaternaid. Ip64 Veekindel Tähendab, Et Kui Satute Vihma Kätte, Olete 100% Kaetud.
Vabastage Oma Käed Täielikult Mõnikord Pole Teil Lihtsalt Piisavalt Käsi. Kui Olete Kunagi Pimedas Rehvi Vahetanud, Lekkiva Vooliku Parandamisega Kitsas Kapis Või Pidanud Viima Oma Koera Enne Magamaminekut Viimasel Minutil Jalutama, Siis Teate, Millesse Sa Lähed. See On Raske Taskulamp Ja Mitte Midagi.
Juhtmeta Valgusti, Loe Kõikjal
Rohkem Kui Lihtsalt Lugemiseks Mõeldud Laualamp, See Juhtmevaba Kõrvaklappide Lamp Võimaldab Teil Lugeda Kõikjal, Kus Soovite. Ära Lase Pimedusel Takistada Sind Tegemast Seda, Mida Sa Armastad. Olenemata Sellest, Kas Jooksete, Matkate, Telkite Või Jalutate Öösel
Sobib Suurepäraselt Lastele Ja Eakatele Kahe Reguleeritava Pandlaga On Peavõru Maksimaalne Ümbermõõt Kuni 21,6 Tolli / 55 Cm Ja Minimaalne Umbes 13,7 Tolli / 35 Cm Ilma Venitamata. Kui Seda Pikendada, Võib Ümbermõõt Olla Pikem. Kerge. See Kaalub Ainult Umbes 2,10 Untsi / 59,6 G.
Toote Parameetrid:
Toimivusandmed: Liitiumpolümeeraku Pinge
Valgusallika Tehnilised Andmed: Cree Xp-G2
Tööpinge (V): 5
Töövool (Ma): 600
Aku Mahutavus (Mah): 1200
<Br>Väljundvõimsus (W): 5W
Laadimisaeg (H): 3-4H
Laadimisaeg (H): 5 ~ 15H
<Br>Adapteri Tehnilised Andmed: 5V / 1A
Materjal: Pc
Veekindel: Ipx4
Kaal: 2,10 Untsi / 59,6 G."]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Säästä Rahaasi Ja Korkean Valoksu: 300 Lumenin Otsalamppu On Suunniteltu 5 W Led-Lampulla, Olemme Kirkkaampia Kuin Markkinoilla Olevat Ajovalot, Joilla On Sama Ulkonäkö, Vain 150Lm/3W. Ei Enää Tuhlata Rahaa Akkuihin
Br> Säästä Vaivaa Vaihtamalla Paristoja Joka Viikko. Ajovalaisin On Ladattavissa Usb-Liitännän Kautta, Ja Akun Kokonaiskapasiteetti On 1200 Mah.
Standardi 4 Valkoista + 2 Punaista Valotilaa: 4 Valkoista Valotilaa (Korkea / Keskitaso / Matala / Nopea Salama), 2 Punaista Valotilaa (Jatkuva Valo / Sos) Toimivat Varoitussignaaleina. Käytä Jännittyneitä Aisteja Vapauttaaksesi Kätesi Kokonaan. Ei Enää Käsineiden Riisumista Tai Käsien Lepäämistä Työkalujen Päällä, Vain Välkkyvä Tyylikkyys.
Moderni Älykäs Anturit: Paina Vasenta Yläpainiketta Sytyttääksesi Sinisen Valon Ja Aktivoidaksesi 2 Liiketunnistinta (Toimii Suurella/Keskitasolla Kirkkaudella). Heilauta Kättäsi 30 Cm:N Sisällä Lampun Edessä Kytkeäksesi Sen Päälle Ja Pois.
Superkeveys Ja Vedenpitävä: Kun Suorituskyvyllä On Merkitystä Ja Jokaisella Ylimääräisellä Grammalla On Merkitystä, Tämä On Paras Kumppani, Joka Painaa Vain 69 G Päässään, Yksi Kevyimmistä Ajovaloista. Ip64 Vedenpitävä Tarkoittaa, Että Olet 100 % Suojassa, Jos Joudut Sateeseen.
Vapauta Kätesi Kokonaan Joskus Sinulla Ei Vain Ole Tarpeeksi Käsiä. Jos Olet Joskus Vaihtanut Renkaan Pimeässä, Vaikeuttanut Vuotavan Letkun Korjaamista Tiukassa Kaapissa Tai Joutunut Viemään Koirasi Viime Hetken Kävelylle Ennen Nukkumaanmenoa, Tiedät Mitä Olet Tekemässä. Se On Raskas Taskulamppu Eikä Mitään.
Langaton Valo, Lue Missä Tahansa
Tämä Langaton Kuulokelamppu On Enemmän Kuin Pelkkä Pöytälamppu Lukemiseen, Vaan Antaa Sinun Lukea Missä Haluat. Älä Anna Pimeyden Estää Sinua Tekemästä Sitä, Mitä Rakastat. Olitpa Juoksemassa, Vaeltamassa, Telttailemassa Tai Kävelemässä Yöllä
Täydellinen Lapsille Ja Vanhuksillekahdella Säädettävällä Soljella Päänauhan Enimmäisympärysmitta On Jopa 21,6 Tuumaa / 55 Cm Ja Vähimmäisympärysmitta On Noin 13,7 Tuumaa / 35 Cm Ilman Venytystä. Jos Pidennät Sitä, Ympärysmitta Voi Olla Pidempi. Kevyt. Se Painaa Vain Noin 2,10 Unssia / 59,6 G.
Tuoteparametrit:
Suorituskykytiedot: Litiumpolymeeriakun Jännite
Valonlähteen Tekniset Tiedot: Cree Xp-G2
Käyttöjännite (V): 5
Käyttövirta (Ma): 600
Akun Kapasiteetti (Mah): 1200
<Br>Lähtöteho (W): 5W
Latausaika (H): 3-4H
Latausaika (H): 5 ~ 15H
<Br>Sovittimen Tekniset Tiedot: 5V / 1A
Materiaali: Pc
Vedenpitävä: Ipx4
Paino: 2,10 Unssia / 59,6 G."]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/69/183845690_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/56/189163560_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/56/189163561_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/56/189163562_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.07</weight>
            <length>0.065</length>
            <height>0.045</height>
            <width>0.04</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411338]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
