<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>10388</category-id>
    <category-name><![CDATA[Dog leashes, collars, harnesses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Šuns antkaklė, balta]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Ошейник для собак, белый]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Suņa kaklasiete, balta]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Koera kaelarihm, valge]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Koiran kaulapanta, valkoinen]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[​Veiksmingai pašalina blusas ir erkės, saugus ir nekenksmingas​​
Šio antiparazitinio antkaklės sudėtyje yra natūralūs augaliniai eteriniai aliejai, saugūs ir netoksiški. Jis efektyviai atbaido kenkėjus, tokius kaip blusos ir erkės. Jūsų šuniui ar katei išliks sveikam ir laimingam, o antkaklė neturi jokio poveikio aplinkiniams suaugusiems ar vaikams.
​​Atsparus vandeniui​​
Šis šunų ir kačių antiparazitinis antkaklės medžiaga yra nepralaidi vandeniui. Jūsų mylimas augintinis bus apsaugotas net plaukiant, maudantis ar žaidžiant lietuje. Jūsų keturkojis visuomet ir visur gaus pilną apsaugą nuo blusų ir erkių.
​​Sagtų dizainas​​
Stabilus ir patvarus: sagtoje yra nerūdijančio plieno sagtis, užtikrinanti tvirtą sujungimą ir neleidžianti nukristi. Medžiaga aukštos kokybės ir nelūžta. Sagto dizainas palengvina naudojimą – lengvai užsideda ant augintinio kaklo.
​​Reguliuojamas dydis ir paprastas naudojimas​​
25 coliai / 15 colių ilgis tinka daugumai šunų ir kačių; ilgį galima koreguoti. Medžiaga tvirta, bet gali būti ir supjaustoma. Paprasta naudoti – tik trys žingsniai. Prieš perkant, rekomenduojama išmatuoti augintinio kaklo dydį, kad nebūtų įsigyta netinkamo dydžio antkaklė.
​​Ilgalaikė apsauga – 8 mėnesiai​​
Antkaklė veikia 24 valandas per parą, apsaugodama nuo blusų ir erkių iki 8 mėnesių. Jums nereikės dažnai keisti – sutaupysite laiko ir pastangų.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Эффективно Удаляет Блох И Клещей, Безопасно И Нетоксично. Ингредиенты Этого Ошейника От Блох И Клещей Представляют Собой Натуральные Эфирные Масла Растений, Безопасные И Нетоксичные. Он Может Эффективно Отпугивать Вредителей, Таких Как Блохи И Клещи. Держите Вашу Собаку Или Кошку Здоровой И Счастливой, А Ошейник Не Оказывает Никакого Влияния На Находящихся Рядом Взрослых Или Детей. Водостойкий. Этот Материал Ошейника От Блох И Клещей Для Собак И Кошек Является Водонепроницаемым. Таким Образом, Ваш Любимый Пушистый Друг Может Быть Защищен Даже Во Время Купания, Купания Или Игры Под Дождем. Ваш Питомец Может Получить Полную Защиту От Блох И Клещей В Любое Время И В Любом Месте. Конструкция Пряжки Стабильная И Долговечная, В Пряжке Есть Кнопка Из Нержавеющей Стали, Что Делает Соединение Более Прочным И Предотвращает Падение. Сырье Высокого Качества И Не Сломается. Конструкция Пряжки Упрощает Работу. Легко Носить На Шее Вашего Питомца. Регулируемый Размер И Простота В Использовании. Длина 25 Дюймов/15 Дюймов Подходит Для Большинства Собак И Кошек, Длину Можно Регулировать. Материал Прочный И Надежный, Но Его Также Можно Резать. Простая Операция, Требуется Всего Три Шага. Ошейник Подходит Для Большинства Кошек И Собак. Перед Покупкой Рекомендуется Измерить Размер Шеи Питомца, Чтобы Не Приобрести Неподходящий Ошейник. Долговременная Защита В Течение 8 Месяцев. Ошейник От Блох И Клещей 8 Месяцев Продолжает Работать 24 Часа В Сутки, Действителен До 8 Месяцев. Он Может Эффективно Бороться С Блохами, Клещами И Другими Насекомыми, С Которыми Можно Контактировать. Вам Не Нужно Часто Менять, Сэкономьте Свои Усилия.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Efektīvi Noņemiet Blusas Un Ērces, Droši Un Netoksiski. Šīs Blusu Un Ērču Kaklasiksnas Sastāvdaļas Ir Dabiskas Augu Ēteriskās Eļļas, Drošas Un Netoksiskas. Tas Var Efektīvi Atvairīt Kaitēkļus, Piemēram, Blusas Un Ērces. Saglabājiet Savu Suni Vai Kaķi Veselu Un Laimīgu, Un Kaklasiksna Neietekmē Tuvumā Esošos Pieaugušos Vai Bērnus. Ūdensizturīgs Šis Blusu Un Ērču Kaklasiksnas Materiāls Suņiem Un Kaķiem Ir Ūdensizturīgs. Tāpēc Jūsu Mīļais Pūkains Draugs Var Tikt Pasargāts Pat Peldoties, Peldoties Vai Spēlējoties Lietū. Jūsu Mājdzīvnieks Vienmēr Vai Vietās Var Iegūt Pilnīgu Aizsardzību Pret Blusām Un Ērcēm. Sprādzes Dizains Ir Stabils Un Izturīgs, Sprādzē Ir Nerūsējošā Tērauda Poga, Lai Savienojums Būtu Stingrāks, Un Tas Var Novērst Krišanu. Izejmateriāls Ir Kvalitatīvs Un Neplīst. Sprādzes Dizains Atvieglo Darbību. Viegli Valkāt Ap Jūsu Mājdzīvnieka Kaklu. Regulējams Izmērs Un Ērti Lietojams 25 Collu / 15 Collu Garums Ir Piemērots Lielākajai Daļai Suņu Un Kaķu, Garumu Var Regulēt. Materiāls Ir Izturīgs Un Uzticams, Taču To Var Arī Sagriezt. Vienkārša Darbība, Nepieciešamas Tikai Trīs Darbības. Kaklasiksna Ir Piemērota Lielākajai Daļai Kaķu Un Suņu. Pirms Pirkšanas Ieteicams Izmērīt Mājdzīvnieka Kakla Izmēru, Lai Neiegādātos Nepiemērotu Kaklasiksnu. Ilgtermiņa Aizsardzība 8 Mēneši. 8 Mēnešu Pretblusu Un Ērču Kaklasiksna Turpina Darboties 24 Stundas Diennaktī, Derīga Līdz 8 Mēnešiem. Tas Var Efektīvi Kontrolēt Blusas, Ērces Un Citus Kukaiņus, Kas Var Nonākt Saskarē. Jums Nav Bieži Jāmaina, Ietaupiet Pūles.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Eemaldage Tõhusalt Kirbud Ja Puugid, Ohutu Ja Mittetoksiline. Selle Kirbu- Ja Puugikaelarihma Koostisained On Looduslikud Taimede Eeterlikud Õlid, Ohutud Ja Mittetoksilised. See Võib Tõhusalt Tõrjuda Kahjureid, Nagu Kirbud Ja Puugid. Hoidke Oma Koer Või Kass Terve Ja Õnnelikuna Ning Kaelarihm Ei Mõjuta Läheduses Asuvaid Täiskasvanuid Ega Lapsi. Veekindel See Koerte Ja Kasside Kirbu- Ja Puugikaelarihma Materjal On Veekindel. Nii Et Teie Armastatud Karvane Sõber Saab Olla Kaitstud Isegi Ujudes, Supledes Või Vihmas Mängides. Teie Lemmikloom Võib Igal Ajal Või Kindlas Kohas Saada Täielikku Kaitset Kirbude Ja Puukide Eest. Pandla Kujundus On Stabiilne Ja Vastupidav, Pandlal On Roostevabast Terasest Nupp, Mis Tagab Tugevama Ühenduse Ja Hoiab Ära Kukkumise. Tooraine On Kvaliteetne Ja Ei Purune. Pandla Disain Muudab Kasutamise Lihtsaks. Lihtne Kanda Teie Lemmiklooma Kaelas. Reguleeritav Suurus Ja Lihtne Kasutada 25 Tolli / 15 Tolli Pikkus Sobib Enamikule Koertele Ja Kassidele, Pikkust Saab Reguleerida. Materjal On Tugev Ja Usaldusväärne, Kuid Seda Saab Ka Lõigata. Lihtne Käsitsemine, Vajab Vaid Kolme Sammu. Kaelarihm Sobib Enamikule Kassidele Ja Koertele. Soovitatav On Enne Ostmist Mõõta Lemmiklooma Kaela Suurus, Et Mitte Osta Sobimatut Kaelarihma. Pikaajaline Kaitse 8 Kuud. 8-Kuuline Kirbu- Ja Puugivastane Kaelarihm Töötab 24 Tundi Ööpäevas, Kehtib Kuni 8 Kuud. See Võib Tõhusalt Tõrjuda Kirpe, Puuke Ja Muid Putukaid, Mis Võivad Kokku Puutuda. Te Ei Pea Sageli Vahetama, Säästke Oma Jõupingutusi.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Poista Kirput Ja Punkit Tehokkaasti, Turvallista Ja Myrkytöntä. Tämän Kirppu- Ja Punkkipannan Ainesosat Ovat Luonnollisia Kasvien Eteerisiä Öljyjä, Turvallisia Ja Myrkyttomia. Se Voi Torjua Tehokkaasti Tuholaisia, Kuten Kirppuja Ja Punkkeja. Pidä Koirasi Tai Kissasi Terveenä Ja Iloisena, Eikä Kaulapantalla Ole Vaikutusta Lähellä Oleviin Aikuisiin Tai Lapsiin. Vedenkestävä Tämä Koirien Ja Kissojen Kirppu- Ja Punkkipanta On Vedenpitävä. Joten Rakas Karvainen Ystäväsi Voidaan Suojata Myös Uimassa, Kylpeessä Tai Sateessa Leikkiessä. Lemmikkisi Voi Saada Täyden Suojan Kirppuja Ja Punkkeja Aina Tai Paikoissa. Solki On Vakaa Ja Kestävä, Soljessa On Ruostumattomasta Teräksestä Valmistettu Painike, Joten Liitäntä On Kiinteämpi Ja Voi Estää Putoamisen. Raaka-Aine On Korkealaatuista Eikä Rikkoudu. Soljen Muotoilu Tekee Käytöstä Helppoa. Helppo Käyttää Lemmikkisi Kaulassa. Säädettävä Koko Ja Helppokäyttöinen 25 Tuuman / 15 Tuuman Pituus Sopii Useimpiin Koiriin Ja Kissoihin, Pituutta Voidaan Säätää. Materiaali On Vahvaa Ja Luotettavaa, Mutta Se Voidaan Myös Leikata. Yksinkertainen Käyttö, Tarvitsee Vain Kolme Vaihetta. Kaulapanta Sopii Useimmille Kissoille Ja Koirille. On Suositeltavaa Mitata Lemmikin Kaulan Koko Ennen Ostamista, Jotta Et Osta Sopimatonta Kaulusta. Pitkäaikainen Suoja 8 Kuukaudeksi. 8 Kuukauden Kirppu- Ja Punkkipanta Jatkaa Toimintaansa 24 Tuntia Vuorokaudessa, Voimassa Jopa 8 Kuukautta. Se Voi Torjua Tehokkaasti Kirppuja, Punkkeja Ja Muita Hyönteisiä, Jotka Voivat Joutua Kosketuksiin. Sinun Ei Tarvitse Vaihtaa Usein, Säästä Vaivaasi.]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/80/1713523809_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/75/1713523752_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/73/1713523731_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/79/1713523794_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/77/1713523777_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.15</weight>
            <length>0.15</length>
            <height>0.15</height>
            <width>0.05</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411185]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250410]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250410]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
