<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>10388</category-id>
    <category-name><![CDATA[Dog leashes, collars, harnesses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Antkaklis Šuniui, Pilkas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Ошейник Для Собаки, Серый]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Suņa Kaklasiksna, Pelēka]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Koera Kaelarihm, Hall]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Koiran Kaulus, Harmaa]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Veterinarijos Rekomenduojama Aukščiausios Kokybės Apsauga Nuo Blusų Ir Erkių Šunims Ir Šuniukams Be Kainos Etiketės.

Ilgalaikis Blusų Antkaklis Naikina Ir Atbaido Blusas 8 Mėnesius Iš Eilės.

Pradeda Veikti Per 24 Valandas, Kad Užmuštų Ir Atbaidytų Kontakto Metu Esančias Blusas, Kad Kenkėjams Nereikėtų Įkandinėti Jūsų Šuns, Kad Numirtų.

Be Vargo, Neriebus, Paprasta Naudoti Apsauga Nuo Blusų Ir Erkių."]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Рекомендовано Ветеринаром, Премиум-Защита От Блох И Клещей Для Собак И Щенков Без Ценника.

Долговечный Ошейник От Блох Убивает И Отпугивает Блох В Течение 8 Месяцев Подряд.

Начинает Действовать В Течение 24 Часов, Убивая И Отпугивая Блох При Контакте, Поэтому Вредителям Не Придется Кусать Вашу Собаку, Чтобы Умереть.

Беспроблемная, Нежирная, Простая В Использовании Защита От Блох И Клещей."]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Veterinārārsta Ieteikta Augstākās Kvalitātes Aizsardzība Pret Blusām Un Ērcēm Suņiem Un Kucēniem Bez Cenas Zīmes.

Ilgstoša Blusu Apkakle Nogalina Un Atbaida Blusas 8 Mēnešus Pēc Kārtas.

Sāk Darboties 24 Stundu Laikā, Lai Iznīcinātu Un Atbaidītu Blusas Saskarē, Lai Kaitēkļiem Nebūtu Jākož Jūsu Suns, Lai Tas Nomirtu.

Bezproblēmas, Netaukaina, Viegli Lietojama Aizsardzība Pret Blusām Un Ērcēm."]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Loomaarsti Soovitatud Esmaklassiline Kirbu- Ja Puugikaitse Koertele Ja Kutsikatele Ilma Hinnasildita.

Kauakestev Kirbukaelarihm Tapab Ja Tõrjub Kirbud 8 Kuud Järjest.

Alustab Tööd 24 Tunni Jooksul, Et Tappa Ja Tõrjuda Kokkupuutel Kirbud, Et Kahjurid Ei Peaks Teie Koera Suremiseks Hammustama.

Probleemideta, Mitterasvane, Lihtsalt Kasutatav Kirbu- Ja Puugikaitse."]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Eläinlääkärin Suosittelema Ensiluokkainen Kirppu- Ja Punkkisuoja Koirille Ja Pennuille Ilman Hintalappua.

Pitkäkestoinen Kirppupanta Tappaa Ja Karkottaa Kirput 8 Peräkkäisen Kuukauden Ajan.

Alkaa Toimimaan 24 Tunnin Kuluessa Tappaakseen Ja Karkottaakseen Kirppuja Kosketuksessa, Jotta Tuholaisten Ei Tarvitse Purra Koiraasi Kuollakseen.

Vaivaton, Rasvaton, Helppokäyttöinen Kirppu- Ja Punkkisuoja."]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/05/1742463056_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/03/1742463038_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/1/04/1742463041_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/2/03/1742463032_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/04/1742463049_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.2</weight>
            <length>0.15</length>
            <height>0.15</height>
            <width>0.05</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411192]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250410]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250410]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
