<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>10388</category-id>
    <category-name><![CDATA[Dog leashes, collars, harnesses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Šuns Užpakalinės Kojos Atramos Dirželis, Pilkas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Ремень Для Поддержки Задних Лап Собаки, Серый]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Suņa Pakaļkājas Atbalsta Siksna, Pelēka]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Koera Tagajalgade Tugirihm, Hall]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Koiran Takajalkatukihihna, Harmaa]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Ominaisuudet: Irrotettava Kädensija, Säädettävä Vetovyö, Kiinteä Tarranauha, Vahva Takakääre.
Koko Vyötärö 46-52Cm, Rinnanympärys 27Cm, Rekomenduojama Paino 24-18Kg

Pehmeät Hengittävätn Nostovaljaat - Ergonomiškai Suunnitellut Koiran Nostovaljaat Atsakyti Koirain Pyyntöihisi. Kun Saat Koiran Tukinhihnamme, Tunnet Koiran Nostovaljaiden Korkean Laadun, Pehmeän, Hengittävän, Kestävän Ja Jatkuvan Työn. Antradienį Koiran Lonkannostohihnaa

Tukevat Hihnat Koiran Lonkkatukeen - Koiranvaljaat Takajaloille Antavat Voimaa Ja Kestäv Kyky Ystäväsi Tvarkyti. Säätöteipillä Varustettu Se On Oikea Koiran Liikkumisen Apuväline Koirille. Omisti Tämän Tyylisen Lääketieteellisen Hihnan Koiran Takajaloille, Mikä On Hyvä Valinta Lemmikkillesi.

Emocinen Tuki Koiran Valjaat -Koiran Takajalkojen Valjaat Ovat Loistava Koiran Liikkumisen Apuväline, Joka Auttaa Ikääntyneitä Tai Loukkaantuneita Koiria Kävelemään, Menemään Portaita Ylös Ja Alas Sekä Nousemaan Ja Poistumaan Autosta. Se On Tikrai Emotionaalinen Tukikoiran Valjaat, Kun Tuet Koirasi Takajalkoja. Sinun Ei Tarvitse Kumartua Nostaaksesi Koirasi Maasta."]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Рекомендации: Irrotettava Kädensija, Säädettävä Vetovyö, Kiinteä Tarranauha, Vahva Takakääare.
Коко Вётарё 46-52См, Риннанимперюс 27См, Suositeltu Paino 24-18Кг

Проверьте Эргономичность Изделия, Чтобы Обеспечить Его Эргономичность. Кун Саат Койран Тукихихнамме, Туннет Койран Ностоваляйден Коркеан Лаадун, Пехмеан, Хенгиттаван, Кестэван И Эриномайсен Тйон. Вт Койран Lonkannostohihnaa

Tukevat Hihnat Koiran Lonkkatukeen - Koiran Tukivaljaat Takajaloille Antavat Voimaa Ja Kestävyyttä Parhaan Ystäväsi Käsittelemiseen. Используйте Защитную Пленку На Койране Или Койранной Койрилле. Если Вы Хотите, Чтобы У Вас Был Доступ К Койрану, Я Хочу, Чтобы Он Был Готов К Использованию.

Emotionaalinen Tuki Koiran Valjaat -Koiran Takajalkojen Valjaat Ovat Loistava Koiran Liikkumisen Apuväline, Joka Auttaa Ikääntyneitä Tai Loukkaantuneita Koiria Kävelemään, Menemäan Portaita Ylös Ja, Alas Sekä Nousemaan Ja Поистумаан Автоста. Если Вы Хотите, Чтобы Все Эмоции Были Такими, Какие Они Есть, Они Будут Такими. Sinun Ei Tarvitse Kumartua Nostaaksesi Koirasi Maasta."]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Ominaisuudet: Irrotettava Kädensija, Säädettävä Vetovyö, Kiinteä Tarranauha, Vahva Takakääre.
Koko Vyötärö 46-52Cm, Rinnanympärys 27Cm, Ieteicama Paino 24-18Kg

Pehmeät Hengittävätn Nostovaljaat - Ergonomisesti Suunnitellut Koiran Nostovaljaat Var Atbildēt Koirain Pyyntöihisi. Kun Saat Koiran Tukinhihnamme, Tunnet Koiran Nostovaljaiden Korkean Laadun, Pehmeän, Hengittävän, Kestävän Ja Jatkuvan Työn. Tue Koiran Lonkannostohihnaa

Tukevat Hihnat Koiran Lonkkatukeen - Koiranvaljaat Takajaloille Antavat Voimaa Ja Kestävyyttä Labāko Ystäväsi Apstrādē. Säätöteipillä Varustettu Se On Oikea Koiran Liikkumisen Apuväline Koirille. Omisti Tämän Tyylisen Lääketieteellisen Hihnan Koiran Takajaloille, Mikä On Hyvä Valinta Lemmikkillesi.

Emocionaalinen Tuki Koiran Valjaat -Koiran Takajalkojen Valjaat Ovat Loistava Koiran Liikkumisen Apuväline, Joka Auttaa Ikääntyneitä Tai Loukkaantuneita Koiria Kävelemään, Menemään Portaita Ylös Ja Alas Sekä Nousemaan Ja Poistumaan Autosta. Se On Todella Emotionaalinen Tukikoiran Valjaat, Kun Tuet Koirasi Takajalkoja. Sinun Ei Tarvitse Kumartua Nostaaksesi Koirasi Maasta."]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Ominaisuudet: Irrotettava Kädensija, Säädettävä Vetovyö, Kiinteä Tarranauha, Vahva Takakääre.
Koko Vyötärö 46-52Cm, Rinnanympärys 27Cm, Soovitatav Paino 24-18Kg

Pehmeät Hengittävät Nostovaljaat - Ergonoomiliselt Suunnitellut Koiran Nostovaljaat Vastata Koirain Pyyntöihisi. Kun Saat Koiran Tukihihnamme, Tunnet Koiran Nostovaljaiden Korkean Laadun, Pehmeän, Hengittävän, Kestävän Ja Jatkuvan Työn. Teisipäeval Koiran Lonkannostohihnaa

Tukevat Hihnat Koiran Lonkkatukeen - Koiranvaljaat Takajaloille Antavat Voimaa Ja Kestävyyttä Parima Ystäväsi Käsitsemiseen. Säätöteipillä Varustettu Se On Oikea Koiran Liikkumisen Apuväline Koirille. Omisti Tämän Tyylisen Lääketieteellisen Hihnan Koiran Takajaloille, Mikä On Hyvä Valinta Lemmikkillesi.

Emotsionaalinen Tuki Koiran Valjaat -Koiran Takajalkojen Valjaat Ovat Loistava Koiran Liikkumisen Apuväline, Joka Auttaa Ikääntyneitä Tai Loukkaantuneita Koiria Kävelemään, Menemään Portaita Ylös Ja Alas Sekä Nousemaan Ja Poistumaan Autosta. Se On Tõeliselt Emotionaalinen Tukikoiran Valjaat, Kun Tuet Koirasi Takajalkoja. Sinun Ei Tarvitse Kumartua Nostaaksesi Koirasi Maasta."]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Ominaisuudet: Irrotettava Kädensija, Säädettävä Vetovyö, Kiinteä Tarranauha, Vahva Takakääre.
Koko Vyötärö 46-52Cm, Rinnanympärys 27Cm, Suositeltu Paino 24-18Kg

Pehmeät Hengittävät Nostovaljaat - Ergonomisesti Suunnitellut Koiran Nostovaljaat Vastata Koirain Pyyntöihisi. Kun Saat Koiran Tukihihnamme, Tunnet Koiran Nostovaljaiden Korkean Laadun, Pehmeän, Hengittävän, Kestävän Ja Jatkuvan Työn. Ti Koiran Lonkannostohihnaa

Tukevat Hihnat Koiran Lonkkatukeen - Koiran Hihnat Takajaloille Antavat Voimaa Ja Kestävyyttä Vahva Ystäväsi Käsittelemiseen. Säätöteipillä Varustettu Se On Oikea Koiran Liikkumisen Apuväline Koirille. Omisti Tämän Tyylisen Lääketieteellisen Hihnan Koiran Takajaloille, Mikä On Hyvä Valinta Lemmikkillesi.

Emotionaalinen Tuki Koiran Valjaat -Koiran Takajalkojen Valjaat Ovat Loistava Koiran Liikkumisen Apuväline, Joka Auttaa Ikääntyneitä Tai Loukkaantuneita Koiria Kävelemään, Menemään Portaita Ylös Ja Alas Sekä Nousemaan Ja Poistumaan Autosta. Se On Todella Emotionaalinen Tukikoiran Valjaat, Kun Tuet Koirasi Takajalkoja. Sinun Ei Tarvitse Kumartua Nostaaksesi Koirasi Maasta."]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/83/1328764838_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/8/80/1328764808_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/85/1328764857_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/85/1328764856_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.23</weight>
            <length>0.15</length>
            <height>0.1</height>
            <width>0.15</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411208]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250410]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250410]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
