<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Saugos Plaktuko Žibintuvėlis, Juodas]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Фонарик С Молотком Безопасности, Черный]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Drošības Āmurs Lukturītis, Melns]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Ohutusvasara Taskulamp, Must]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Turvavasara Taskulamppu, Musta]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Savybės

1. Jame Yra Ypač Ryškus Ir Aplinkai Nekenksmingas Šviesos Diodas, Kuris Sunaudoja Mažiau Energijos Ir Skleidžia Ryškesnę Šviesą.
2. Žibintuvėlyje Esantis Led Suteikia 200Lm Šviesos, Kuri Pasiekia 200 Metrų Atstumą.
3. Visi Priekiniai Žibintai Yra Šviesūs, Pusiau Šviesūs, Blyksniai.
4. Žibintuvėlis Yra Įkraunamas, O Akumuliatorių Galima Įkrauti Įmontuotu Saulės Kolektoriumi, Natūrali Šviesa Lengvai, Labai Nekenksminga Aplinkai.
5. Galvoje Yra Apsauginis Plaktukas Ir Pjovimo Įrankis, Naudojamas Avarinėje Situacijoje.

Specifikacija
Medžiaga: Aliuminio Lydinys
Spalva: Juoda, Raudona
Dydis: 20 7 3 Cm"]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Функции

1. Он Оснащен Сверхярким И Экологически Чистым Светодиодом, Который Потребляет Меньше Энергии И Излучает Более Яркий Свет.
2. Светодиод Фонаря Обеспечивает Световой Поток 200 Лм На Расстоянии 200 Метров.
3. Передние Фары Все Яркие, Полуяркие, В Режиме Стробоскопа.
4. Фонарик Является Перезаряжаемым, А Аккумулятор Можно Заряжать С Помощью Встроенной Солнечной Панели, Легкий Естественный Свет, Очень Экологически Чистый.
5. Головка Оснащена Безопасным Молотком И Режущим Инструментом, Которые Можно Использовать В Аварийной Ситуации.

Спецификация
Материал: Алюминиевый Сплав
Цвет: Черный, Красный
Размер: 20 7 3 См"]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Funkcijas

1. Tam Ir Īpaši Spilgta Un Videi Draudzīga Gaismas Diode, Kas Patērē Mazāk Enerģijas Un Izstaro Spilgtāku Gaismu.
2. Gaismas Diode Lukturī Nodrošina 200Lm Gaismas, Kas Sasniedz 200 Metru Attālumu.
3. Priekšējie Lukturi Ir Visi Spilgti, Daļēji Spilgti, Strobe Režīmā.
4. Lukturis Ir Uzlādējams, Un Akumulatoru Var Uzlādēt Ar Iebūvēto Saules Bateriju, Dabīgais Apgaismojums Viegli, Ļoti Videi Draudzīgs.
5. Galvai Ir Drošības Āmurs Un Griezējinstruments, Ko Izmanto Avārijas Situācijā.

Specifikācija
Materiāls: Alumīnija Sakausējums
Krāsa: Melna, Sarkana
Izmērs: 20 7 3 Cm"]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["Omadused

1. Sellel On Ülihele Ja Keskkonnasõbralik Led, Mis Tarbib Vähem Energiat Ja Kiirgab Eredamat Valgust.
2. Taskulambi Led Annab 200 Lm Valgust, Mis Ulatub 200 Meetri Kaugusele.
3. Esituled On Kõik Eredad, Pool Eredad, Strobe Režiimis.
4. Taskulamp On Laetav Ja Akut Saab Laadida Sisseehitatud Päikesepaneeliga, Loomulik Valgus Lihtsalt, Väga Keskkonnasõbralik.
5. Peas On Kaitsehaamer Ja Lõikeriist, Mida Kasutatakse Hädaolukorras.

Spetsifikatsioon
Materjal: Alumiiniumsulam
Värv: Must, Punane
Suurus: 20 7 3 Cm"]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Ominaisuudet

1. Siinä On Erittäin Kirkas Ja Ympäristöystävällinen Led, Joka Kuluttaa Vähemmän Virtaa Ja Lähettää Kirkkaampaa Valoa.
2. Taskulamppussa Oleva Led Tuottaa 200 Lm Valoa, Joka Ulottuu 200 Metrin Etäisyydelle.
3. Etuvalot Ovat Kaikki Kirkkaita, Puolikirkkaita, Välkkyviä.
4. Taskulamppu On Ladattava, Ja Akku Voidaan Ladata Sisäänrakennetun Aurinkopaneelin Avulla, Luonnonvalo Helposti, Erittäin Ympäristöystävällinen.
5. Päässä On Turvavasara Ja Leikkaustyökalu Hätätilanteessa.

Erittely
Materiaali: Alumiiniseos
Väri: Musta, Punainen
Koko: 20 7 3 Cm"]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/56/1703405567_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/56/1703405565_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/56/1703405566_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/7/55/1703405557_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/56/1703405569_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.284</weight>
            <length>0.245</length>
            <height>0.113</height>
            <width>0.057</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411284]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
