<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>4757</category-id>
    <category-name><![CDATA[Flashlight]]></category-name>
    <title><![CDATA[Rankinis Žibintuvėlis, Mėlynas, Raudonas, Žalias, 3 Vnt]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Ручной Фонарик, Синий, Красный, Зеленый, 3 Шт.]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Lukturis Ar Roku, Zils, Sarkans, Zaļš, 3 Gab]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Käsitsi Väntatav Taskulamp, Sinine, Punane, Roheline, 3 Tk]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Käsin Pyörivä Taskulamppu, Sininen, Punainen, Vihreä, 3 Kpl]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA["Šis Gaminys Yra Daugiafunkcis Šviestuvas Ir Gali Būti Naudojamas Kaip Žibintuvėlis, Avarinis Žibintas. Praktiškas Ir Unikalus, Paprastas Naudoti Ir Patogus Laikyti, Todėl Galite Jį Naudoti Laisvai. Tai Kūrybiškas Ir Praktiškas Žibintuvėlis. Ranka Paspaudus, Jis Gali Generuoti Galią Apšviesti.
-Spalva: Atsitiktinė Spalva
- Medžiaga: Plastikas
- Dydis: 10,00 X 5,00 X 2,50 Cm / 3,93 X 1,97 X 0,98 Colio
- Tiesiog Trumpai Paspauskite Šį Rankinį Švaistiklio Žibintuvėlį, Kad Gautumėte Pakankamai Šviesos.
- Įrengta Aukščiausios Kokybės Led Lemputė, Ši Avarinė Lemputė Yra Tokia Ryški, Kad Ją Galite Naudoti Naktį.
- Kad Patenkintumėte Savo Kasdienio Naudojimo Poreikius Ir Pakeitimo Reikalavimus, Taip Pat Galite Bendrinti Rankinį Švaistiklio Žibintuvėlį Su Kitais.
- Žibintuvėlis Naudojamas Daugelyje Situacijų, Tokių Kaip Darbas, Remontas, Stovyklavimas, Avarinis Išgyvenimas, Technika, Slaugytojos, Gydytojai.
- Rankinis Švaistiklio Žibintuvėlis Yra Pagamintas Iš Aukštos Kokybės Plastiko, Kurį Galima Naudoti Ilgą Laiką. Paketų Sąrašas: 3 Švaistikliai"]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA["Этот Продукт Является Многофункциональным Фонарем И Может Использоваться В Качестве Фонарика, Аварийного Освещения. Практичный И Уникальный, Простой В Использовании И Хранении, Позволяет Использовать Его Свободно. Это Креативный И Практичный Фонарик. При Ручном Нажатии Он Может Генерировать Энергию Для Освещения.
-Цвет: Случайный Цвет
-Материал: Пластик
-Размер: 10,00X5,00X2,50 См/3,93X1,97X0,98 Дюйма
-Просто Нажмите На Этот Ручной Фонарик На Короткое Время, Чтобы Создать Достаточно Света.
-Этот Аварийный Светильник, Оснащенный Светодиодной Лампой Премиум-Класса, Настолько Яркий, Что Его Можно Использовать Ночью.
-Чтобы Удовлетворить Ваши Ежедневные Потребности В Использовании И Требования К Замене, Вы Также Можете Поделиться Ручным Фонариком С Другими.
-Фонарик Используется Во Многих Ситуациях, Таких Как Работа, Ремонт, Кемпинг, Аварийное Выживание, Техника, Медсестры, Врачи.
-Ручной Фонарик Изготовлен Из Высококачественного Пластика И Рассчитан На Длительное Использование. Список Упаковки: 3 Х Кривошипных Фонаря."]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA["Šis Produkts Ir Daudzfunkcionāls Lukturis, Un To Var Izmantot Kā Lukturīti, Avārijas Apgaismojumu. Praktisks Un Unikāls, Viegli Lietojams Un Viegli Uzglabājams, Ļauj To Izmantot Brīvi. Tas Ir Radošs Un Praktisks Lukturītis. Ar Roku Nospiežot, Tas Var Radīt Apgaismojuma Jaudu.
-Krāsa: Izlases Krāsa
- Materiāls: Plastmasa
-Izmērs: 10,00X5,00X2,50 Cm/3,93X1,97X0,98 Collas
- Vienkārši Īsi Nospiediet Šo Rokas Kloķa Lukturīti, Lai Radītu Pietiekami Daudz Gaismas.
-Aprīkots Ar Augstākās Kvalitātes Led Spuldzi, Šī Avārijas Gaisma Ir Tik Spilgta, Ka Varat To Izmantot Naktī.
-Lai Apmierinātu Savas Ikdienas Lietošanas Vajadzības Un Nomaiņas Prasības, Varat Arī Koplietot Manuālo Kloķa Lukturīti Ar Citiem.
-Kabatas Lukturītis Tiek Izmantots Daudzās Situācijās, Piemēram, Darbā, Remontā, Kempingā, Ārkārtas Izdzīvošanā, Mašīnās, Medmāsās, Ārstiem.
- Rokas Kloķa Zibspuldze Ir Izgatavota No Augstas Kvalitātes Plastmasas Materiāla Ilgstošai Lietošanai. Iepakojuma Saraksts: 3 X Crank Lukturīši"]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA["See Toode On Multifunktsionaalne Valgusti Ja Seda Saab Kasutada Taskulambina, Turvavalgustina. Praktiline Ja Ainulaadne, Hõlpsasti Kasutatav Ja Lihtne Hoiustada, Võimaldab Teil Seda Vabalt Kasutada. See On Loominguline Ja Praktiline Taskulamp. Käsitsi Vajutades Võib See Toota Valgustamiseks Võimsust.
-Värv: Juhuslik Värv
- Materjal: Plastik
- Suurus: 10,00 X 5,00 X 2,50 Cm / 3,93 X 1,97 X 0,98 Tolli
- Piisava Valguse Tekitamiseks Vajutage Seda Käsivändaga Taskulampi Lühikest Aega.
- See Esmaklassilise Led-Pirniga Varustatud Turvavalgusti On Nii Ere, Et Saate Seda Öösel Kasutada.
-Oma Igapäevaste Kasutusvajaduste Ja Asendusvajaduste Rahuldamiseks Saate Käsitsi Vändaga Taskulampi Ka Teistega Jagada.
-Taskulampi Kasutatakse Paljudes Olukordades, Nagu Töö, Remont, Telkimine, Hädaolukorras Ellujäämine, Masinad, Õed, Arstid.
- Käsivändaga Taskulamp On Kvaliteetsest Plastmaterjalist Pika Kasutusaja Jooksul. Pakendinimekiri: 3 X Vändaga Taskulampe"]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA["Tämä Tuote On Monitoimivalo Ja Sitä Voidaan Käyttää Taskulamppuna, Hätävalona. Käytännöllinen Ja Ainutlaatuinen, Helppokäyttöinen Ja Helppo Säilyttää, Voit Käyttää Sitä Vapaasti. Se On Luova Ja Käytännöllinen Taskulamppu. Käsin Painamalla Se Voi Tuottaa Tehoa Valaisemiseen.
-Väri: Satunnainen Väri
- Materiaali: Muovi
-Koko: 10,00 X 5,00 X 2,50 Cm / 3,93 X 1,97 X 0,98 Tuumaa
- Paina Tätä Taskulamppua Lyhyen Aikaa Tuottaaksesi Tarpeeksi Valoa.
- Tämä Ensiluokkaisella Led-Polttimolla Varustettu Hätävalo On Niin Kirkas, Että Voit Käyttää Sitä Yöllä.
-Voit Myös Jakaa Manuaalisen Kampivalon Muiden Kanssa Päivittäisten Käyttötarpeiden Ja Vaihtotarpeiden Täyttämiseksi.
-Taskulamppua Käytetään Monissa Tilanteissa, Kuten Työssä, Korjauksessa, Retkeilyssä, Hätäselviytymisessä, Koneissa, Sairaanhoitajissa, Lääkäreissä.
- Käsikampi Taskulamppu On Omaksuttu Korkealaatuisesta Muovimateriaalista Pitkäksi Ajaksi. Pakkausluettelo: 3 X Crank Taskulamput"]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/56/1810084565_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/57/1810084576_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/5/58/1810084585_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.198</weight>
            <length>0.105</length>
            <height>0.056</height>
            <width>0.093</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411277]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250411]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250411]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
