<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<products>
  <product>
    <category-id>10388</category-id>
    <category-name><![CDATA[Dog leashes, collars, harnesses]]></category-name>
    <title><![CDATA[Akiniai Nuo Saulės, Širdies Formos Rožiniai]]></title>
    <title-ru><![CDATA[Солнцезащитные Очки Для Домашних Животных, Розовые В Форме Сердца]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Mājdzīvnieku Saulesbrilles, Sirds Formas Rozā]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Lemmikloomade Päikeseprillid, Südamekujulised Roosad]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Lemmikkien Aurinkolasit, Sydämenmuotoinen Vaaleanpunainen]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aprašymas Elastinis Diržas - Reguliuojama Elastinė Juosta Leidžia Priderinti Prie Šuns Dydžio, O Ant Smakro Esančią Elastinę Juostą Galima Sustiprinti Ir Pritvirtinti, Kad Nereikėtų Jaudintis, Kad Ji Nukris. Kempinėlė – Akinių Lęšio Kraštas Apvyniotas Kempine. Didelio Tankio Kempinė Turi Gerą Vėdinimo Efektą Ir Gali Gerai Sumažinti Akispūdį. Net Ir Ilgai Nešiojant Šuo Nesijaus Nepatogiai. Plačiai Naudojamas – Šaunūs Šunų Akiniai Tinka Ne Tik Kasdieniams Akiniams, Bet Ir Įvairioms Progoms, Pavyzdžiui, Nuotraukoms, Vakarėliams, Vestuvėms Ir Šventėms. Aprenkite Savo Šunį, Kad Jis Būtų Ryškesnis, Stilingesnis Ir Žavesnis. Tinkamas Gre - Mūsų Gaminiai Tinka Mažiems Šunims, Kurių Galvos Apimtis 20-32 Cm, O Žandikaulio Apimtis 17-24 Cm. Svoris 1,27 Uncijos. Naminių Gyvūnėlių Akiniai Yra Labai Lengvi Ir Lengvai Nešiojami. Jis Gali Apsaugoti Jūsų Augintinio Akis Nuo Uv / Vėjo / Vandens / Nešvarumų.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[Описаниеэластичный Ремень - Регулируемая Резинка Позволяет Подогнать Его Под Размер Собаки, А Резинку На Подбородке Можно Укрепить И Зафиксировать, Так Что Вам Не Придется Беспокоиться, Что Она Упадет. Губка - Край Линзы Очков Обернут Губкой. Губка Высокой Плотности Обладает Хорошим Вентиляционным Эффектом, А Также Хорошо Снимает Глазное Давление. Даже Если Его Носить Долгое Время, Собака Не Будет Чувствовать Дискомфорта. Широко Используется-Классные Очки Для Собак Подходят Не Только Для Повседневных Очков, Но И Для Различных Случаев, Таких Как Фотографии, Вечеринки, Свадьбы И Праздники. Оденьте Свою Собаку, Чтобы Она Стала Более Яркой, Стильной И Очаровательной. Подходит Gre - Наша Продукция Подходит Для Маленьких Собак С Окружностью Головы 20-32 См И Окружностью Челюсти 17-24 См. Вес 1,27 Унции. Очки Для Домашних Животных Очень Легкие И Их Легко Носить С Собой. Он Может Защитить Глаза Вашего Питомца От Ультрафиолета/Ветра/Воды/Грязи.]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Apraksts Elastīgā Josta - Regulējamā Elastīgā Lente Ļauj To Pielāgot Suņa Izmēram, Un Elastīgo Joslu Uz Zoda Var Nostiprināt Un Nostiprināt, Lai Nebūtu Jāuztraucas Par Tās Nokrišanu. Svūļu Palvens – Briļļu Lēcas Mala Ir Ietīta Ar Sūkli. Augsta Blīvuma Sūklim Ir Labs Ventilācijas Efekts, Un Tas Var Arī Labi Mazināt Acs Spiedienu. Pat Ja Tas Tiek Nēsāts Ilgu Laiku, Suns Nejutīsies Neērti. Plaši Lieto - Foršas Suņu Brilles Ir Piemērotas Ne Tikai Ikdienas Brillēm, Bet Arī Dažādiem Gadījumiem, Piemēram, Fotogrāfijām, Ballītēm, Kāzām Un Svētkiem. Saģērbiet Savu Suni, Lai Padarītu Viņu Spilgtāku, Stilīgāku Un Burvīgāku. Piemērota Gre - Mūsu Produkti Ir Piemēroti Maziem Suņiem Ar Galvas Apkārtmēru 20-32 Cm Un Žokļa Apkārtmēru 17-24 Cm. Svars 1,27 Unces. Mājdzīvnieku Aizsargbrilles Ir Ļoti Vieglas Un Viegli Pārnēsājamas. Tas Var Aizsargāt Jūsu Mājdzīvnieka Acis No Uv / Vēja / Ūdens / Netīrumiem.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kirjeldus Elastne Vöö - Reguleeritav Elastikriba Võimaldab Seda Kohandada Koera Suuruse Järgi Ning Lõua Kummipaela Saab Tugevdada Ja Fikseerida, Et Ei Peaks Kartma, Et See Maha Kukub. Käsnapadja – Prilliläätse Serv On Mähitud Käsnaga. Suure Tihedusega Käsn On Hea Ventilatsiooniefektiga Ja Suudab Ka Silmarõhku Hästi Leevendada. Isegi Kui Seda Pikka Aega Kanda, Ei Tunne Koer Ebamugavalt. Laialdalt Kasutatud – Lahedad Koeraprillid Ei Sobi Mitte Ainult Igapäevaste Prillide Jaoks, Vaid Ka Erinevatel Puhkudel, Näiteks Pildistamiseks, Pidudeks, Pulmadeks Ja Pühadeks. Riietage Oma Koer, Et Muuta Ta Toretsemaks, Stiilsemaks Ja Võluvamaks. Sobib Gre - Meie Tooted Sobivad Väikestele Koertele, Kelle Peaümbermõõt On 20-32 Cm Ja Lõualuu Ümbermõõt 17-24 Cm. Kaal 1,27 Untsi. Lemmiklooma Kaitseprillid On Väga Kerged Ja Neid On Lihtne Kaasas Kanda. See Võib Kaitsta Teie Lemmiklooma Silmi Uv/Tuule/Vee/Mustuse Eest.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Kuvaus Joustava Vyö - Säädettävällä Kuminauhalla Voit Säätää Sen Koiran Koon Mukaan, Ja Leuassa Olevaa Kuminauhaa Voidaan Vahvistaa Ja Kiinnittää, Jotta Sinun Ei Tarvitse Pelätä Sen Putoamista. Sienesähny - Suojalasien Linssin Reuna On Kääritty Sienellä. Suuritiheyksisellä Sienellä On Hyvä Ilmanvaihtovaikutus Ja Se Voi Myös Alentaa Silmänpainetta Hyvin. Vaikka Sitä Olisi Käytetty Pitkäänkin, Koira Ei Tunne Oloaan Epämukavaksi. Laajan Käytetty - Viileät Koiran Suojalasit Eivät Sovellu Vain Päivittäisiin Suojalaseihin, Vaan Myös Erilaisiin Tilaisuuksiin, Kuten Valokuviin, Juhliin, Häihin Ja Lomiin. Pue Koirasi Tehdäksesi Siitä Näyttävämpi, Tyylikkäämpi Ja Viehättävämpi. Sopiva Kre - Tuotteemme Sopivat Pienille Koirille, Joiden Pään Ympärysmitta On 20-32 Cm Ja Leuan Ympärysmitta 17-24 Cm. Paino 1,27 Unssia. Lemmikkieläinten Suojalasit Ovat Erittäin Kevyet Ja Helppoja Kuljettaa. Se Voi Suojata Lemmikkisi Silmiä Uv-Säteiltä / Tuulelta / Vedeltä / Lialta.]]></long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <colour-title/>
        <images>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/3/22/1643210223_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/6/39/1643210396_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/0/10/1643211100_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/9/78/1643210789_max.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://img.fruugo.com/product/4/42/1643210424_max.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <modification-title/>
            <weight>0.0.1</weight>
            <length>0.12</length>
            <height>0.05</height>
            <width>0.05</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6325606411246]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[LTX20250410]]></supplier-code>
              <manufacturer-code><![CDATA[LTX20250410]]></manufacturer-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
